<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Pizza Online Thái Nguyên</title>
	<atom:link href="/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Sat, 06 Apr 2024 05:43:54 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.4.5</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2024/01/cropped-site-logo-2-32x32.png</url>
	<title>Pizza Online Thái Nguyên</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Tên 5 loại pizza phổ biến: Bạn đã thử bao nhiêu loại?</title>
		<link>/ten-5-loai-pizza-pho-bien-ban-da-thu-bao-nhieu-loai-2/1157/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[pizza.dientupro.com]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 31 Mar 2024 10:21:53 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Blog]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=1157</guid>

					<description><![CDATA[<p>Không thể phủ nhận, thế giới pizza vừa ngập tràn hương vị phong phú đầy sức hút, vừa đa dạng về hình dáng và nguyên liệu. Hãy cùng khám phá tên các loại bánh pizza phổ biến và nổi tiếng hiện nay trong bài viết sau nhé! 1. Khám phá 5 loại pizza phổ biến [&#8230;]</p>
<p>Bài viết <a href="/ten-5-loai-pizza-pho-bien-ban-da-thu-bao-nhieu-loai-2/1157/">Tên 5 loại pizza phổ biến: Bạn đã thử bao nhiêu loại?</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a href="/">Pizza Online Thái Nguyên</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<figure class="wp-block-image size-full"><img fetchpriority="high" decoding="async" width="670" height="447" src="/wp-content/uploads/2024/03/image-4.png" alt="" class="wp-image-1158" srcset="/wp-content/uploads/2024/03/image-4.png 670w, /wp-content/uploads/2024/03/image-4-300x200.png 300w, /wp-content/uploads/2024/03/image-4-600x400.png 600w" sizes="(max-width: 670px) 100vw, 670px" /></figure>



<p>Không thể phủ nhận, thế giới pizza vừa ngập tràn hương vị phong phú đầy sức hút, vừa đa dạng về hình dáng và nguyên liệu. Hãy cùng khám phá tên các loại bánh pizza phổ biến và nổi tiếng hiện nay trong bài viết sau nhé!</p>



<h2 class="wp-block-heading"><strong>1. Khám phá 5 loại pizza phổ biến hiện nay</strong></h2>



<p>Dưới đây là 5 loại pizza thơm ngon, được ưa chuộng phổ biến hiện nay:</p>



<h3 class="wp-block-heading"><strong>1.1. Pizza hải sản</strong></h3>



<p>Khi nhắc đến tên các loại pizza được yêu thích rộng rãi, đầu tiên phải kể đến pizza hải sản mang hương vị biển cả đặc trưng. Vỏ bánh thơm giòn kết hợp hoàn hảo với vị tươi ngon từ tôm, mực, thanh cua,&#8230; hòa quyện cùng hành tây, xốt phô mai Mozzarella và xốt Mayonnaise thơm béo khó cưỡng.</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://img.dominos.vn/2163_1.png" alt="Tên 5 loại pizza phổ biến: Bạn đã thử bao nhiêu loại?-0"/></figure>



<p><em>Pizza hải sản với hương vị của tôm, mực, hành tây hòa quyện cùng những lớp phô mai thơm béo là lựa chọn lý tưởng cho những bữa tiệc chiêu đãi bạn bè và gia đình. </em>Tham khảo thêm <a href="https://www.bachhoaxanh.com/kinh-nghiem-hay/cach-lam-pizza-hai-san-nong-gion-hap-dan-ngay-tai-nha-1223498">tại đây</a>.</p>



<p><strong>Tìm hiểu thêm:</strong></p>



<p>Mách bạn cách làm pizza xốt Mayonnaise thơm béo, ngon ngất ngây</p>



<p><a href="/category/blog/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">TOP các loại phô mai làm pizza ngon nức tiếng</a></p>



<h3 class="wp-block-heading"><strong>1.2. Pizza nhân thịt thập cẩm</strong></h3>



<p>Tiếp đến là một loại pizza đẫm vị thịt thơm ngon cùng các loại topping trên nền xốt đậm đà &#8211; pizza nhân thịt thập cẩm. Chỉ cần nếm thử một lần, bạn khó mà quên được vị thịt từ xúc xích Pepperoni, thịt heo xông khói, thịt bò viên, thịt dăm bông&#8230;. Đan xen với vị ngọt từ các nguyên liệu như nấm mỡ, ô-liu, hành tây… và phô mai béo ngậy thơm lừng.</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://img.dominos.vn/2163_2.png" alt="Tên 5 loại pizza phổ biến: Bạn đã thử bao nhiêu loại?-1"/></figure>



<p><em>Với pizza nhân thịt, bạn có cơ hội tận hưởng hương vị thịt đa dạng (thịt dăm bông, thịt bò viên, thịt heo muối…) kết hợp với các loại xốt và phô mai ngon chuẩn vị.</em></p>



<h3 class="wp-block-heading"><strong>1.3. Pizza vị truyền thống&nbsp;</strong></h3>



<p>Dù các loại bánh pizza ngày một đa dạng hương vị, nhưng pizza vị truyền thống vẫn chiếm lĩnh vị trí “best-seller”trong lòng nhiều người. Bởi lẽ đây là những hương vị “gốc” của pizza đã chinh phục vô vàn thực khách từ những ngày đầu tiên có mặt trong thế giới ẩm thực. Trong đó, nổi bật nhất là pizza phô mai, pizza xúc xích, pizza Hawaii,&#8230; được làm từ các nguyên vị quen thuộc như xúc xích, thịt dăm bông, xốt cà chua, phô mai,&#8230;</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://img.dominos.vn/2163_3.png" alt="Tên 5 loại pizza phổ biến: Bạn đã thử bao nhiêu loại?-2"/></figure>



<p><em>Pizza Hawaii mang đến hương vị mùa hè tươi mát từ vị dứa (thơm) đặc trưng cùng thịt dăm bông mặn và xốt cà chua, phô mai thơm béo ấn tượng.</em></p>



<h3 class="wp-block-heading"><strong>1.4. Pizza thanh đạm&nbsp;</strong></h3>



<p>Nếu bạn là người ưa thích phong cách ăn uống thanh đạm nhưng vẫn muốn thưởng thức pizza thì nhất định pizza rau củ thập cẩm là lựa chọn hoàn hảo. Loại bánh pizza này được làm các loại rau củ quen thuộc như thơm (dứa), ớt chuông xanh, ô-liu, nấm mỡ và cà chua. Nhưng vẫn đủ tạo sức hút khó cưỡng với sự góp mặt của xốt cà chua và phô mai Mozzarella thơm ngon.</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://img.dominos.vn/2163_6.png" alt="Tên 5 loại pizza phổ biến: Bạn đã thử bao nhiêu loại?-3"/></figure>



<p><em>Sự tươi ngon, bổ dưỡng của các loại rau củ vẫn được giữ trọn vẹn trong từng chiếc bánh pizza rau củ thập cẩm.</em></p>



<p><strong>Có thể bạn quan tâm:</strong></p>



<p><a href="/category/blog/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Bật mí các cách làm pizza dứa kích thích vị giác, ngon khó cưỡng</a></p>



<p><a href="/category/blog/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Cách làm pizza chay thanh đạm dành cho người ăn chay</a></p>



<p><a href="/category/blog/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Điểm danh các loại topping pizza thơm ngon được ưa chuộng nhiều nhất&nbsp;&nbsp;</a></p>



<h3 class="wp-block-heading"><strong>1.5. Pizza dành cho bé</strong></h3>



<p>Với những thực khách “tí hon”, vẫn có những lựa chọn bánh pizza hấp dẫn với hương vị gần gũi với các bạn nhỏ. Theo đó, các nguyên liệu chủ yếu làm nên loại bánh pizza này thường là thịt gà, thịt heo xông khói, xúc xích, trứng cút,&#8230; kết hợp cùng các loại xốt và phô mai tạo nên món khoái khẩu bé nào cũng ưa thích.</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://img.dominos.vn/2163_4.png" alt="Tên 5 loại pizza phổ biến: Bạn đã thử bao nhiêu loại?-4"/></figure>



<p><em>Chiếc pizza kết hợp hương vị từ những nguyên liệu bé nào cũng thích như thịt gà, thịt heo xông khói cùng xốt phô mai béo ngậy, thơm lừng.</em></p>



<h2 class="wp-block-heading"><strong>2. Thưởng thức các loại bánh pizza ngon tuyệt hảo tại Domino’s Pizza</strong></h2>



<p>Bạn có biết, những loại bánh pizza nổi tiếng “ngon mê ly” kể trên hiện đã có mặt tại  Pizza Thái Nguyên với hương vị lôi cuốn đặc trưng, được làm từ những nguyên liệu chất lượng hàng đầu. Gợi ý cho bạn những “siêu phẩm” pizza như: Pizza Dăm Bông Dứa Kiểu Hawaii &#8211; Hawaiian, Pizza Rau Củ Thập Cẩm &#8211; Veggie Mania, Pizza Phô Mai Hảo Hạng &#8211; Cheese Mania , Pizza Xúc Xích Ý Truyền Thống &#8211; Pepperoni Feast,&#8230;&nbsp;</p>



<p>&gt;&gt; Mời bạn cùng xem thêm các loại pizza khác&nbsp;<a href="/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">TẠI ĐÂY</a>.</p>



<p>Không chỉ vậy, Domino’s còn mang đến cho khách hàng các lựa chọn&nbsp;món ăn phụ hấp dẫn&nbsp;đa dạng như Gà Viên Phô Mai Đút Lò, Xúc Xích Xông Khói Đút Lò, Bánh Cuộn Quế Xốt Sữa Đặc/Xốt Sô-Cô-La/Xốt Kem Sữa, Bánh Sừng Bò Nhân Bò Beefsteak Phô Mai, Bánh Mì Nướng Phô Mai, Bánh Mì Nướng Bơ Tỏi, Mỳ Ý Bò Bằm Đút Lò và Mỳ Ý Hải Sản Đút Lò.&nbsp;</p>



<p>Sở hữu công thức chế biến thơm ngon độc quyền từ nguyên liệu đảm bảo chất lượng hàng đầu, Pizza thái nguyên vẫn luôn là thương hiệu pizza quen thuộc giữ vững sức hút đặc biệt với thực khách. Tại đây, không chỉ có đa dạng về các loại bánh pizza chuẩn vị Mỹ cùng với 3 lựa chọn kích cỡ (7’’, 9’’, 12’’), mà còn có phong phú topping giàu dinh dưỡng kết hợp với phần đế bánh giòn&nbsp;được nhào nặn 100% thủ công. Hơn nữa, các loại xốt đậm đà và phô mai béo ngậy đặc trưng chỉ có ở Pizza Thái Nguyên chắc chắn khiến thực khách nào cũng thích mê.&nbsp;</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://img.dominos.vn/2163_5.png" alt="Tên 5 loại pizza phổ biến: Bạn đã thử bao nhiêu loại?-5"/></figure>



<p><em>Chỉ với một cú click hoặc cuộc gọi đặt hàng, Pizza Thái Nguyên sẽ chuẩn bị ngay cho bạn bữa tiệc pizza thịnh soạn và hoành tráng!</em></p>



<p>Ngoài ra, Pizza thái nguyên luôn sẵn sàng giao bánh miễn phí trong vòng 30 phút, đảm bảo khách hàng có thể nhận tận tay những bánh pizza nóng hổi, thơm lừng. Cùng với đó là rất nhiều chương trình ưu đãi hấp dẫn như:&nbsp;Giảm 70% cho pizza thứ 2 cùng size,&nbsp;mua 1 tặng 1 vào thứ 3 và chủ nhật hàng tuần&nbsp;và rất nhiều deal siêu hấp dẫn nếu bạn mua theo nhóm.</p>



<p>Chắc hẳn các loại bánh pizza phổ biến được chia sẻ trên đây sẽ cho bạn những bữa ăn ngập tràn hương vị thơm ngon, trọn vẹn niềm vui sum họp. Vì thế, hãy gọi ngay vào số hotline 1900 6099 hoặc truy cập website : Pizza&nbsp;<em><a href="/">&nbsp;/</a></em>để khai tiệc pizza ăn thả ga không lo về giá cùng bạn bè và gia đình!</p>
<p>Bài viết <a href="/ten-5-loai-pizza-pho-bien-ban-da-thu-bao-nhieu-loai-2/1157/">Tên 5 loại pizza phổ biến: Bạn đã thử bao nhiêu loại?</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a href="/">Pizza Online Thái Nguyên</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Cách làm bánh pizza thơm ngon, chuẩn nhà hàng</title>
		<link>/cach-lam-banh-pizza-thom-ngon-chuan-nha-hang-2/1155/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[pizza.dientupro.com]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 29 Mar 2024 13:05:52 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Blog]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=1155</guid>

					<description><![CDATA[<p>Pizza là loại bánh nướng có hình tròn gồm ba thành phần chính là đế bánh, nhân bánh và lớp phủ phô mai. Đế bánh được làm nên từ quá trình ủ bột mì, nấm men và nước, rồi được nhào nặn thành hình tròn. Phần nhân bánh rất đa dạng gồm xúc xích, hải [&#8230;]</p>
<p>Bài viết <a href="/cach-lam-banh-pizza-thom-ngon-chuan-nha-hang-2/1155/">Cách làm bánh pizza thơm ngon, chuẩn nhà hàng</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a href="/">Pizza Online Thái Nguyên</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Pizza là loại bánh nướng có hình tròn gồm ba thành phần chính là đế bánh, nhân bánh và lớp phủ phô mai. Đế bánh được làm nên từ quá trình ủ bột mì, nấm men và nước, rồi được nhào nặn thành hình tròn. Phần nhân bánh rất đa dạng gồm xúc xích, hải sản, phô mai&#8230; và cuối cùng là sự kết hợp của lớp phô mai béo ngậy thơm lừng bên trên. Nhìn chiếc bánh cầu kỳ vậy nhưng cách làm bánh pizza lại đơn giản, dễ thực hiện.</p>



<h2 class="wp-block-heading">Pizza bao nhiêu calo?</h2>



<p><img decoding="async" width="1024" src="https://cdn.nhathuoclongchau.com.vn/unsafe/800x0/filters:quality(95)/https://cms-prod.s3-sgn09.fptcloud.com/cach_lam_banh_pizza_thom_ngon_chuan_nha_hang_1_5fa0728e95.png" height="576" alt="Cách làm bánh pizza thơm ngon, chuẩn nhà hàng 1"><em>Mỗi miếng pizza phô mai có trọng lượng 107g chứa 10,4g chất béo và 285 calo</em></p>



<p>Theo Cục Nông nghiệp của Mỹ năm 2019, trong mỗi miếng pizza phô mai có trọng lượng 107g sẽ cung cấp 10,4g chất béo và 285&nbsp;<a href="https://nhathuoclongchau.com.vn/bai-viet/calo-la-gi-huong-dan-cach-tinh-calo-trong-thuc-an-56123.html">calo</a>&nbsp;cho cơ thể.</p>



<p>Giá trị dinh dưỡng và lượng calo trong pizza sẽ do nhiều yếu tố như nguyên liệu làm lớp vỏ và lớp nhân, cách chế biến và kích thước của miếng bánh pizza quyết định. Mỗi loại pizza có nhân khác nhau đều chứa hàm lượng calo khác nhau, cụ thể như sau:</p>



<ul>
<li>Pizza nhân thịt đã qua chế biến: Cung cấp 250 &#8211; 300 calo.</li>



<li>Pizza rắc nhiều phô mai: Lượng calo của bánh tăng lên 312 calo hoặc nhiều hơn trong mỗi khẩu phần 100g.</li>



<li>Pizza đông lạnh: Một khẩu phần 100g bánh pizza đông lạnh có hàm lượng calo thấp hơn một chút, vào khoảng 268 calo.</li>



<li>Pizza đế dày ở các cửa hàng bán thức ăn nhanh: Chứa từ 282 &#8211; 313 calo.</li>



<li>Nếu bạn thích ăn pizza nhưng lại sợ tăng cân thì bạn nên chọn pizza phô mai thông thường hay pizza phô mai chay. Trong mỗi lát pizza chay sẽ cung cấp khoảng 235 &#8211; 240 calo.</li>
</ul>



<h2 class="wp-block-heading">Ăn pizza có béo không?</h2>



<p>Với lượng chất béo và lượng calo dồi dào trong bánh pizza, ăn loại bánh này thường xuyên có thể khiến bạn bị tăng cân,&nbsp;<a href="https://nhathuoclongchau.com.vn/benh/beo-phi-562.html">béo phì</a>&nbsp;thậm chí dẫn đến các bệnh mạn tính.</p>



<p>Tuy được làm từ nhiều nguyên liệu nên cung cấp nhiều thành phần dinh dưỡng nhưng pizza lại là thực phẩm không lành mạnh đối với sức khỏe. Ngay cả pizza chay ít dầu mỡ hơn nhưng vẫn thiếu các chất dinh dưỡng cần thiết như vitamin B12, vitamin C, sắt, kẽm.</p>



<p>Sau khi ăn pizza, bạn nên ăn đa dạng các loại thực phẩm kết hợp luyện tập thể dục để có một chế độ dinh dưỡng phù hợp cho cơ thể và loại bỏ phần mỡ thừa.</p>



<p><img decoding="async" width="1024" src="https://cdn.nhathuoclongchau.com.vn/unsafe/800x0/filters:quality(95)/https://cms-prod.s3-sgn09.fptcloud.com/cach_lam_banh_pizza_thom_ngon_chuan_nha_hang_2_43d4f180fd.png" height="698" alt="Cách làm bánh pizza thơm ngon, chuẩn nhà hàng 2"><em>Ăn nhiều bánh pizza có nguy cơ bị thừa cân, béo phì</em></p>



<h2 class="wp-block-heading">Mẹo giảm lượng calo trong pizza</h2>



<p>Để cắt giảm lượng calo trong một lát bánh pizza, bạn có thể áp dụng các cách sau:</p>



<ul>
<li>Giảm một nửa lượng phô mai sẽ giúp giảm calo, chất béo bão hòa và natri hoặc yêu cầu phô mai ít béo thay vì phô mai thông thường.</li>



<li>Chọn những loại pizza không có phô mai hoặc pizza có hàm lượng calo thấp.</li>



<li>Dùng khăn giấy để thấm bớt dầu mỡ trên lát pizza, làm như vậy sẽ tiết kiệm được từ 15 &#8211; 40 calo.</li>



<li>Chọn bánh pizza vỏ mỏng để tiêu thụ ít carbs, chất béo, natri và calo hơn.</li>



<li>Chọn pizza có lớp vỏ làm từ lúa mì nguyên cám thay vì lớp vỏ thông thường để cung cấp được gần 20% nhu cầu chất xơ trong ngày.</li>



<li>Hạn chế sử dụng nước chấm bơ tỏi để giảm hàng chục calo.</li>



<li>Ngoài ra, bạn có thể tự làm những chiếc bánh pizza tại nhà giúp chủ động kiểm soát được thành phần và nguồn nguyên liệu của bánh. Ví dụ tăng lượng rau củ quả ở phần nhân bánh để cân bằng thành phần dinh dưỡng trong pizza.</li>
</ul>



<p>Hãy áp dụng cách làm bánh pizza tại nhà nhưng vẫn ngon như chuẩn nhà hàng sau đây.</p>



<h2 class="wp-block-heading">Cách làm bánh pizza chuẩn nhà hàng</h2>



<h3 class="wp-block-heading">Nguyên liệu</h3>



<p><strong>Nghiên liệu làm bánh</strong></p>



<ul>
<li>Bột mì: 150g;</li>



<li>Bột áo: 15g;</li>



<li>Mật ong: 2 thìa;</li>



<li>Dầu: 3 thìa;</li>



<li>Men no: 3g;</li>



<li>Muối: 2 thìa;</li>



<li>Đường: 1 thìa;</li>



<li>Nước ấm.</li>
</ul>



<p><strong>Nguyên liệu làm nhân bánh</strong></p>



<ul>
<li>Sốt cà chua: 60g;</li>



<li>Phô mai mozzarella: 130g;</li>



<li>Dứa: 1 quả;</li>



<li>Các loại nhân bánh như các loại thịt, hải sản, xúc xích: 300g;</li>



<li>Các loại nguyên liệu khác: Ớt chuông, nấm, hành tây&#8230;</li>
</ul>



<h3 class="wp-block-heading">Dụng cụ</h3>



<ul>
<li>Tô, cán, lò nướng hay chảo&#8230;</li>
</ul>



<p><img loading="lazy" decoding="async" width="1024" src="https://cdn.nhathuoclongchau.com.vn/unsafe/800x0/filters:quality(95)/https://cms-prod.s3-sgn09.fptcloud.com/cach_lam_banh_pizza_thom_ngon_chuan_nha_hang_3_1_fda109ed26.png" height="682" alt="Cách làm bánh pizza thơm ngon, chuẩn nhà hàng 3"><em>Đặc trưng của bánh pizza là có rất nhiều lớp phô mai béo ngậy</em></p>



<h3 class="wp-block-heading">Các bước làm bánh pizza</h3>



<p>Để tự làm bánh pizza tại nhà, bạn nên tham khảo công thức 5 bước sau đây:</p>



<p><strong>Bước 1: Làm đế bánh pizza</strong></p>



<ul>
<li>Trộn 150g bột mì với 1 muỗng dầu, 2 muỗng đường và 1 muỗng muối.</li>



<li>Pha 3g men nở với 20ml nước ấm, từ từ đổ men nở vào hỗn hợp, trộn đều, nhào bột đến khi bột mịn, không bị dính tay.</li>



<li>Quết một lớp dầu mỏng vào cái tô lớn, cho phần bột đã nhào vào, bọc lại bằng nilon và ủ bột trong khoảng 1 tiếng.</li>



<li>Rắc một lớp bột áo lên thớt và cán rồi tiến hành cán bột thành hình tròn với đường kính vừa phải.</li>



<li>Sử dụng một chiếc dĩa xiên khắp mặt bột. Đây là mẹo giúp phần đế bánh pizza thơm giòn hơn.</li>
</ul>



<p><strong>Bước 2: Sơ chế nguyên liệu</strong></p>



<ul>
<li>Trước tiên cần sơ chế các loại nguyên liệu:</li>



<li>Rửa sạch ớt chuông và dứa rồi thái hạt lựu. Lột vỏ hành tây và thái lát.</li>



<li>Bào sợi toàn bộ phô mai hoặc mua loại phô mai mozzarella đã được bào sợi sẵn.</li>



<li>Tùy bạn chọn nguyên liệu làm nhân nào thì sơ chế nguyên liệu: Thái mỏng xúc xích hay rửa sạch tôm, mực, bạch tuộc&#8230; và thái hạt lựu.</li>
</ul>



<h2 class="wp-block-heading"><strong>Bước 3: Làm nhân pizza</strong></h2>



<ul>
<li>Với bánh pizza nhân bò, bắc chảo lên bếp, cho 2 muỗng dầu. Khi dầu nóng, cho thịt bò xay vào xào. Cho cà chua và hành tây vào đảo đều, nêm gia vị vừa miệng, rồi tắt bếp.</li>



<li>Với bánh pizza nhân hải sản, khi dầu sôi cho các loại nguyên liệu như tôm, mực, bạch tuộc&#8230; đã được sơ chế vào và đảo đều tay. Khi gần chín cho thêm ớt chuông, dứa vào đảo đều, nêm gia vị rồi tắt bếp.</li>



<li>Với bánh pizza nhân xúc xích, chỉ cần xào sơ phần ớt và hành tây.</li>
</ul>



<p><strong>Bước 4: Trang trí bánh pizza</strong></p>



<ul>
<li>Quết một lớp sốt cà chua lên bề mặt đế bánh pizza, sốt dày hay mỏng tùy ý thích của bạn.</li>



<li>Rải toàn bộ phần nhân đã được sơ chế lên bề mặt bánh.</li>



<li>Phủ một lớp phô mai sợi lên trên phần nhân.</li>
</ul>



<h2 class="wp-block-heading">Bước cuối cùng để có 1 chiếc pizza thơm ngon</h2>



<p><strong>Bước 5: Nướng bánh pizza</strong></p>



<p><img loading="lazy" decoding="async" width="1024" src="https://cdn.nhathuoclongchau.com.vn/unsafe/800x0/filters:quality(95)/https://cms-prod.s3-sgn09.fptcloud.com/cach_lam_banh_pizza_thom_ngon_chuan_nha_hang_3_e8801bdda8.png" height="678" alt="Cách làm bánh pizza thơm ngon, chuẩn nhà hàng 3"><em>Có 3 cách làm bánh pizza là dùng lò nướng, chảo chống dính và nồi chiên không dầu</em></p>



<p>Tùy bếp của bạn có những loại dụng cụ nào mà bạn chọn một trong 3 cách làm bánh pizza sau đây:</p>



<ul>
<li>Dùng chảo chống dính</li>
</ul>



<p>Bắc chảo lên bếp, cho dầu vào rồi nướng phần đế bánh trước. Trong lúc nướng, lật bánh đế đảm bảo bánh được chín đều. Bánh chín mới xếp phần nhân và phô mai lên bề mặt đế. Khi nướng bánh pizza bằng chảo, bạn cần đậy vung lại, vặn lửa ở mức nhỏ nhất và đun từ 4 đến 5 phút đến khi nào phô mai chảy hết thì hoàn thành.</p>



<ul>
<li>Dùng lò nướng</li>
</ul>



<p>Sau khi thực hiện bước trang trí bánh, cho bánh pizza vào lò, chỉnh nhiệt độ 400 độ C và nướng trong vòng 10 phút. Nên kiểm tra thường xuyên trong khi nướng để đảm bảo bánh pizza không bị cháy xém.</p>



<ul>
<li>Dùng nồi chiên không dầu</li>
</ul>



<p>Cách thực hiện như khi sử dụng lò nướng. Tuy nhiên, khi dùng nồi chiên không dầu, bạn cần nướng bánh ở nhiệt độ 200 độ C trong 15 &#8211; 20 phút.</p>



<p>Như vậy, không cần phải đến nhà hàng mới thưởng thức được các loại bánh pizza. Chỉ cần thực hiện đúng theo các bước trong bài viết &#8220;<a href="/category/blog/">Cách làm bánh pizza</a>&#8221; như trên, bạn có thể tự làm một chiếc bánh pizza với hương vị chuẩn nhà hàng để đãi gia đình và bạn bè.</p>
<p>Bài viết <a href="/cach-lam-banh-pizza-thom-ngon-chuan-nha-hang-2/1155/">Cách làm bánh pizza thơm ngon, chuẩn nhà hàng</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a href="/">Pizza Online Thái Nguyên</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Pizza Và Những Điều Thú Vị Bạn Có Thể Chưa Biết</title>
		<link>/pizza-va-nhung-dieu-thu-vi-ban-co-the-chua-biet/1149/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[pizza.dientupro.com]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 29 Mar 2024 13:01:03 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Blog]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=1149</guid>

					<description><![CDATA[<p>Pizza là một món ăn nổi tiếng trên toàn thế giới, có nguồn gốc từ Ý và có nhiều loại và hương vị khác nhau. Được làm từ bột mì, sốt cà chua, phô mai và các loại nguyên liệu phụ khác, pizza đã trở thành một phần không thể thiếu trong ẩm thực quốc [&#8230;]</p>
<p>Bài viết <a href="/pizza-va-nhung-dieu-thu-vi-ban-co-the-chua-biet/1149/">Pizza Và Những Điều Thú Vị Bạn Có Thể Chưa Biết</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a href="/">Pizza Online Thái Nguyên</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Pizza là một món ăn nổi tiếng trên toàn thế giới, có nguồn gốc từ Ý và có nhiều loại và hương vị khác nhau. Được làm từ bột mì, sốt cà chua, phô mai và các loại nguyên liệu phụ khác, <strong><a href="/">pizza</a></strong> đã trở thành một phần không thể thiếu trong ẩm thực quốc tế.</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" decoding="async" width="960" height="719" src="/wp-content/uploads/2024/03/418566276_122099265440183166_3780606391020391971_n.jpg" alt="" class="wp-image-1150" srcset="/wp-content/uploads/2024/03/418566276_122099265440183166_3780606391020391971_n.jpg 960w, /wp-content/uploads/2024/03/418566276_122099265440183166_3780606391020391971_n-300x225.jpg 300w, /wp-content/uploads/2024/03/418566276_122099265440183166_3780606391020391971_n-768x575.jpg 768w, /wp-content/uploads/2024/03/418566276_122099265440183166_3780606391020391971_n-600x449.jpg 600w" sizes="(max-width: 960px) 100vw, 960px" /></figure>



<p>1. Pizza được phát minh vào thế kỷ 18 ở Napoli, Ý.</p>



<h2 class="wp-block-heading"><strong>Những điều thú vị về pizza</strong></h2>



<p>2. Pizza Margherita được đặt tên theo Hoàng hậu Margherita của Ý, người đã yêu thích một loại pizza có màu sắc giống cờ quốc gia của Ý: đỏ (sốt cà chua), trắng (phô mai mozzarella) và xanh lá (rau húng quế).</p>



<p>3. Pizza là món ăn được ưa thích nhất của người Mỹ, với khoảng 350 miếng pizza được tiêu thụ mỗi giây.</p>



<p>4. Pizza có thể giúp cải thiện trí nhớ và khả năng học tập, bởi vì nó chứa nhiều chất dinh dưỡng như protein, vitamin và khoáng chất.</p>



<p>5. Pizza có thể được sử dụng để tạo ra nghệ thuật, như một số tác phẩm nổi tiếng của nghệ sĩ Domenico Crolla, người đã vẽ chân dung của các nhân vật nổi tiếng như Barack Obama, Marilyn Monroe và Mona Lisa bằng pizza.</p>



<figure class="wp-block-image size-large"><img loading="lazy" decoding="async" width="1024" height="577" src="/wp-content/uploads/2024/03/1200bzhspm-1200x676-3-1024x577.jpg" alt="" class="wp-image-1151" srcset="/wp-content/uploads/2024/03/1200bzhspm-1200x676-3-1024x577.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2024/03/1200bzhspm-1200x676-3-300x169.jpg 300w, /wp-content/uploads/2024/03/1200bzhspm-1200x676-3-768x433.jpg 768w, /wp-content/uploads/2024/03/1200bzhspm-1200x676-3-600x338.jpg 600w, /wp-content/uploads/2024/03/1200bzhspm-1200x676-3.jpg 1200w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></figure>



<h2 class="wp-block-heading">Cách làm pizza tại nhà</h2>



<p>Nếu bạn muốn thử làm pizza tại nhà, dưới đây là một số bước đơn giản để bạn có thể thực hiện:</p>



<h3 class="wp-block-heading"><strong>Nguyên liệu và dụng cụ cần thiết:</strong></h3>



<p>&#8211; Bột mì, men, nước, muối, đường, dầu ô liu, sốt cà chua, phô mai mozzarella, thịt xông khói, nấm, ớt, rau húng quế, v.v</p>



<p>.- Một cái bàn, một cái cối, một cái cuộn bột, một cái dao, một cái thớt, một cái khay nướng, một cái lò nướng, v.v.</p>



<h3 class="wp-block-heading"><strong>Các bước để làm pizza:</strong></h3>



<p>1. Trộn bột mì, men, nước, muối, đường và dầu ô liu để tạo ra bột nhào. Để bột nở trong khoảng 1 giờ.</p>



<p>2. Làm mỏng bột nhào bằng cách cuộn bột trên một cái bàn bột mì. Đặt bột trên một cái khay nướng đã bôi dầu ô liu.</p>



<p>3. Phết sốt cà chua lên bột. Rắc phô mai mozzarella lên trên. Thêm các nguyên liệu khác theo ý thích, như thịt xông khói, nấm, ớt, rau húng quế, v.v.</p>



<p>4. Nướng pizza trong lò nướng đã được làm nóng ở nhiệt độ 200 độ C trong khoảng 15 đến 20 phút, hoặc cho đến khi bột và phô mai chín vàng.</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" decoding="async" width="768" height="960" src="/wp-content/uploads/2024/03/421281327_771446915026820_4354928127454681184_n.jpg" alt="" class="wp-image-1152" srcset="/wp-content/uploads/2024/03/421281327_771446915026820_4354928127454681184_n.jpg 768w, /wp-content/uploads/2024/03/421281327_771446915026820_4354928127454681184_n-240x300.jpg 240w, /wp-content/uploads/2024/03/421281327_771446915026820_4354928127454681184_n-600x750.jpg 600w" sizes="(max-width: 768px) 100vw, 768px" /></figure>



<p>5. Thưởng thức pizza nóng hổi cùng gia đình và bạn bè.</p>



<p>Nếu bạn vẫn muốn thưởng thức pizza ngon mà không cần chế biến phức tạp có thể đến ngay nhà hàng<strong>  Pizza Thái Nguyên </strong>để thưởng thức. Với đồ ăn được chế biến theo phong cách châu âu nhưng được việt hóa theo khẩu vị người Việt. Nguyên liệu được chuẩn bị tươi mới, chế biến sạch sẽ đẹp mắt, chắc chắn sẽ làm thục khách hài lòng khi đến <strong>Pizza Thái Nguyên </strong>trải nghiệm. </p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" decoding="async" width="800" height="450" src="/wp-content/uploads/2024/03/pizza-kieu-thai-2-1.jpg" alt="" class="wp-image-1153" srcset="/wp-content/uploads/2024/03/pizza-kieu-thai-2-1.jpg 800w, /wp-content/uploads/2024/03/pizza-kieu-thai-2-1-300x169.jpg 300w, /wp-content/uploads/2024/03/pizza-kieu-thai-2-1-768x432.jpg 768w, /wp-content/uploads/2024/03/pizza-kieu-thai-2-1-600x338.jpg 600w" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" /></figure>



<p>Trên đây là một số điều thú vị về pizza mà bạn có thể chưa biết. Pizza không chỉ là một món ăn ngon mà còn là một biểu tượng của văn hóa ẩm thực thế giới. Đừng quên tại <strong><a href="/">Pizza Thái Nguyên</a></strong> đang có rất nhiều ưu đãi và món ngon khác. Hãy đến trải nghiệm ngay và nhận được nhiều ưu đãi nhé.  </p>
<p>Bài viết <a href="/pizza-va-nhung-dieu-thu-vi-ban-co-the-chua-biet/1149/">Pizza Và Những Điều Thú Vị Bạn Có Thể Chưa Biết</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a href="/">Pizza Online Thái Nguyên</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Cách làm bánh pizza bò tại nhà ngon không kém ngoài tiệm</title>
		<link>/cach-lam-pizza-bo-cho-nguoi-thich-nau-nuong/1084/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[pizza.dientupro.com]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 02:53:15 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Blog]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=1084</guid>

					<description><![CDATA[<p>Chiếc pizza đến từ vùng đất Italy xinh đẹp đã khiến cho biết bao tín đồ ăn uống trên khắp thế giới phải “điên đảo”. Với hương vị thơm ngon đặc trưng, pizza ngày càng có nhiều biến tấu. Nay ta hãy thử vào bếp trổ tài cùng cách làm bánh pizza bò này nhé. Các bạn [&#8230;]</p>
<p>Bài viết <a href="/cach-lam-pizza-bo-cho-nguoi-thich-nau-nuong/1084/">Cách làm bánh pizza bò tại nhà ngon không kém ngoài tiệm</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a href="/">Pizza Online Thái Nguyên</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p class="has-accent-2-background-color has-background">Chiếc pizza đến từ vùng đất Italy xinh đẹp đã khiến cho biết bao tín đồ ăn uống trên khắp thế giới phải “điên đảo”. Với hương vị thơm ngon đặc trưng, pizza ngày càng có nhiều biến tấu. Nay ta hãy thử vào bếp trổ tài cùng cách làm bánh pizza bò này nhé.</p>



<p>Các bạn biết không, các chuyên gia dinh dưỡng cho rằng các thành phần tạo nên một chiếc pizza rất có lợi cho sức khỏe. Chúng chứa đựng nhiều nguồn dưỡng chất từ rau, củ, trái cây,.. rất cần thiết cho sự hoạt động hằng ngày của con người. Vì vậy đừng bỏ qua cách làm bánh pizza bò tại nhà ngon không kém ngoài tiệm dưới đây nhé!</p>



<h3 class="wp-block-heading" id="hmenuid1">1&nbsp;Nguyên liệu&nbsp;làm bánh pizza bò</h3>



<ul>
<li>1 đế&nbsp;bánh pizza</li>



<li>200g thịt bò xay</li>



<li>1 muỗng cà phê&nbsp;<a href="https://www.bachhoaxanh.com/bo" target="_blank" rel="noreferrer noopener">bơ</a></li>



<li>2 muỗng cà phê tỏi băm</li>



<li>100g ngô ngọt (đã tách hạt)</li>



<li>1 củ hành tây cắt lát</li>



<li>250g phô mai Mozzarella dạng bào</li>



<li>100g&nbsp;xúc xích&nbsp;pepperoni dạng khô cắt lát (nếu muốn)</li>



<li>Gia vị: 2 muỗng canh xốt cà chua, ¼ muỗng cà phê&nbsp;<a href="https://www.bachhoaxanh.com/muoi-an" target="_blank" rel="noreferrer noopener">muối</a>, ½ muỗng cà phê&nbsp;<a href="https://www.bachhoaxanh.com/duong" target="_blank" rel="noreferrer noopener">đường</a>, ¼ muỗng cà phê&nbsp;<a href="https://www.bachhoaxanh.com/duong" target="_blank" rel="noreferrer noopener">tiêu</a>, 2 muỗng canh gia vị tẩm ướp lá thơm hỗn hợp kiểu Ý McCORMICK (bạn có thể mua tại các trang thương mại điện tử nha)</li>



<li>Bạn nên mua kích cỡ đế bánh pizza cỡ vừa là khoảng 16inch (40.64cm) là đủ cho 2 người ăn.</li>
</ul>



<h3 class="wp-block-heading" id="hmenuid2">2&nbsp;Cách làm bánh pizza bò</h3>



<h4 class="wp-block-heading" id="1hchildmenuid1"><strong>Bước 1&nbsp;Sơ chế nguyên liệu</strong></h4>



<p><img loading="lazy" decoding="async" alt="Sơ chế nguyên liệu" width="360" height="140" src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2020/03/02/1239523/cach-lam-banh-pizza-bo-tai-nha-ngon-khong-kem-ngoai-tiem-202202161423440897.jpg"><em>Sơ chế nguyên liệu</em></p>



<p>Đầu tiên, chọc kín đế bánh bằng nĩa, rồi cho vào&nbsp;<strong>chảo chiên không dầu trong khoảng 3 phút.</strong>&nbsp;Sau đó, lấy ra và lật lại mặt trên thoa đều sốt cà chua lên.</p>



<h4 class="wp-block-heading" id="1hchildmenuid2"><strong>Bước 2&nbsp;Làm nhân</strong></h4>



<p><img loading="lazy" decoding="async" alt="Làm nhân" width="360" height="140" src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2020/03/02/1239523/cach-lam-banh-pizza-bo-tai-nha-ngon-khong-kem-ngoai-tiem-202003020907441450.jpg"><em>Làm nhân</em></p>



<p>Bắc nồi lên bếp, cho bơ vào nấu tan chảy, đồng thời, thêm tỏi phi vừa chín (không phi cháy). Sau đó, cho bò xay vào<strong>&nbsp;xào sơ tầm 5 phút</strong>&nbsp;với lượng nguyên liệu chuẩn bị sẵn: hành tây, ngô ngọt, muối, đường, tiêu và xốt cà chua.</p>



<h4 class="wp-block-heading" id="1hchildmenuid3"><strong>Bước 3&nbsp;Nướng bánh</strong></h4>



<p><img loading="lazy" decoding="async" alt="Nướng bánh" width="360" height="140" src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2020/03/02/1239523/cach-lam-banh-pizza-bo-tai-nha-ngon-khong-kem-ngoai-tiem-202003020907584310.jpg"><em>Nướng bánh</em></p>



<p>Cho hỗn hợp bò xào cùng xúc xích pepperoni lên đế bánh, rồi rải đều phô mai sợi trên cùng. Sau đó,&nbsp;<strong>đặt bánh vào lò nướng ở 200 độ trong khoảng 4 phút.</strong>&nbsp;Cuối cùng, lấy ra rắc thêm gia vị tẩm ướp lá thơm vào thêm 1 phút nữa là hoàn thành.</p>



<p><strong>Tham khảo thêm:<br></strong>&#8211;&nbsp;<a href="/category/blog/">Cách làm bánh pizza bò bằm đơn giản nhưng ngon tuyệt</a><a href="https://www.bachhoaxanh.com/kinh-nghiem-hay/cach-lam-pizza-xuc-xich-lop-vo-day-gion-thom-1237375"><br></a>&#8211;&nbsp;<a href="/category/blog/">Tổng hợp 9 cách làm Pizza tại nhà thơm ngon cực kỳ đơn giản</a></p>



<h4 class="wp-block-heading" id="1hchildmenuid4"><strong>Bước 4&nbsp;Thành phẩm</strong></h4>



<p><img loading="lazy" decoding="async" alt=" Thành phẩm" width="360" height="140" src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2020/03/02/1239523/cach-lam-banh-pizza-bo-tai-nha-ngon-khong-kem-ngoai-tiem-202003020908133093.jpg"><em>Thành phẩm</em></p>



<p>Bánh pizza với lớp vỏ vàng ươm, giòn tan phủ đầy xốt cà chua, bên trong là lớp thịt bò đậm vị, lớp pepperoni đặc trưng hòa cùng phô mai tan chảy beo béo dai dai. Tất cả đã tạo nên chiếc bánh nóng hôi hổi, thơm lừng, rất kích thích vị giác và tạo cảm giác ngon miệng, dễ ăn cho cả nhà nè.</p>



<h3 class="wp-block-heading" id="hmenuid3">3Thưởng thức</h3>



<p><img loading="lazy" decoding="async" width="360" height="140" src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2020/03/02/1239523/cach-lam-banh-pizza-bo-tai-nha-ngon-khong-kem-ngoai-tiem-202205241428465475.jpg" alt="Pizza bò thêm phô mai và nhiều loại sốt khác nhau"></p>



<p><em>Pizza bò thêm phô mai và nhiều loại sốt khác nhau</em></p>



<p>Bánh pizza bò rất được các bé nhỏ yêu thích, do đó bạn có thể làm sẵn và để đông lạnh, khi dùng có thể nướng lên ngay cho các bé nhé.</p>



<p><em>Có thể trước kia bạn nghĩ pizza sẽ nằm ngoài tầm với và quá phức tạp thì nay hãy thử trổ tài với cách làm trên nhé. Thay vì mua bên ngoài, giờ bạn có thể tự làm tại nhà cho những người thương yêu ăn rồi. Ngoài ra bạn hãy tham khảo&nbsp;tổng hợp các cách làm bánh pizza tại nhà đơn giản&nbsp;để chiêu đãi người thân ngay nhé!</em></p>
<p>Bài viết <a href="/cach-lam-pizza-bo-cho-nguoi-thich-nau-nuong/1084/">Cách làm bánh pizza bò tại nhà ngon không kém ngoài tiệm</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a href="/">Pizza Online Thái Nguyên</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
