<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Lưu trữ / - Pizza Online Thái Nguyên</title>
	<atom:link href="/tag/https-pizza-dientupro-com-3/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/tag/https-pizza-dientupro-com-3/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Thu, 18 Apr 2024 15:45:21 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.4.5</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2024/01/cropped-site-logo-2-32x32.png</url>
	<title>Lưu trữ / - Pizza Online Thái Nguyên</title>
	<link>/tag/https-pizza-dientupro-com-3/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Top 11 Địa điểm ăn vặt nên đến nhất tại tỉnh Thái Nguyên</title>
		<link>/top-11-dia-diem-an-vat-nen-den-nhat-tai-tinh-thai-nguyen-2/874/</link>
					<comments>/top-11-dia-diem-an-vat-nen-den-nhat-tai-tinh-thai-nguyen-2/874/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[pizza.dientupro.com]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 14:22:58 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Blog]]></category>
		<category><![CDATA[Món ăn]]></category>
		<category><![CDATA[/]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=874</guid>

					<description><![CDATA[<p>Chắc hẳn bất cứ lứa tuổi nào đi chăng nữa cũng có nhu cầu thư giãn cùng bạn bè. Đặc biệt là tuổi học trò. Đây là quãng thời gian lê la các quán phố ăn vặt cùng&#160;bạn bè. Xã hội càng phát triển, nhu cầu con người càng ngày càng cao, nhiều quán ăn [&#8230;]</p>
<p>Bài viết <a href="/top-11-dia-diem-an-vat-nen-den-nhat-tai-tinh-thai-nguyen-2/874/">Top 11 Địa điểm ăn vặt nên đến nhất tại tỉnh Thái Nguyên</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a href="/">Pizza Online Thái Nguyên</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p class="has-accent-4-background-color has-background">Chắc hẳn bất cứ lứa tuổi nào đi chăng nữa cũng có nhu cầu thư giãn cùng bạn bè. Đặc biệt là tuổi học trò. Đây là quãng thời gian lê la các quán phố ăn vặt cùng&nbsp;bạn bè. Xã hội càng phát triển, nhu cầu con người càng ngày càng cao, nhiều quán ăn hay quán nước ra đời hơn thành ra chúng ta lại khó khăn trong việc chọn lựa. Nhiều lúc mong rằng có ai đó chọn giúp mình sau đó chỉ cần đến ăn là đủ.<strong><em><a href="/"> Pizza Thái Nguyên</a></em></strong> sẽ tìm hiểu thông tin giúp bạn lựa chọn được dễ dàng hơn với địa điểm ăn vặt đáng đi nhất tại Thái Nguyên.</p>



<ol>
<li><img decoding="async" width="60px" src="https://toplist.vn/images/numbers/1.svg" alt="Top 1"><a href="/">Ốc Cao Quán</a> <strong>26</strong>  Chỉ đường <a href="tel:0984113888"> Gọi điện</a>Ốc là món ăn dân dã nhưng nếu được chế biến tốt thì đây là món ăn khó cưỡng đối với thế hệ trẻ hiện nay. <strong>Ốc Cao Quán</strong> chuyên các món ốc từ ốc luộc Tứ Xuyên cay ơi là cay, ốc xào chuối đậu, ngao xào,&#8230; bên cạnh đó Ốc Cao Quán còn có các món ăn vặt ngon nức tiếng như: chân gà sả ớt, chân gà sốt chua ngọt, lẩu thái, cơm gà sốt chua ngọt, ngô chiên, khoai lang kén, cút lộn xào me,&#8230;<br><strong>Ốc Cao Quán </strong>có hơn 10 năm trong nghề luôn chế biến các món ăn với hương vị chuẩn nhất cùng với đó là sự sáng tạo hương vị cho các món ăn được ngon hơn và đậm chất Ốc Cao Quán hơn. Không gian Ốc Cao Quán thoáng đãng, sạch sẽ, nhân viên phục vụ nhiệt tình, nhanh nhẹn. Đây là địa điểm ăn vặt phù hợp với tất cả các bạn khi tìm cho mình một món ngon, thích hợp.<br><strong><u>THÔNG TIN LIÊN HỆ:<br></u>Địa chỉ:</strong><ul><li>25A, Lương Thế Vinh, TP. Thái Nguyên, Thái NguyênSN 4, ngõ 19, Lương Thế Vinh, TP. Thái Nguyên, Thái Nguyên</li></ul><strong>Điện thoại:</strong> 0984 113 888 | 0986 944 758<strong>Email:</strong> thanhhoa.9630@gmail.com<strong>Fanpage:</strong> https://www.facebook.com/CaoQuanThaiNguyen/<strong>Giờ mở cửa:</strong> 9:00 &#8211; 22:30 Chỉ đường <a href="tel:0984113888"> Gọi điện</a><img decoding="async" src="https://images.toplist.vn/images/800px/-310965.jpg" alt="Ốc Cao Quán"><em>Ốc Cao Quán</em><img decoding="async" src="https://images.toplist.vn/images/800px/oc-cao-quan-547444.jpg" alt="Ốc Cao Quán"><em>Ốc Cao Quán</em> </li>



<li><img decoding="async" width="60px" src="https://toplist.vn/images/numbers/2.svg" alt="Top 2"><a href="/category/blog/">Nem 68 Thái Nguyên</a> <strong>23</strong>  Chỉ đường <a href="tel:0949784472"> Gọi điện</a><strong>Nem 68 Thái Nguyên</strong> là cả một thiên đường các món ăn vặt được đặt trong một cái mẹt tre nhìn rất dễ thương. Nem là thế mạnh của Nem 68, mẹt tre là một combo nhiều món như: khoai tây chiên, cá viên chiên, nem rán, xúc xích, phomai que,&#8230; Tùy vào số lượng người dùng mà bạn sẽ lựa chọn combo sao cho phù hợp nhất. Nem cuốn nhân phomai chảy luôn là món khoái khẩu cho các bạn nhỏ và các bạn lớn.<br>Menu ăn vặt ở <strong>Nem 68 Thái Nguyên</strong> là rất nhiều và phong phú, ngoài nem còn có các món: bún trộn, bánh tráng trộn, cháo sườn bột, tôm chay sumi, mực viên chiên, chim cút sốt me, chân gà rút xương sốt thái, chân gà sả ớt, chim cút quay, bánh mì phomai ruốc, lẩu thái,&#8230; Món ăn nào cũng ngon, đến đây chắc chắn chúng ta sẽ căng bụng ra về.<br><strong><u>THÔNG TIN LIÊN HỆ:<br></u>Địa chỉ:</strong> Ngõ 68, SN 03, Phố Xương Rồng, Thái Nguyên<br><strong>Điện thoại:</strong> 0949 784 472<strong>Fanpage:</strong> https://www.facebook.com/nem68.thainguyen<strong>Giờ mở cửa:</strong> 9:00 &#8211; 22:00 Chỉ đường <a href="tel:0949784472"> Gọi điện</a><img decoding="async" src="https://images.toplist.vn/images/800px/nem-68-thai-nguyen-711834.jpg" alt="Nem 68 Thái Nguyên"><em>Nem 68 Thái Nguyên</em><img decoding="async" src="https://images.toplist.vn/images/800px/nem-68-thai-nguyen-547445.jpg" alt="Nem 68"><em>Nem 68</em></li>



<li><img decoding="async" width="60px" src="https://toplist.vn/images/numbers/3.svg" alt="Top 3"><a href="https://toplist.vn/top/bau-pizza-thai-nguyen-346831.htm">Bầu pizza </a><a href="/category/blog">Thái </a><a href="https://toplist.vn/top/bau-pizza-thai-nguyen-346831.htm">Nguyên</a> <strong>23</strong>  Chỉ đường <a href="tel:0988468509"> Gọi điện</a><strong>Bầu Pizza Thái Nguyên </strong>là một quán khá mới tại Thái Nguyên nhưng rất thu hút thực khách đặc biệt là các bạn trẻ. Pizza ở đây vô cùng đa dạng, thực khách tha hồ lựa chọn gồm Beefy Pizza, Hawai Pizza, Kimchi Pizza, Seafood Pizza, Chicken Pizza,… mà giá thành lại vô cùng hợp lí. Nếu bạn là một người yêu thích những hương vị tinh tế, đầy lưu luyến của những miếng pizza đậm vị thì Bầu pizza Thái Nguyên chính xác là địa chỉ dành cho bạn. Tại đây, bạn có thể thưởng thức những chiếc bánh pizza phong cách châu Âu đúng chuẩn. Từ nguyên liệu, cách làm và hương vị đều hướng đến sự hiện đại, lan toả hơi thở châu Âu.<br>Bánh pizza ở Bầu pizza Thái Nguyên có rất nhiều loại như bò nướng, phô mai, hải sản, gà, thịt xông khói khoai tây. Pizza được chuẩn bị nhiều size bánh khác nhau để thực khách có thể lựa chọn.<strong>Bầu Pizza Thái Nguyên</strong> có rất nhiều món ăn vặt hấp dẫn khác. Nước uống cũng rất đa dạng gồm sữa chua đánh đá, sinh tố dâu tây, trà đào, chanh leo, sữa ngô, chanh tươi, soda nho đen, soda việt quất, soda kiwi, soda chanh leo,… Quán thu hút rất đông bạn trẻ, đặc biệt là học sinh, sinh viên.<br><strong><u>THÔNG TIN LIÊN HỆ:<br></u>Địa chỉ:</strong> 83 Hoàng Văn Thụ, TP. Thái Nguyên, Thái Nguyên<strong>Điện thoại:</strong> 0988 468 509<strong>Email:</strong> q.ptmlhn@gmail.com<strong>Fanpage:</strong> https://www.facebook.com/profile.php?id=100063952210876<strong>Giờ mở cửa:</strong> 8:00 &#8211; 23:00 Chỉ đường <a href="tel:0988468509"> Gọi điện</a><img decoding="async" src="https://images.toplist.vn/images/800px/bau-pizza-547433.jpg" alt="Bầu Pizza"><em>Bầu Pizza</em><img decoding="async" src="https://images.toplist.vn/images/800px/bau-pizza-547434.jpg" alt="Bầu Pizza l"><em>Bầu Pizza l</em></li>



<li><img decoding="async" width="60px" src="https://toplist.vn/images/numbers/4.svg" alt="Top 4"><a href="/category/blog/">Jollibee Thái Nguyên</a> <strong>23</strong>  Chỉ đường <a href="tel:02083841133"> Gọi điện</a><strong>Jollibee Thái Nguyên</strong> nằm trong chuỗi 80 nhà hàng Jollibee trải khắp Việt Nam. Jollibee Thái Nguyên nằm ngay trên đường Lương Ngọc Quyến, đối diện với trường Đại học Sư phạm Thái Nguyên và nằm cách chợ sinh viên khoảng chừng 100m, đây là vị trí đắc địa để kinh doanh đồ ăn uống. Jollibee phục vụ khách với sự tận tụy, nhiệt tình và lịch thiệp nhất.<br>Đến với cửa hàng, bạn được chào đón nhiệt tình, giới thiệu các sản phẩm ngon nhất tại đây, ngoài ra bạn có thể lựa chọn vị trí ngồi thoải mái ở tầng 1 hoặc tầng 2. Bên cạnh không gian sạch sẽ, trong lành, <strong>Jollibee</strong> còn thiết kế góc riêng tư xinh xắn với những gam màu nhẹ nhàng phù hợp với những đôi tình nhân thích không gian yên bình. Những đồ ăn thức uống luôn đảm bảo vệ sinh an toàn thực phẩm và trải qua quy trình sản xuất, kiểm định nghiêm ngặt, vì vậy bạn hoàn toàn yên tâm ăn uống.<br><strong><u>THÔNG TIN LIÊN HỆ:<br></u>Địa chỉ:</strong><ul><li>107 Lương Ngọc Quyến, Phường Hoàng Văn Thụ, TP. Thái Nguyên, Thái NguyênL4 -04 Tầng 4 Vincom Plaza Thái Nguyên, 247 Lương Ngọc Quyến, Phường Quang Trung, TP. Thái Nguyên, Thái Nguyên</li></ul><strong>Điện thoại: </strong>020 8384 1133<strong>Email:</strong> jbvnfeedback@jollibee.com.vn<strong>Website:</strong> http://www.jollibee.com.vn/<strong>Fanpage: </strong>https://www.facebook.com/Jollibee-Vietnam-464474173940494<strong>Giờ mở cửa:</strong> 9:00 &#8211; 22:00 Chỉ đường <a href="tel:02083841133"> Gọi điện</a><img decoding="async" src="https://images.toplist.vn/images/800px/jollibee-thai-nguyen-547428.jpg" alt="Jollibee Thái Nguyên"><em>Jollibee Thái Nguyên</em><img decoding="async" src="https://images.toplist.vn/images/800px/jollibee-thai-nguyen-547430.jpg" alt="Jollibee Thái Nguyên"><em>Jollibee Thái Nguyên</em></li>



<li><img decoding="async" width="60px" src="https://toplist.vn/images/numbers/5.svg" alt="Top 5"><a href="/category/blog/">Chè ngon mẹ Gấu</a> <strong>23</strong>  Chỉ đường <a href="tel:0866893828"> Gọi điện</a><strong>Chè Ngon Mẹ Gấu</strong> là quán chè và đồ ăn vặt ngon được nhiều bạn trẻ yêu thích tại khu vực Thái Nguyên. Chè của quán có vị thanh mát, không ngọt nên không gây cảm giác ngấy cho khách hàng, chính vì vậy mà chè của quán ngày càng được các bạn trẻ truyền tai nhau rộng rãi hơn. Các bạn có thể đến địa chỉ quán vừa ăn chè vừa tám chuyện hoặc cũng có thể gọi điện đặt hàng nhân viên sẽ ship đến tận nơi nhé.<br>Chè ở đây có đủ loại, màu sắc hương vị đều rất đặc trưng, ăn một lần đảm bảo các bạn sẽ không bao giờ quên <strong>Chè Ngon Mẹ Gấu</strong>. Nguyên liệu để làm ra các món chè của quán đều là các nguyên liệu sạch, đảm bảo vệ sinh an toàn thực phẩm, chúng đều có nguồn gốc rõ ràng nên các bạn yên tâm thưởng thức. Giá thành rất vừa túi tiền nên các bạn có thể thử nhiều loại nhé. Đúng như cái tên, Chè Ngon Mẹ Gấu<strong> </strong>được làm bằng tất cả tâm huyết của chủ quán và nhân viên nên được nhiều người khen là ăn vừa miệng không ngọt không ngấy. Có lẽ vì vậy mà các món chè ở đây rất được lòng thực khách, nhất là các bạn trẻ.<strong><br><u>THÔNG TIN LIÊN HỆ:<br></u>Địa chỉ:</strong> 136 Minh Cầu, Phường Phan Đình Phùng, TP. Thái Nguyên, Thái Nguyên<strong>Điện thoại:</strong> 0866 893 828<strong>Fanpage:</strong> https://www.facebook.com/profile.php?id=100057151941630<strong>Giờ mở cửa:</strong> 08:00 &#8211; 23:00 Chỉ đường <a href="tel:0866893828"> Gọi điện</a><img decoding="async" src="https://images.toplist.vn/images/800px/che-ngon-me-gau-547449.jpg" alt="Chè Ngon Mẹ Gấu"><em>Chè Ngon Mẹ Gấu</em><img decoding="async" src="https://images.toplist.vn/images/800px/che-ngon-me-gau-547450.jpg" alt="Chè Ngon Mẹ Gấu"><em>Chè Ngon Mẹ Gấu</em></li>



<li><img decoding="async" width="60px" src="https://toplist.vn/images/numbers/6.svg" alt="Top 6"><a href="/category/blog/">Mập&#8217;s Kitchen</a> <strong>26</strong>  Chỉ đường<strong>Mập&#8217;s Kitchen</strong> là không gian với những món ăn vặt mê ly, Mập&#8217;s Kitchen phục vụ cả bữa sáng, trưa và bữa tối cho khách hàng của mình. Mập&#8217;s Kitchen nhận dịch vụ ship thức ăn đến tận nơi cho khách hàng hoặc khách hàng có thể đặt chỗ cho nhóm bạn của mình hoặc gia đình có cả trẻ nhỏ. Không gian của Mập&#8217;s Kitchen thoáng đãng không bị ám mùi chiên hoặc nướng. Thức uống ngon rồi món ăn cũng tuyệt cú mèo như này thì mình chọn ngày tới Mập&#8217;s Kitchen thôi. Chiếc view cổ kính, đậm chất thơ và ngọt ngào sẽ gây thương nhớ ngay lần đầu ghé qua.<br>Nem ở Mập&#8217;s Kitchen được nướng vừa tới, vàng ươm, thịt nem dày dặn, thơm nức. Nước chấm ở đây là thứ không lẫn được với bất kỳ quán nem nướng nào khác. Dưa chuột, cà rốt, xoài xanh được thái sợt và lát mỏng để khi gói không bị to quá. Rau sống tươi, được rửa, làm sạch sẽ, không bị dập nát hay héo úa. Bây giờ quán cũng kèm theo ớt chưng để dành cho các khách hàng thích ăn cay có thê cho thêm vào. <strong>Mập&#8217;s Kitchen</strong> tạo cho khách hàng những sự lựa chọn khá thú vị chẳng hạn như mẹt thức ăn nhanh bao gồm cả đồ uống, bánh mì nướng, nem rán, khoai tây chiên, bò khô hay những món ăn lẻ như bánh nhà làm với nguyên liệu tươi trong ngày, chân gà sả tắc, trà sữa,&#8230;<br><strong><u>THÔNG TIN LIÊN HỆ:<br></u>Địa chỉ: </strong>171 Phú Thái, Phường Tân Thịnh, TP. Thái Nguyên, Thái Nguyên<br><strong>Điện thoại: </strong>032 688 8995<strong>Email:</strong> mapkitchen812@gmail.com<strong>Fanpage:</strong> https://www.facebook.com/mapkitchen171/<strong>Giờ mở cửa: </strong>10:00 &#8211; 22:00 Chỉ đường<img decoding="async" src="https://images.toplist.vn/images/800px/maps-kitchen-311278.jpg" alt="Mập's Kitchen"><em>Mập&#8217;s Kitchen</em><img decoding="async" src="https://images.toplist.vn/images/800px/maps-kitchen-547443.jpg" alt="Mập's Kitchen"><em>Mập&#8217;s Kitchen</em></li>



<li><img decoding="async" width="60px" src="https://toplist.vn/images/numbers/7.svg" alt="Top 7"><a href="/category/blog/">Nơm Quán &#8211; Nem Nướng Nha Trang Cơ Sở Thái Nguyên</a> <strong>23</strong>  Chỉ đường <a href="tel:0868516194"> Gọi điện</a>Nếu bạn là người Thái Nguyên hẳn chắc chắn không còn xa lạ với quán ăn <strong>Nơm Quán </strong>này và đây cũng là một địa chỉ sẽ được giới thiệu ngay khi các bạn hỏi nên ăn món ăn vặt nào ở Thái Nguyên nếu lần đầu đến đây. Nằm trong khu vực Phan Đình Phùng trên đường Minh Cầu vào mỗi chiều tan tầm và buổi tối vô cùng đông người vì ở đó có quán nem nướng nổi tiếng đáng để bạn ăn thử. Với không gian ấm cúng hoài niệm &#8211; rẻ mà tươi ngon, chỉ có Nơm Quán mới thật vầ mộc như vậy. Nơm Quán ăn là phải ngon, thiên đường đồ ăn vặt! Chinh phục cả những khách hàng chưa từng thích đồ ăn vặt. Đặc biệt trong menu đồ uống của Nơm còn có thêm các loại sữa hạt giàu chất dinh dưỡng, vô cùng hấp dẫn.<br>Menu <strong>Nơm Quán</strong> bao gồm đặc sản Nem nướng Nha Trang; Bánh tráng nướng tôm, Gà, Bò, Xíu mại; Bánh tráng nướng nhân đặc biệt; Nộm bò khô; Bánh bột lọc; Bánh Nậm; Bánh Tráng trộn; Bún Nem Nướng; Sữa Bắp non; Sữa Gạo lứt; Sữa Đậu nành; Nha đam hạt Chia; Trà Đào; Nước Dâu tây, Dâu tằm; Nước chanh leo; Trà đào cam sả&#8230; Nơm Quán chất lượng món ăn rất ngon, từng món là từng công thức chế biến vì vậy món ăn rất đặc biệt. Món ăn nào cũng ngon khó có thể cưỡng lại bởi mê hoặc cả hương lẫn vị.<br><strong><u>THÔNG TIN LIÊN HỆ:</u></strong><br><strong>Địa chỉ: </strong>135 Minh Cầu, Phường Phan Đình Phùng, TP. HCM<br><strong>Điện thoại: </strong>0868 516 194<br><strong>Fanpage: </strong>https://www.facebook.com/profile.php?id=100057121523169<br><strong>Giờ mở cửa: </strong>08:00 &#8211; 23:00 Chỉ đường <a href="tel:0868516194"> Gọi điện</a><img decoding="async" src="https://images.toplist.vn/images/800px/nom-quan-nem-nuong-nha-trang-co-so-thai-nguyen-904359.jpg" alt="Nơm Quán - Nem Nướng Nha Trang Cơ Sở Thái Nguyên"><em>Nơm Quán &#8211; Nem Nướng Nha Trang Cơ Sở Thái Nguyên</em><img decoding="async" src="https://images.toplist.vn/images/800px/nom-quan-nem-nuong-nha-trang-co-so-thai-nguyen-904360.jpg" alt="Nơm Quán - Nem Nướng Nha Trang Cơ Sở Thái Nguyên"><em>Nơm Quán &#8211; Nem Nướng Nha Trang Cơ Sở Thái Nguyên</em></li>



<li><img decoding="async" width="60px" src="https://toplist.vn/images/numbers/8.svg" alt="Top 8"><a href="/category/blog/">Ngọc Thạch Quán Thái Nguyên</a> <strong>25</strong> <a href="tel:0969131981"> Gọi điện</a>&#8220;Đồ ăn chính là biểu tượng của tình yêu khi ta không tìm ra từ ngữ nào để diễn tả &#8221; Bạn thấy không ! Thật tuyệt vời khi bạn được thưởng thức những món ăn ngon tuyệt, thật quá khó để diễn tả cảm xúc. Một ly chè ngọt thơm &#8211; Một que kem đậm vị tình &#8211; Một chiếc bánh đầy yêu thương, tát cả cùng hòa quyện tạo nên thương hiệu <strong>Ngọc Thạch Quán</strong>.<br>Bạn đang băn khoăn &#8220;hôm nay ăn gì&#8221; thì chỉ cần đến <strong>Ngọc Thạch Quán</strong> là đảm bảo như ý. Hơn 40 vị chè ngon, tha hồ mix match với: 100 điểm cho hương vị ngon tinh tế, ngọt vừa phải, ngậy thơm bùi. 100 điểm cho nguyên liệu đầu vào tươi ngon, chuẩn tự nhiên. 100 điểm cho độ phủ sóng của thương hiệu, đảm bảo ai muốn ăn là có thể đặt. Nếu bạn đã đam mê chè thì nhất định phải thử ngay chè Ngọc Thạch nhé! Đảm bảo hương vị và trải nghiệm sẽ không làm bạn thất vọng đâu!<br><strong><u>THÔNG TIN LIÊN HỆ:</u></strong><br><strong>Địa chỉ: </strong>200/1 Ngã Ba Mỏ Bạch, Đường Bắc Kạn, TP. Thái Nguyên, Thái Nguyên<br><strong>Điện thoại: </strong>0969 131 981<br><strong>Fanpage: </strong>https://www.facebook.com/ngocthachquanthainguyen<br><strong>Giờ mở cửa: </strong>09:00 &#8211; 21:15<a href="tel:0969131981"> Gọi điện</a><img decoding="async" src="https://images.toplist.vn/images/800px/ngoc-thach-quan-thai-nguyen-904361.jpg" alt="Ngọc Thạch Quán Thái Nguyên"><em>Ngọc Thạch Quán Thái Nguyên</em><img decoding="async" src="https://images.toplist.vn/images/800px/ngoc-thach-quan-thai-nguyen-904362.jpg" alt="Ngọc Thạch Quán Thái Nguyên"><em>Ngọc Thạch Quán Thái Nguyên</em></li>



<li><img decoding="async" width="60px" src="https://toplist.vn/images/numbers/9.svg" alt="Top 9"><a href="/category/blog/">Mỳ Cay Seouly</a> <strong>0</strong>  Chỉ đường <a href="tel:0886328886"> Gọi điện</a>Thi thoảng muốn ra ngoài đổi gió cùng gia đình thì hãy ghé <strong>Mỳ Cay Seouly</strong> nhé. Gà rán và khoai tây chiên, bộ đôi hoàn hảo chiếm trọn tình cảm của mọi bé, cộng thêm lon Pepsi mát lạnh khiến bé thích mê. Ba mẹ thì có thể dùng combo Mì Đùi Gà &amp; Pepsi nà, mùa mưa này mà húp sì sụt tô mì cay nóng hổi, đậm đà, chua chua cay cay thì còn gì bằng. Mì tương đen: kết hợp hài hòa giữa sợi mì và nước sốt tương đen đặc biệt, thịt heo bằm, các loại rau củ và trứng mang đến sự trải nghiệm ẩm thực mới lạ. Bánh Ho-tteok: khi ăn bên ngoài có lớp vỏ giòn rụm, bên trong lớp nhân phô mai tan chảy rất bắt miệng.<br>Gà cay phô mai: miếng gà dai mềm, cay vừa, đậm đà kết hợp với sốt phô mai làm nên sức hút khó cưỡng. Chân gà: miếng gà trắng và giòn, đậm mùi thơm của sả, tắc, lá chanh chấm cùng nước sốt độc quyền Seoul. Cùng với đó là các món nước mới: Trà Hoa Hồng Vải, Soda Yakult Hồng Vải, Soda Yakult Ổi Hồng, Soda Yakult Dâu có màu sắc đẹp mặt và hương vị thơm ngon mới lạ. <strong>Mỳ Cay Seouly</strong> không ngừng nghiên cứu, tìm hiểu để mang đến cho khách hàng những những trải nghiệm hương vị mới độc đáo đầy thú vị. Mời thực khách tới thưởng thức và góp ý để món ăn được hoàn thiện hơn, phục vụ khách hàng được chu đáo hơn nha.<br><strong><u>THÔNG TIN LIÊN HỆ:</u></strong><br><strong>Địa chỉ: </strong>22 Hoàng Hoa Thám, Tổ 15, TP. Thái Nguyên, Thái Nguyên<br><strong>Điện thoại: </strong>0886 328 886<br><strong>Email: </strong>seoulymycay@gmail.com<br><strong>Website: </strong>https://mycayseouly.vn/<br><strong>Fanpage: </strong>https://www.facebook.com/mycayseouly/<br><strong>Giờ mở cửa: </strong>08:00 &#8211; 22:00 Chỉ đường <a href="tel:0886328886"> Gọi điện</a><img decoding="async" src="https://images.toplist.vn/images/800px/my-cay-seouly-1230475.jpg" alt="Mỳ Cay Seouly"><em>Mỳ Cay Seouly</em><img decoding="async" src="https://images.toplist.vn/images/800px/my-cay-seouly-1230476.jpg" alt="Mỳ Cay Seouly"><em>Mỳ Cay Seouly</em></li>



<li><img decoding="async" width="60px" src="https://toplist.vn/images/numbers/10.svg" alt="Top 10"><a href="/category/blog/">Mỳ Cay ShiMun</a> <strong>0</strong>  Chỉ đường <a href="tel:0327226380"> Gọi điện</a>Nhiều món ăn đa dạng cùng mỹ vị hấp dẫn tại <strong>Mỳ Cay ShiMun</strong>, Trọn vẹn vị chua cay mì bò, hải sản, kim chi gà, tomyum&#8230; hay mỳ xào đặc sắc. Mê mẩn món ăn vặt khoai tây chiên, cá viên chiên, xúc xích phô mai… Trà trái cây t.hanh mát, trà sữa ngọt lành, coca sảng khoái giúp bữa ăn của bạn thêm trọn vẹn. Dù thời tiết có nắng nóng vẫn không cưỡng lại được sức hút của tô mì cay chua cay, thơm ngon nức mũi tại Mỳ Cay ShiMun và nhiều món ăn vặt cực bắt trend Hàn Quốc. TomYum hải sản, TomYum bò, Mì Xào Cay, Đùi Gà Cay,&#8230; Trải nghiệm mới, quá hấp dẫn lại tiết kiệm. Nhắc tới lại nổi cơn ghiền lên hà, hú đồng bọn đi hít hà chung đây.<br>Với 3 loại nước dùng đặc trưng cho các món mì cay và lẩu: Nước dùng Kim Chi chua thanh tự nhiên từ kim chi tươi. Nước dùng Lẩu Thái hương cay nồng vị đậm đà bởi sự kết hợp của gừng riềng cộng với sả ớt. Nước dùng Tomyum có mùi thơm của lá chanh, sả và vị béo đến từ sữa và khoai tây tươi xay nhuyễn, tạo nên độ béo và sệt tự nhiên. Không chỉ thế, bạn sẽ còn được thưởng thức các món đồ chiên giòn giòn, thơm phức như Phô mai que, Phô mai viên, Kimbap, Xúc xích lốc xoáy, Khoai tây chiên. Ngoài ra, menu của <strong>Mỳ Cay ShiMun</strong> không thể thiếu các món nước giải khát như trà sữa, trà sữa Thái, trà đào,&#8230; cho bữa ăn thêm tròn vị.<br><strong><u>THÔNG TIN LIÊN HỆ:</u></strong><br><strong>Địa chỉ: </strong>209 Hoàng Gia, Phường Tân Thịnh, TP. Thái Nguyên, Thái Nguyên<br><strong>Điện thoại: </strong>0327 226 380<br><strong>Email: </strong>nguyenthiminhnguyet1909@gmail.com<br><strong>Fanpage: </strong>https://www.facebook.com/profile.php?id=100063626016341<br><strong>Giờ mở cửa: </strong>Mở cửa cả ngày Chỉ đường <a href="tel:0327226380"> Gọi điện</a><img decoding="async" src="https://images.toplist.vn/images/800px/my-cay-shimun-1230477.jpg" alt="Mỳ Cay ShiMun"><em>Mỳ Cay ShiMun</em><img decoding="async" src="https://images.toplist.vn/images/800px/my-cay-shimun-1230478.jpg" alt="Mỳ Cay ShiMun"><em>Mỳ Cay ShiMun</em></li>



<li><img decoding="async" width="60px" src="https://toplist.vn/images/numbers/11.svg" alt="Top 11"><a href="/category/blog/">Susi Food &amp; Drink</a> <strong>0</strong>  Chỉ đường <a href="tel:0888251444"> Gọi điện</a><strong>Susi Food &amp; Drink</strong> là một hệ thống ăn vặt có ở nhiều nơi trên thành phố thái nguyên. Quán luôn luôn đông đúc khách và trở thành địa điểm tụ tập hàng đầu đối với các bạn trẻ và người dân nơi đây. Hãy tới trải nghiệm không khí mùa thu đúng chất với Susi Food &amp; Drink, điểm hẹn &#8220;Nhất định phải tới&#8221; khi có hoa tươi và món nem chua rán thơm ngon, giòn ngọt cùng loạt món ăn hấp dẫn bạn nhé.<br><strong>Susi Food &amp; Drink</strong> phục vụ các món ăn vặt đặc trưng như nem chua rán, phô mai que, ốc nhồi&#8230;Nhưng nổi tiếng và được đặt nhiều nhất đó chính là món nem chua rán. Nem chua rán giòn tan, vừa cắn vào là thơm thơm mùi của thịt được chấm cùng tương ớt thơm ngon. Bên cạnh đó quán còn phục vụ thêm các loại nước uống như sting, pepsi hay trà sữa nhưng có lẽ sữa chua nếp cẩm có lẽ là món được yêu thích nhất. Mỗi dịp nghỉ lễ, cuối tuần, các chị lại ới bên em ship combo nem để dành cho những ngày đông vui con cháu tụ tập. Chả gì ngon bằng chiếc nem nóng giòn, thơm, ngọt, cuốn vô cùng. Cả người lớn tới trẻ con đều thích.<strong><u>THÔNG TIN LIÊN HỆ:</u></strong><br><strong>Địa chỉ: </strong>140 Đường Z 115, tổ 2, TP. Thái Nguyên, Thái Nguyên<br><strong>Điện thoại: </strong>0888 251 444<br><strong>Email: </strong>chunghoaitn@gmail.com<br><strong>Fanpage: </strong>https://www.facebook.com/profile.php?id=100064882232534<br><strong>Giờ mở cửa: </strong>09:30 &#8211; 23:00 Chỉ đường <a href="tel:0888251444"> Gọi điện</a><img decoding="async" src="https://images.toplist.vn/images/800px/susi-food-amp-drink-1230481.jpg" alt="Susi Food &amp; Drink"><em>Susi Food &amp; Drink</em><img decoding="async" src="https://images.toplist.vn/images/800px/susi-food-amp-drink-1230482.jpg" alt="Susi Food &amp; Drink"><em>Susi Food &amp; Drink</em></li>
</ol>



<p class="has-accent-2-background-color has-background">Món ăn vặt là món không thể thiếu trong những buổi tụ tập của các bạn trẻ, chỉ là chúng ta chưa tìm thấy được địa điểm phù hợp với sở thích cá nhân của mình. Qua bài viết trên, <strong><a href="/">Pizza Thái Nguyên</a></strong> đã giới thiệu tới bạn những địa điểm ăn vặt nên đến nhất tại Thái Nguyên, việc còn lại các bạn hãy chọn địa điểm phù hợp với nhóm bạn của mình và chính mình để thưởng thức những món ăn thật ngon nhé.</p>
<p>Bài viết <a href="/top-11-dia-diem-an-vat-nen-den-nhat-tai-tinh-thai-nguyen-2/874/">Top 11 Địa điểm ăn vặt nên đến nhất tại tỉnh Thái Nguyên</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a href="/">Pizza Online Thái Nguyên</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/top-11-dia-diem-an-vat-nen-den-nhat-tai-tinh-thai-nguyen-2/874/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>2</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>4 cách làm pizza dứa kích thích vị giác, ngon khó cưỡng</title>
		<link>/4-cach-lam-pizza-dua-kich-thich-vi-giac-ngon-kho-cuong/872/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[pizza.dientupro.com]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 14:08:58 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Blog]]></category>
		<category><![CDATA[/]]></category>
		<category><![CDATA[https://www.facebook.com/pizzaK20C]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=872</guid>

					<description><![CDATA[<p>Nhiều thực khách khi đến Domino’s Pizza đều ấn tượng với độ ngon kích thích vị giác của các loại bánh pizza dứa. Sự kết hợp của dứa cùng với nhiều loại topping khác tạo nên hương vị pizza thơm ngon khó cưỡng. Vậy bạn có muốn khám phá công thức làm bánh pizza dứa [&#8230;]</p>
<p>Bài viết <a href="/4-cach-lam-pizza-dua-kich-thich-vi-giac-ngon-kho-cuong/872/">4 cách làm pizza dứa kích thích vị giác, ngon khó cưỡng</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a href="/">Pizza Online Thái Nguyên</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p class="has-accent-4-background-color has-background">Nhiều thực khách khi đến Domino’s Pizza đều ấn tượng với độ ngon kích thích vị giác của các loại bánh pizza dứa. Sự kết hợp của dứa cùng với nhiều loại topping khác tạo nên hương vị pizza thơm ngon khó cưỡng. Vậy bạn có muốn khám phá công thức làm bánh pizza dứa siêu ngon của Domino’s không? Xem ngay nhé!</p>



<h2 class="wp-block-heading"><strong>1. Cách làm Pizza Hải Sản Nhiệt Đới Xốt Tiêu &#8211; Pizzamin Sea</strong></h2>



<p><a href="/category/blog/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Pizza Hải Sản Nhiệt Đới Xốt Tiêu</a> được làm từ hải sản tôm và mực tươi ngon cùng vị dứa chua ngọt hấp dẫn, hành tây ăn chống ngán và xốt tiêu đen thơm nồng. Chưa kể, 2 lớp phô mai Mozzarella và Cheddar càng làm nhân đôi vị thơm béo khó cưỡng của bánh.</p>



<p>Vì thế ngay sau khi ra mắt, vị ngon hấp dẫn của món Pizzamin Sea đã tạo “cơn địa chấn” trong cộng đồng tín đồ yêu thích pizza với con số 100.000 bánh được bán ra, lập kỷ lục tại các <a href="/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">cửa hàng  Pizza Thái Nguyên trên toàn quốc</a>.</p>



<p>Hãy cùng Domino’s Pizza tìm hiểu xem cách làm món bánh pizza này có gì đặc biệt mà tạo nên sức hút lớn đến thế nhé:</p>



<p><strong>Bước 1:</strong>&nbsp;Chuẩn bị nguyên liệu gồm xốt tiêu đen, phô mai Mozzarella, phô mai Cheddar, dứa (thơm), hành tây, tôm, mực và bột tươi làm đế bánh đã được ủ theo quy chuẩn.</p>



<p><strong>Bước 2</strong>: Nặn thành đế bánh để tạo bánh tròn với kích thước tùy ý (đường kính 7&#8243;, 9&#8243;, 12&#8243; tương ứng với size S, M, L).</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://img.dominos.vn/cach-lam-pizza-dua-4.jpg" alt="4 cách làm pizza dứa kích thích vị giác, ngon khó cưỡng-0"/></figure>



<p><em>Bước nặn bột cần đúng chuẩn đảm bảo đế bánh có độ mềm và giòn sau khi hoàn thành</em></p>



<p><strong>Bước 3</strong>: Quét xốt tiêu đen được pha theo tỷ lệ nhất định lên mặt bánh.</p>



<p><strong>Bước 4</strong>: Phủ phô mai Mozzarella lần 1 lên bề mặt bánh đã có xốt dàn đều.</p>



<p><strong>Bước 5</strong>: Phủ&nbsp;<a href="https://dominos.vn/blog-detail/cac-loai-topping-pizza" rel="noreferrer noopener" target="_blank">các loại topping pizza</a>&nbsp;gồm dứa, tôm, mực, hành tây.</p>



<p><strong>Bước 6</strong>: Phủ phô mai Cheddar và Mozzarella lần 2.</p>



<p><strong>Bước 7</strong>: Nướng bánh qua lò trong 5,5 phút ở nhiệt độ khoảng 240 độ C.&nbsp;</p>



<p><strong>Bước 8</strong>: Khi bánh đã chín, lấy bánh khỏi lò rồi cho vào hộp, sau đó cắt bánh theo quy chuẩn.</p>



<p><strong>Tìm hiểu thêm:</strong></p>



<p><a href="/category/blog/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Bí quyết làm bánh pizza thơm ngon tại nhà cực đơn giản</a></p>



<p><a href="/category/blog/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Pizza có những size nào, bao nhiêu cm?</a></p>



<h2 class="wp-block-heading"><strong>2. Công thức Pizza Dứa Và Rau Củ Thập Cẩm &#8211; Veggie Mania</strong></h2>



<p>Nếu bạn đang muốn tìm một loại bánh pizza dứa thơm ngon lạ miệng thì đừng bỏ qua<strong> </strong><a href="/category/blog/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Pizza Dứa Và Rau Củ Thập Cẩm</a>. Đây là món bánh giàu dinh dưỡng với ớt chuông, cà chua, nấm mỡ và dứa chua ngọt dễ ăn, kết hợp cùng xốt cà chua thơm lừng. Cùng Domino’s Pizza thực hiện món bánh pizza Veggie Mania này với các bước sau đây nhé:</p>



<p><strong>Bước 1</strong>: Chuẩn bị các nguyên liệu gồm xốt cà chua, phô mai Mozzarella, hành tây, ớt chuông xanh, ô-liu, nấm mỡ, cà chua, dứa (thơm) và bột tươi <a href="/category/blog/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">làm đế bánh pizza</a> được ủ theo quy chuẩn.</p>



<p><strong>Bước 2</strong>: Nặn hình đế bánh theo kích thước yêu thích (đường kính 7&#8243;, 9&#8243;, 12&#8243; tương ứng với size S, M, L).</p>



<p><strong>Bước 3</strong>: Quét xốt cà chua đã pha theo đúng tỷ lệ lên bề mặt đế bánh.</p>



<p><strong>Bước 4</strong>: Phủ phô mai Mozzarella lần 1 lên mặt bánh.</p>



<p><strong>Bước 5</strong>: Phủ các loại topping gồm dứa, hành tây, ớt chuông xanh, ô-liu, cà chua, nấm mỡ.&nbsp;</p>



<p><strong>Bước 6</strong>: Phủ phô mai Mozzarella lần 2 lên mặt bánh.</p>



<p><strong>Bước 7</strong>: <a href="/category/blog/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Nướng bánh trong lò</a> ở nhiệt độ 240 độ C trong 5,5 phút.</p>



<p><strong>Bước 8</strong>: Sau khi bánh chín, lấy bánh ra, cho vào hộp và tiến hành cắt bánh.</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://img.dominos.vn/cach-lam-pizza-dua-3.jpg" alt="4 cách làm pizza dứa kích thích vị giác, ngon khó cưỡng-1"/></figure>



<p><em>Bánh pizza dứa và rau củ thập cẩm ngon đúng điệu là món ăn không thể thiếu trong các buổi đại tiệc cùng gia đình và bạn bè</em></p>



<h2 class="wp-block-heading"><strong>3. Cách làm Pizza Dứa Và Xúc Xích Xốt Phô Mai &#8211; Sausage Kid Mania</strong></h2>



<p>Bánh <a href="/category/blog/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Pizza Dứa Và Xúc Xích Xốt Phô Mai</a> là món ăn ưa chuộng của nhiều thực khách, đặc biệt là trẻ nhỏ. Bánh được làm từ các thành phần nguyên liệu hấp dẫn như xúc xích và thịt heo muối dễ ăn, hòa quyện cùng dứa kích thích vị giác, xốt phô mai và phô mai Mozzarella béo ngậy.</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://img.dominos.vn/cach-lam-pizza-dua-2.jpg" alt="4 cách làm pizza dứa kích thích vị giác, ngon khó cưỡng-2"/></figure>



<p><em>Bánh pizza dứa và Xúc Xích Xốt Phô Mai thêm lựa chọn cho bé giúp tiệc gia đình thêm vui</em></p>



<p>Cùng thực hiện món bánh Pizza Dứa Và Xúc Xích Xốt Phô Mai của Domino’s Pizza với các bước sau:</p>



<p><strong>Bước 1</strong>: Chuẩn bị nguyên liệu bao gồm xốt phô mai, <a href="/category/blog/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">phô mai Mozzarella</a>, xúc xích, thịt heo muối, bắp (ngô), dứa (thơm) và bột tươi làm đế bánh pizza được ủ theo quy chuẩn.</p>



<p><strong>Bước 2</strong>: Nặn đế bánh pizza theo kích thước (đường kính 7&#8243;, 9&#8243;, 12&#8243; tương ứng với size S, M, L).</p>



<p><strong>Bước 3</strong>: Quét xốt phô mai theo đúng tỷ lệ lên bề mặt đế bánh.</p>



<p><strong>Bước 4</strong>: Phủ phô mai Mozzarella lần 1 lên bề mặt bánh.</p>



<p><strong>Bước 5</strong>: Phủ các loại topping gồm dứa, ngô, xúc xích, thịt xông khói.</p>



<p><strong>Bước 6</strong>: Phủ phô mai Mozzarella lần 2 lên bề mặt bánh.</p>



<p><strong>Bước 7</strong>: Nướng bánh trong lò ở nhiệt độ 240 độ trong 5,5 phút.</p>



<p><strong>Bước 8</strong>: Đến khi bánh chín thì cho vào hộp rồi cắt bánh theo quy chuẩn.</p>



<p><strong>Tìm hiểu thêm:</strong></p>



<p><a href="/category/blog/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Những cách làm pizza bò thơm ngon chuẩn vị Mỹ</a></p>



<p><a href="/category/blog/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Cách làm pizza hải sản ngon tuyệt tại Domino’s Pizza</a></p>



<h2 class="wp-block-heading"><strong>4. Công thức làm Pizza Dăm Bông Dứa Kiểu Hawaii &#8211; Hawaiian</strong></h2>



<p><a href="/category/blog/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Pizza Dăm Bông Dứa Kiểu Hawaii</a> của Domino’s Pizza là món khoái khẩu của những ai yêu thích vị dứa chua ngọt. Đây là món bánh có sự kết hợp hoàn hảo giữa thịt dăm bông dễ ăn, cùng vị dứa thơm ngon, phô mai Mozzarella kéo sợi hấp dẫn và xốt cà chua đặc trưng.</p>



<p>Khám phá ngay cách làm món bánh Pizza Dăm Bông Dứa Kiểu Hawaii ngon tuyệt với 8 bước:</p>



<p><strong>Bước 1</strong>: Chuẩn bị các nguyên liệu gồm xốt cà chua, phô mai Mozzarella, thịt dăm bông, thơm và bột tươi làm đế bánh pizza được ủ theo quy chuẩn.</p>



<p><strong>Bước 2</strong>: Tạo hình đế bánh theo kích thước tùy ý (đường kính 7&#8243;, 9&#8243;, 12&#8243; tương ứng với size S, M, L).</p>



<p><strong>Bước 3</strong>: Quét <a href="/category/blog/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">xốt cà chua</a> theo tỷ lệ chuẩn lên mặt đế bánh.</p>



<p><strong>Bước 4</strong>: Phủ phô mai Mozzarella lên mặt bánh lần 1.</p>



<p><strong>Bước 5</strong>: Phủ topping dứa và thịt dăm bông.</p>



<p><strong>Bước 6</strong>: Phủ phô mai Mozzarella lên mặt bánh lần 2</p>



<p><strong>Bước 7</strong>: Nướng bánh trong lò khoảng 5,5 phút với nhiệt độ 240 độ C.</p>



<p><strong>Bước 8</strong>: Cho bánh đã chín vào hộp và cắt bánh.</p>



<p>Thực khách hãy an tâm vì <strong><a href="/">chúng tô</a></strong>i luôn đảm bảo phần đề bánh được nhào nặn 100% thủ công và xốt được pha theo tiêu chuẩn Mỹ. Toàn bộ nguyên liệu nhập khẩu theo tiêu chuẩn quốc tế, đảm bảo an toàn vệ sinh thực phẩm. Từng chiếc bánh đến tay khách hàng luôn được chuẩn bị chu đáo qua các khâu thực hiện kỹ lưỡng, đảm bảo thơm ngon, béo ngậy, đúng vị Domino’s. </p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://img.dominos.vn/cach-lam-pizza-dua-1.jpg" alt="4 cách làm pizza dứa kích thích vị giác, ngon khó cưỡng-3"/></figure>



<p><em> Pizza Thái Nguyên là thương hiệu pizza số có tiếng ở Việt Nam, góp mặt trong hàng triệu bữa ăn thơm ngon và thú vị của người Việt</em></p>



<p class="has-contrast-color has-accent-2-background-color has-text-color has-background has-link-color wp-elements-67adfe38702d3ce0a7d8f19f1cc28f53">Và không hề mất thời gian, bạn chỉ cần vài phút thực hiện cuộc gọi vào Hotline 1900 6099 hoặc truy cập website  Pizza Thái Nguyên : <strong><a href="/">/</a></strong> thì đã có để đặt ngay những chiếc bánh pizza dứa thơm ngon nóng hổi được giao miễn phí trong <strong>30 phút</strong>. Chưa kể, Domino’s Pizza còn có nhiều <a href="/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">chương trình khuyến mãi</a> cực “HOT” như deal hấp dẫn mua 1 tặng 1 vào thứ 3 và chủ nhật hàng tuần, giảm 70% cho bánh pizza thứ 2&#8230; cho khách hàng thân yêu tận hưởng trọn vẹn bữa ăn vừa ngon miệng vừa không lo về giá. Đặt ngay nhé!</p>
<p>Bài viết <a href="/4-cach-lam-pizza-dua-kich-thich-vi-giac-ngon-kho-cuong/872/">4 cách làm pizza dứa kích thích vị giác, ngon khó cưỡng</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a href="/">Pizza Online Thái Nguyên</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Cách làm pizza xúc xích đậm vị, ngon tuyệt hảo</title>
		<link>/cach-lam-pizza-xuc-xich-dam-vi-ngon-tuyet-hao/864/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[pizza.dientupro.com]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 13:43:41 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Blog]]></category>
		<category><![CDATA[/]]></category>
		<category><![CDATA[https://www.facebook.com/pizzaK20C]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=864</guid>

					<description><![CDATA[<p>Pizza là món ăn yêu thích của nhiều người, đặc biệt là pizza xúc xích. Với lớp đế giòn thơm, hòa quyện cùng nhân phô mai tan chảy và lớp xúc xích khiến nhiều người mê mẩn. Tham khảo ngay cách làm pizza xúc xích qua bài viết dưới đây! Xem nhanh 1. Hướng dẫn [&#8230;]</p>
<p>Bài viết <a href="/cach-lam-pizza-xuc-xich-dam-vi-ngon-tuyet-hao/864/">Cách làm pizza xúc xích đậm vị, ngon tuyệt hảo</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a href="/">Pizza Online Thái Nguyên</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<h2 class="wp-block-heading has-accent-2-background-color has-background">Pizza là món ăn yêu thích của nhiều người, đặc biệt là pizza xúc xích. Với lớp đế giòn thơm, hòa quyện cùng nhân phô mai tan chảy và lớp xúc xích khiến nhiều người mê mẩn. Tham khảo ngay cách làm pizza xúc xích qua bài viết dưới đây!</h2>



<p><a>Xem nhanh</a><a></a></p>



<p><a href="/category/blog/">1. Hướng dẫn cách làm Pizza xúc xích vỏ dày</a><br><a href="/category/blog/">2. Hướng dẫn làm Pizza xúc xích viền phô mai</a></p>



<p>Một chiếc bánh pizza đơn giản, dễ dàng với hương vị phô mai béo ngậy, thơm lừng kèm theo xúc xích ngon ngon sẽ là <a href="/category/blog/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">món ăn</a> vặt hấp dẫn khi tụ tập bạn bè đấy. Nhanh tay thử làm ngay pizza xúc xích phô mai giòn nóng, hấp dẫn này nhé, đảm bảo khó lòng mà cưỡng lại được!</p>



<h3 class="wp-block-heading" id="hmenuid1"><strong>1&nbsp;Hướng dẫn cách làm Pizza xúc xích vỏ dày</strong></h3>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2020/02/19/1237375/cach-lam-pizza-xuc-xich-thom-ngon-beo-ngay-vo-day-don-gian-202202281126548258.jpg" alt=""/></figure>



<p><strong>Chế biến</strong><br>60 phút<strong>Chuẩn bị</strong><br>20 phút<strong>Dành cho</strong><br>3-4 người</p>



<h4 class="wp-block-heading"><strong>Chuẩn bị nguyên liệu làm Pizza xúc xích</strong></h4>



<ul>
<li><a href="/category/blog/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Bột mì</a>: 110gr</li>



<li>Men nở:&nbsp;1/2 thìa cà phê</li>



<li><a href="/category/blog/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Dầu olive</a>: 12gr</li>



<li><a href="/category/blog/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Mật ong</a>: 1 thìa cà phê</li>



<li><a href="https://www.bachhoaxanh.com/gia-vi-nem-san-sot-ca-mi-y" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Sốt cà chua</a></li>



<li><a href="/category/blog/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Xúc xích</a>: Tùy sở thích có thể dùng nhiều hoặc ít</li>



<li><a href="/category/blog/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Sốt Mayonnaise</a></li>



<li><a href="/category/blog/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Tương ớt</a></li>



<li>Gia vị: <a href="/category/blog/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Muối</a> 1/4 thìa cà phê</li>
</ul>



<h4 class="wp-block-heading"><strong>Hướng dẫn cách làm Pizza xúc xích vỏ dày</strong></h4>



<p><strong>Bước 1&nbsp;Làm đế bánh</strong></p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2020/02/19/1237375/cach-lam-pizza-xuc-xich-lop-vo-day-gion-thom-202201140838151262.jpeg" alt="Làm đế bánh" title="Làm đế bánh"/></figure>



<p>Cho&nbsp;<strong>110gr bột mì, 1/4 thìa cà phê muối, 1/2 thìa cà phê men nở, 12gr dầu olive, 75ml nước, 1 thìa cà phê mật ong vào âu,</strong>&nbsp;tiến hành trộn đều ( hoặc dùng máy trộn bột). Đến khi thấy bột thành khối dẻo mịn, mượt, đàn hồi và không dính tay.</p>



<p>Đậy bột kín và<strong>&nbsp;ủ khoảng 1 tiếng</strong>&nbsp;cho nở gấp đôi.</p>



<p>Sau đó lấy ra nhào vài lần rồi cán mỏng thành hình tròn cho vừa với khuôn.<strong>&nbsp;Xếp phô mai vào viền khuôn rồi cuộn tròn lại làm cuốn pizza.</strong></p>



<p><strong>Tham khảo thêm:</strong> <a href="/nghe-thuat-lam-banh-pizza-da-truyen-cam-hung-den-am-thuc-den-nguoi-nhat-nhu-the-nao-758/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Cách làm đế bánh Pizza</a></p>



<p><strong>Bước 2&nbsp;Nướng pizza</strong></p>



<p><img fetchpriority="high" decoding="async" alt=" Nướng pizza" width="360" height="140" src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2020/02/19/1237375/cach-lam-pizza-xuc-xich-lop-vo-day-gion-thom-202002190904447577.jpg"><em>Nướng pizza</em></p>



<p>Lấy nĩa xăm lên mặt bột nhiều lỗ nhỏ rồi đem nướng&nbsp;<strong>200 độ C trong vòng 5 phút</strong>&nbsp;trên lò vi sóng rồi phết sốt cà chua lên trên, lần lượ<strong>t xếp xúc xích, phô mai, 1 lớp xúc xích nữa, trên cùng trải đều 1 lớp mayonnaise và tương ớt.</strong></p>



<p>Đem n<strong>ướng trong lò nướng 200 độ C trong vòng 10 phút</strong>, lấy ra và thưởng thức.</p>



<p>(Trường hợp gia đình bạn không có lò nướng cho chiếc bánh này lên trên bếp ga, dùng một chiếc nắp đậy kín miệng chảo, dùng lửa nhỏ nhất.&nbsp;<strong>Sau 5 phút thì phô mai sẽ chảy hết,</strong>&nbsp;bạn nên mở nắp và<strong>&nbsp;đun mức lửa vừa phải</strong>&nbsp;để đế bánh được giòn hơn).</p>



<p><strong>Bước 3&nbsp;Thành phẩm</strong></p>



<p>Pizza xúc xích vỏ dày nóng hổi vừa thổi vừa ăn. Lớp vỏ ngoài giòn rụm, được nướng đủ lửa nên có màu nâu vàng đẹp mắt. Bạn sẽ cảm nhận được vị béo ngậy của phô mai kết hợp với xúc xích thơm ngon Hãy thử làm ngay nhé!</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2020/02/19/1237375/cach-lam-pizza-xuc-xich-lop-vo-day-gion-thom-202002190905475792.jpg" alt=""/></figure>



<h3 class="wp-block-heading" id="hmenuid2">2&nbsp;Hướng dẫn làm Pizza xúc xích viền phô mai</h3>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2020/02/19/1237375/cach-lam-pizza-xuc-xich-thom-ngon-beo-ngay-vo-day-don-gian-202202281127421539.jpg" alt=""/></figure>



<p><strong>Chế biến</strong><br>90 phút<strong>Chuẩn bị</strong><br>20 phút<strong>Dành cho</strong><br>3-4 người</p>



<h4 class="wp-block-heading"><strong>Chuẩn bị nguyên liệu pizza xúc xích viền phô mai</strong></h4>



<ul>
<li>Bột mì 110 gr</li>



<li>Muối 2 gr</li>



<li>Men nở 5 gr</li>



<li>Dầu ô-liu 12 ml</li>



<li>Nước 75 ml</li>



<li>Mật ong 10 gr</li>



<li>Sốt cà chua 50 gr</li>



<li><a href="/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Xúc xích</a> 200 gr</li>



<li><a href="/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Phô mai mozzarella</a> 100 gr</li>



<li><a href="/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Sốt mayonnaise</a> 50 gr</li>



<li>Tương ớt 50 gr</li>
</ul>



<p><img decoding="async" alt="Nguyên liệu" width="360" height="140" src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2020/02/19/1237375/cach-lam-pizza-xuc-xich-thom-ngon-beo-ngay-vo-day-don-gian-202202241536438356.jpg"><em>Nguyên liệu</em></p>



<h4 class="wp-block-heading"><strong>Hướng dẫn làm pizza xúc xích viền phô mai</strong></h4>



<p><strong>Bước 1&nbsp;Trộn và nhào bột</strong></p>



<p>Cho<strong>&nbsp;bột mì, muối, men nở, dầu oliu, nước, mật ong vào âu lớn trộn đều.</strong>&nbsp;Sau khi trộn bột,<strong>&nbsp;dùng máy để nhào bột cho mịn hơn.</strong></p>



<p>Sau khi nhào bột khoảng<strong>&nbsp;15-20 phút,</strong>&nbsp;ấn bột và xem nếu bột nhào không dính tay, bột mịn và đàn hồi thì ngừng. Cuối cùng,<strong>&nbsp;đậy nắp và để bột nghỉ trong 1 giờ.</strong></p>



<p><img decoding="async" alt="Trộn và nhào bột" width="360" height="140" src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2020/02/19/1237375/cach-lam-pizza-xuc-xich-thom-ngon-beo-ngay-vo-day-don-gian-202202241537028391.jpg"><em>Trộn và nhào bột</em></p>



<p><strong>Bước 2&nbsp;Cán và tạo viền bánh</strong></p>



<p>Dùng cây lăn để&nbsp;<strong>cán bánh thật mỏng, sau đó đặt một que phô mai quanh mép bánh,</strong>&nbsp;nhấc miếng bột ra và ấn mạnh vào mép để phô mai không bị chảy khi nướng.</p>



<p>Đặt bánh lên khay nướng có<strong>&nbsp;lót giấy da và dùng nĩa chọc các lỗ nhỏ để phần đáy bánh không bị phồng lên như khi nướng bánh trong lò.</strong>&nbsp;Chỉ cần đâm chúng để không làm rách đế giày.</p>



<p><img loading="lazy" decoding="async" alt="Cán và tạo viền bánh" width="360" height="140" src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2020/02/19/1237375/cach-lam-pizza-xuc-xich-thom-ngon-beo-ngay-vo-day-don-gian-202202241537187842.jpg"><em>Cán và tạo viền bánh</em></p>



<p><strong>Bước 3&nbsp;Hoàn thành</strong></p>



<p><strong>Làm nóng lò ở 200 độ C trong ít nhất 30 phút</strong>, sau đó cho bánh vào lò nướng và&nbsp;<strong>nướng ở nhiệt độ 200 độ C trong khoảng 5 phút.</strong>&nbsp;Đừng nướng quá lâu, bánh có xu hướng bị khô.</p>



<p>Sau khi đã nướng xong phần đế bánh, bạn&nbsp;<strong>phết nước sốt cà chua lên trên mặt bánh, sau đó thêm 1 lớp xúc xích cắt lát và trên cùng là phô mai mozzarella.</strong>&nbsp;Kết thúc với một lớp xúc xích và trang trí với<strong>&nbsp;sốt mayone và tương ớt.</strong></p>



<p>Làm nóng lò nướng ở&nbsp;<strong>nhiệt độ 200 độ C trong 15 phút</strong>. Sau đó&nbsp;<strong>nướng bánh ở nhiệt độ 200 độ C trong 10 phút.</strong></p>



<p><img loading="lazy" decoding="async" alt="Hoàn thành" width="360" height="140" src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2020/02/19/1237375/cach-lam-pizza-xuc-xich-thom-ngon-beo-ngay-vo-day-don-gian-202202241537339571.jpg"><em>Hoàn thành</em></p>



<p><strong>Bước 4&nbsp;Thành phẩm</strong></p>



<p>Pizza nóng hổi thơm lừng với lớp phô mai béo ngậy và lớp xúc xích thơm ngon. Nhờ có tương ớt và&nbsp; mayonnaise mà bánh rất đậm đà.</p>



<p><img loading="lazy" decoding="async" alt="Thành phẩm" width="360" height="140" src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2020/02/19/1237375/cach-lam-pizza-xuc-xich-thom-ngon-beo-ngay-vo-day-don-gian-202202241537460469.jpg"><em>Thành phẩm</em></p>



<p><em>Trên đây là cách làm bánh pizza xúc xích tại nhà, hi vọng với hướng dẫn chi tiết trên đây bạn sẽ hoàn thành món bánh ngon chiêu đãi cả nhà. Với từng miếng bánh thơm nức mũi, hương vị đặc trưng của xúc xích, béo ngậy với phô mai sẽ khiến cả nhà ngây ngất. Ngoài ra bạn hãy tham khảo <a href="/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">tổng hợp các cách làm bánh pizza tại nhà đơn giản</a> và <a href="/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">cách làm pizza hải sản đơn giản tại nhà bằng lò nướng </a>để chiêu đãi người thân ngay nhé! Chúc bạn thành công và ngon miệng!</em></p>
<p>Bài viết <a href="/cach-lam-pizza-xuc-xich-dam-vi-ngon-tuyet-hao/864/">Cách làm pizza xúc xích đậm vị, ngon tuyệt hảo</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a href="/">Pizza Online Thái Nguyên</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Quán pizza ngon ở Thái Nguyên</title>
		<link>/quan-pizza-ngon-o-thai-nguyen/181/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[pizza.dientupro.com]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 18 Jan 2024 08:08:46 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Blog]]></category>
		<category><![CDATA[/]]></category>
		<category><![CDATA[https://www.facebook.com/pizzaK20C]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=181</guid>

					<description><![CDATA[<p>Có rất nhiều quán pizza ngon ở Thái Nguyên mà bạn có thể thử. Tùy vào khẩu vị và sở thích của bạn, bạn có thể chọn những quán pizza phong cách Ý, Mỹ hay Nhật Bản ví dụ như : Bầu’s Pizza: Đây là một quán pizza mang hương vị của người Việt, với [&#8230;]</p>
<p>Bài viết <a href="/quan-pizza-ngon-o-thai-nguyen/181/">Quán pizza ngon ở Thái Nguyên</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a href="/">Pizza Online Thái Nguyên</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p><strong>Có rất nhiều quán pizza ngon ở Thái Nguyên mà bạn có thể thử. Tùy vào khẩu vị và sở thích của bạn, bạn có thể chọn những quán pizza phong cách Ý, Mỹ hay Nhật Bản</strong> <strong>ví dụ như :</strong></p>



<p><strong>Bầu’s Pizza</strong>: Đây là một quán pizza mang hương vị của người Việt, với nhiều loại nhân bánh độc đáo và ngon miệng, như pizza gà nấm, pizza tôm sú, pizza sầu riêng… </p>



<p>Bánh pizza ở đây được nướng bằng than, có đế bánh giòn và thơm. <a href="/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Quán có không gian rộng rãi và sạch sẽ, phục vụ nhanh nhẹn và chu đáo<sup>1</sup></a></p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" decoding="async" width="960" height="719" src="/wp-content/uploads/2024/01/418566276_122099265440183166_3780606391020391971_n.jpg" alt="" class="wp-image-202" srcset="/wp-content/uploads/2024/01/418566276_122099265440183166_3780606391020391971_n.jpg 960w, /wp-content/uploads/2024/01/418566276_122099265440183166_3780606391020391971_n-600x449.jpg 600w, /wp-content/uploads/2024/01/418566276_122099265440183166_3780606391020391971_n-300x225.jpg 300w, /wp-content/uploads/2024/01/418566276_122099265440183166_3780606391020391971_n-768x575.jpg 768w" sizes="(max-width: 960px) 100vw, 960px" /></figure>



<ul>
<li><strong>The Pizza Company</strong>: Đây là một thương hiệu pizza giá rẻ và chất lượng ở Thái Nguyên. Quán có nhiều loại bánh pizza hấp dẫn, như pizza gà, pizza thịt nguội, pizza cơm sườn… Bánh pizza ở đây được làm từ nguyên liệu tươi ngon và an toàn. </li>



<li><a href="/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Quán còn có nhiều khuyến mãi và ưu đãi cho khách hàng</a>.</li>
</ul>



<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img loading="lazy" decoding="async" width="275" height="183" src="/wp-content/uploads/2024/01/tai-xuong.jpg" alt="" class="wp-image-198" style="width:618px;height:auto"/></figure>



<ul>
<li><strong>Bear’s Pizza</strong>: Đây là một quán pizza phong cách Ý, với nhiều loại bánh pizza ngon và đa dạng, như pizza cá ngừ, pizza bò, pizza hải sản… Bánh pizza ở đây có đế bánh mỏng và giòn, nhân bánh béo ngậy và đậm đà.</li>



<li> <a href="/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Quán có không gian đẹp mắt và thoải mái, thích hợp cho cả gia đình và nhóm bạn</a><a href="https://bing.com/search?q=qu%C3%A1n+pizza+ngon+%E1%BB%9F+Th%C3%A1i+Nguy%C3%AAn" target="_blank" rel="noreferrer noopener"><sup>3</sup></a>.</li>
</ul>



<figure class="wp-block-image size-large"><img loading="lazy" decoding="async" width="768" height="1024" src="/wp-content/uploads/2024/01/418576897_122099263004183166_1208387377203987423_n-768x1024.jpg" alt="" class="wp-image-203" srcset="/wp-content/uploads/2024/01/418576897_122099263004183166_1208387377203987423_n-768x1024.jpg 768w, /wp-content/uploads/2024/01/418576897_122099263004183166_1208387377203987423_n-600x800.jpg 600w, /wp-content/uploads/2024/01/418576897_122099263004183166_1208387377203987423_n-225x300.jpg 225w, /wp-content/uploads/2024/01/418576897_122099263004183166_1208387377203987423_n.jpg 1080w" sizes="(max-width: 768px) 100vw, 768px" /></figure>



<p><strong>Pizza Hut</strong>: Đây là một thương hiệu pizza nổi tiếng và quen thuộc với nhiều người. Pizza Hut có nhiều loại bánh pizza cổ điển và hấp dẫn, như Margherita, Quattro Formaggi, Hawaiian… </p>



<p>Bạn cũng có thể tự chọn đế bánh và nhân bánh theo ý thích. Ngoài pizza, quán còn có nhiều món ăn khác, như mỳ Ý, salad, súp… </p>



<p>Quán có nhiều chi nhánh ở Thái<a href="/category/blog/" target="_blank" rel="noreferrer noopener"> </a>Nguyên, bạn có thể dễ dàng tìm thấy một quán gần bạn<sup>2</sup>.</p>



<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img loading="lazy" decoding="async" width="225" height="225" src="/wp-content/uploads/2024/01/images.jpg" alt="" class="wp-image-197" style="width:618px;height:auto" srcset="/wp-content/uploads/2024/01/images.jpg 225w, /wp-content/uploads/2024/01/images-100x100.jpg 100w, /wp-content/uploads/2024/01/images-150x150.jpg 150w" sizes="(max-width: 225px) 100vw, 225px" /></figure>



<p><strong>Pizza Pasta Paradise</strong>: Đây là một quán pizza ngon và hot gần đây ở Thái Nguyên. Quán có không gian nhỏ nhưng ấm cúng và đẹp mắt. Bánh pizza ở đây được làm từ bột mì nguyên chất, không chất bảo quản. </p>



<p><a href="/category/blog/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Nhân bánh cũng rất phong phú và ngon, như pizza bò bít tết, pizza gà nướng, pizza phô mai…</a></p>



<p> Bạn cũng có thể thử những món pasta ngon ở quán, như spaghetti carbonara, spaghetti bolognese, lasagna…</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" decoding="async" width="843" height="843" src="/wp-content/uploads/2024/01/418568812_122099231054183166_8891767611954785472_n-1.jpg" alt="" class="wp-image-185" srcset="/wp-content/uploads/2024/01/418568812_122099231054183166_8891767611954785472_n-1.jpg 843w, /wp-content/uploads/2024/01/418568812_122099231054183166_8891767611954785472_n-1-300x300.jpg 300w, /wp-content/uploads/2024/01/418568812_122099231054183166_8891767611954785472_n-1-100x100.jpg 100w, /wp-content/uploads/2024/01/418568812_122099231054183166_8891767611954785472_n-1-600x600.jpg 600w, /wp-content/uploads/2024/01/418568812_122099231054183166_8891767611954785472_n-1-150x150.jpg 150w, /wp-content/uploads/2024/01/418568812_122099231054183166_8891767611954785472_n-1-768x768.jpg 768w" sizes="(max-width: 843px) 100vw, 843px" /></figure>



<p class="has-accent-2-background-color has-background">Trên đây là những địa chỉ pizza ngon tại Thái Nguyên mà chúng tôi muốn giới thiệu tới các bạn. Còn chần chờ gì nữa mà không nhanh tay note lại và rủ người thân, bạn bè tới thưởng thức ngay thôi.</p>
<p>Bài viết <a href="/quan-pizza-ngon-o-thai-nguyen/181/">Quán pizza ngon ở Thái Nguyên</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a href="/">Pizza Online Thái Nguyên</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
