<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Lưu trữ / - Pizza Online Thái Nguyên</title>
	<atom:link href="/tag/https-pizza-dientupro-com/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/tag/https-pizza-dientupro-com/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Wed, 13 Mar 2024 13:28:35 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.4.5</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2024/01/cropped-site-logo-2-32x32.png</url>
	<title>Lưu trữ / - Pizza Online Thái Nguyên</title>
	<link>/tag/https-pizza-dientupro-com/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Tên 5 loại pizza phổ biến: Bạn đã thử bao nhiêu loại?</title>
		<link>/ten-5-loai-pizza-pho-bien-ban-da-thu-bao-nhieu-loai/860/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[pizza.dientupro.com]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 13:28:34 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Blog]]></category>
		<category><![CDATA[]]>/</category>
		<category><![CDATA[https://www.facebook.com/pizzaK20C]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=860</guid>

					<description><![CDATA[<p>1. Khám phá 5 loại pizza phổ biến hiện nay Dưới đây là 5 loại pizza thơm ngon, được ưa chuộng phổ biến hiện nay: 1.1. Pizza hải sản Khi nhắc đến tên các loại pizza được yêu thích rộng rãi, đầu tiên phải kể đến pizza hải sản mang hương vị biển cả đặc trưng. Vỏ [&#8230;]</p>
<p>Bài viết <a href="/ten-5-loai-pizza-pho-bien-ban-da-thu-bao-nhieu-loai/860/">Tên 5 loại pizza phổ biến: Bạn đã thử bao nhiêu loại?</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a href="/">Pizza Online Thái Nguyên</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<h2 class="wp-block-heading"><strong>1. Khám phá 5 loại pizza phổ biến hiện nay</strong></h2>



<p>Dưới đây là 5 loại pizza thơm ngon, được ưa chuộng phổ biến hiện nay:</p>



<h3 class="wp-block-heading"><strong>1.1. Pizza hải sản</strong></h3>



<p>Khi nhắc đến tên các loại pizza được yêu thích rộng rãi, đầu tiên phải kể đến <a href="/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">pizza hải sản</a> mang hương vị biển cả đặc trưng. Vỏ bánh thơm giòn kết hợp hoàn hảo với vị tươi ngon từ tôm, mực, thanh cua,&#8230; hòa quyện cùng hành tây, xốt phô mai Mozzarella và xốt Mayonnaise thơm béo khó cưỡng.</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://img.dominos.vn/2163_1.png" alt="Tên 5 loại pizza phổ biến: Bạn đã thử bao nhiêu loại?-0"/></figure>



<p><em>Pizza hải sản với hương vị của tôm, mực, hành tây hòa quyện cùng những lớp phô mai thơm béo là lựa chọn lý tưởng cho những bữa tiệc chiêu đãi bạn bè và gia đình.&nbsp;&nbsp;</em></p>



<p><strong>Tìm hiểu thêm:</strong></p>



<p><a href="/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Mách bạn cách làm pizza xốt Mayonnaise thơm béo, ngon ngất ngây</a></p>



<p><a href="/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">TOP các loại phô mai làm pizza ngon nức tiếng</a></p>



<h3 class="wp-block-heading"><strong>1.2. Pizza nhân thịt thập cẩm</strong></h3>



<p>Tiếp đến là một loại pizza đẫm vị thịt thơm ngon cùng các loại topping trên nền xốt đậm đà &#8211; pizza nhân thịt thập cẩm. Chỉ cần nếm thử một lần, bạn khó mà quên được vị thịt từ xúc xích Pepperoni, thịt heo xông khói, thịt bò viên, thịt dăm bông&#8230;. Đan xen với vị ngọt từ các nguyên liệu như nấm mỡ, ô-liu, hành tây… và phô mai béo ngậy thơm lừng.</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://img.dominos.vn/2163_2.png" alt="Tên 5 loại pizza phổ biến: Bạn đã thử bao nhiêu loại?-1"/></figure>



<p><em>Với pizza nhân thịt, bạn có cơ hội tận hưởng hương vị thịt đa dạng (thịt dăm bông, thịt bò viên, thịt heo muối…) kết hợp với các loại xốt và phô mai ngon chuẩn vị.</em></p>



<h3 class="wp-block-heading"><strong>1.3. Pizza vị truyền thống&nbsp;</strong></h3>



<p>Dù các loại bánh pizza ngày một đa dạng hương vị, nhưng pizza vị truyền thống vẫn chiếm lĩnh vị trí “best-seller”trong lòng nhiều người. Bởi lẽ đây là những hương vị “gốc” của pizza đã chinh phục vô vàn thực khách từ những ngày đầu tiên có mặt trong thế giới ẩm thực. Trong đó, nổi bật nhất là pizza phô mai, pizza xúc xích, pizza Hawaii,&#8230; được làm từ các nguyên vị quen thuộc như xúc xích, thịt dăm bông, xốt cà chua, phô mai,&#8230;</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://img.dominos.vn/2163_3.png" alt="Tên 5 loại pizza phổ biến: Bạn đã thử bao nhiêu loại?-2"/></figure>



<p><em>Pizza Hawaii mang đến hương vị mùa hè tươi mát từ vị dứa (thơm) đặc trưng cùng thịt dăm bông mặn và xốt cà chua, phô mai thơm béo ấn tượng.</em></p>



<h3 class="wp-block-heading"><strong>1.4. Pizza thanh đạm&nbsp;</strong></h3>



<p>Nếu bạn là người ưa thích phong cách ăn uống thanh đạm nhưng vẫn muốn thưởng thức pizza thì nhất định pizza rau củ thập cẩm là lựa chọn hoàn hảo. Loại bánh pizza này được làm các loại rau củ quen thuộc như thơm (dứa), ớt chuông xanh, ô-liu, nấm mỡ và cà chua. Nhưng vẫn đủ tạo sức hút khó cưỡng với sự góp mặt của xốt cà chua và phô mai Mozzarella thơm ngon.</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://img.dominos.vn/2163_6.png" alt="Tên 5 loại pizza phổ biến: Bạn đã thử bao nhiêu loại?-3"/></figure>



<p><em>Sự tươi ngon, bổ dưỡng của các loại rau củ vẫn được giữ trọn vẹn trong từng chiếc bánh pizza rau củ thập cẩm.</em></p>



<p><strong>Có thể bạn quan tâm:</strong></p>



<p><a href="/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Bật mí các cách làm pizza dứa kích thích vị giác, ngon khó cưỡng</a></p>



<p><a href="/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Cách làm pizza chay thanh đạm dành cho người ăn chay</a></p>



<p><a href="/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Điểm danh các loại topping pizza thơm ngon được ưa chuộng nhiều nhất  </a></p>



<h3 class="wp-block-heading"><strong>1.5. Pizza dành cho bé</strong></h3>



<p>Với những thực khách “tí hon”, vẫn có những lựa chọn bánh pizza hấp dẫn với hương vị gần gũi với các bạn nhỏ. Theo đó, các nguyên liệu chủ yếu làm nên loại bánh pizza này thường là thịt gà, thịt heo xông khói, xúc xích, trứng cút,&#8230; kết hợp cùng các loại xốt và phô mai tạo nên món khoái khẩu bé nào cũng ưa thích.</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://img.dominos.vn/2163_4.png" alt="Tên 5 loại pizza phổ biến: Bạn đã thử bao nhiêu loại?-4"/></figure>



<p><em>Chiếc pizza kết hợp hương vị từ những nguyên liệu bé nào cũng thích như thịt gà, thịt heo xông khói cùng xốt phô mai béo ngậy, thơm lừng.</em></p>



<h2 class="wp-block-heading"><strong>2. Thưởng thức các loại bánh pizza ngon tuyệt hảo tại Pizza Thái Nguyên</strong></h2>



<p>Bạn có biết, những loại bánh pizza nổi tiếng “ngon mê ly” kể trên hiện đã có mặt tại Domino’s Pizza với hương vị lôi cuốn đặc trưng, được làm từ những nguyên liệu chất lượng hàng đầu. Gợi ý cho bạn những “siêu phẩm” pizza như: Pizza Dăm Bông Dứa Kiểu Hawaii &#8211; Hawaiian, Pizza Rau Củ Thập Cẩm &#8211; Veggie Mania, Pizza Phô Mai Hảo Hạng &#8211; Cheese Mania , Pizza Xúc Xích Ý Truyền Thống &#8211; Pepperoni Feast,&#8230;&nbsp;</p>



<p>>> Mời bạn cùng xem thêm các loại pizza khác <a href="https://www.facebook.com/pizzaK20C" target="_blank" rel="noreferrer noopener">TẠI ĐÂY</a>.</p>



<p>Không chỉ vậy, Pizza Thái Nguyên còn mang đến cho khách hàng các lựa chọn <a href="https://www.facebook.com/pizzaK20C" target="_blank" rel="noreferrer noopener">món ăn phụ hấp dẫn</a> đa dạng như Gà Viên Phô Mai Đút Lò, Xúc Xích Xông Khói Đút Lò, Bánh Cuộn Quế Xốt Sữa Đặc/Xốt Sô-Cô-La/Xốt Kem Sữa, Bánh Sừng Bò Nhân Bò Beefsteak Phô Mai, Bánh Mì Nướng Phô Mai, Bánh Mì Nướng Bơ Tỏi, Mỳ Ý Bò Bằm Đút Lò và Mỳ Ý Hải Sản Đút Lò. </p>



<p>Sở hữu công thức chế biến thơm ngon độc quyền từ nguyên liệu đảm bảo chất lượng hàng đầu, Domino’s vẫn luôn là thương hiệu pizza quen thuộc giữ vững sức hút đặc biệt với thực khách. Tại đây, không chỉ có đa dạng về các loại bánh pizza chuẩn vị Mỹ cùng với 3 lựa chọn kích cỡ (7’’, 9’’, 12’’), mà còn có phong phú topping giàu dinh dưỡng kết hợp với phần đế bánh giòn﻿&nbsp;được nhào nặn 100% thủ công. Hơn nữa, các loại xốt đậm đà và phô mai béo ngậy đặc trưng chỉ có ở Domino’s chắc chắn khiến thực khách nào cũng thích mê.&nbsp;</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://img.dominos.vn/2163_5.png" alt="Tên 5 loại pizza phổ biến: Bạn đã thử bao nhiêu loại?-5"/></figure>



<p class="has-accent-3-background-color has-background"><em>Chỉ với một cú click hoặc cuộc gọi đặt hàng, Chúng tôi sẽ chuẩn bị ngay cho bạn bữa tiệc pizza thịnh soạn và hoành tráng!</em></p>



<p>Ngoài ra, Pizza Thái Nguyên luôn sẵn sàng giao bánh miễn phí trong vòng 30 phút, đảm bảo khách hàng có thể nhận tận tay những bánh pizza nóng hổi, thơm lừng. Cùng với đó là rất nhiều chương trình ưu đãi hấp dẫn như: <a href="/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Giảm 70% cho pizza thứ 2 cùng size</a>, <a href="https://www.facebook.com/pizzaK20C" target="_blank" rel="noreferrer noopener">mua 1 tặng 1 vào thứ 3 và chủ nhật hàng tuần</a> và rất nhiều deal siêu hấp dẫn nếu bạn mua theo nhóm.</p>



<p>Chắc hẳn các loại bánh pizza phổ biến được chia sẻ trên đây sẽ cho bạn những bữa ăn ngập tràn hương vị thơm ngon, trọn vẹn niềm vui sum họp. Vì thế, hãy gọi ngay vào số hotline 1900 6099 hoặc truy cập website Pizza Thái Nguyên <strong><a href="/">/</a></strong> để khai tiệc pizza ăn thả ga không lo về giá cùng bạn bè và gia đình!</p>
<p>Bài viết <a href="/ten-5-loai-pizza-pho-bien-ban-da-thu-bao-nhieu-loai/860/">Tên 5 loại pizza phổ biến: Bạn đã thử bao nhiêu loại?</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a href="/">Pizza Online Thái Nguyên</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Ăn gì ngày Quốc tế phụ nữ 8/3 vừa ngon, vừa tiết kiệm?</title>
		<link>/an-gi-ngay-quoc-te-phu-nu-8-3-vua-ngon-vua-tiet-kiem/788/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[pizza.dientupro.com]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 08 Mar 2024 15:14:16 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Món ăn]]></category>
		<category><![CDATA[]]>/</category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=788</guid>

					<description><![CDATA[<p>Vào ngày Quốc tế Phụ nữ 8/3, ngày càng có nhiều phụ nữ hiện đại chọn cách tự thưởng cho chính mình bằng món ăn yêu thích, hoặc để niềm vui thêm trọn vẹn là rủ hội chị em cùng nhau thưởng thức bữa tiệc hoành tráng. Vậy ngày 8/3 nên đi đâu, ăn gì [&#8230;]</p>
<p>Bài viết <a href="/an-gi-ngay-quoc-te-phu-nu-8-3-vua-ngon-vua-tiet-kiem/788/">Ăn gì ngày Quốc tế phụ nữ 8/3 vừa ngon, vừa tiết kiệm?</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a href="/">Pizza Online Thái Nguyên</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Vào ngày Quốc tế Phụ nữ 8/3, ngày càng có nhiều phụ nữ hiện đại chọn cách tự thưởng cho chính mình bằng <strong><a href="/">món ăn yêu thích</a></strong>, hoặc để niềm vui thêm trọn vẹn là rủ hội chị em cùng nhau thưởng thức bữa tiệc hoành tráng. Vậy ngày 8/3 nên đi đâu, ăn gì để các nàng ghi dấu khoảnh khắc vui hết nấc? Hãy cùng chúng tôi xem qua những gợi ý dưới đây nhé!</p>



<h2 class="wp-block-heading"><strong>1. Bữa tiệc pizza kiểu Mỹ siêu ngon</strong></h2>



<p>Tại Pizza Online Thái Nguyên, những chiếc bánh pizza luôn có một sức cuốn hút đặc biệt. <strong><a href="/">Thực đơn</a></strong> đa dạng với topping phong phú và giàu dinh dưỡng hứa hẹn sẽ mang đến bữa tiệc party thú vị cho các nàng trong ngày 8/3.</p>



<ul>
<li>Nếu thích quẩy hết mình, tận hưởng niềm vui trong bữa tiệc thì các quý cô đừng bỏ qua Pizza bò phô mai kiểu New York, với thịt bò Beefsteak thơm lừng, phủ phô mai béo ngậy và xốt demi-glace ngon ngất ngây, hứa hẹn làm cho bữa tiệc tưng bừng, đáng nhớ hơn bao giờ hết.&nbsp;</li>



<li>Nếu muốn thưởng thức trọn vị hài hòa giữa tôm tươi, thịt bò Mexico hảo hạng và xốt cà chua đặc trưng, đừng bỏ qua&nbsp;Pizza bò &#8211; tôm nướng kiểu Mỹ</li>



<li>Hoặc nếu muốn gợi nhớ hương vị biển, hãy thử ngay&nbsp;Pizza hải sản xốt&nbsp;có tôm, mực, thanh cua tươi ngon và xốt Mayonnaise thơm béo.</li>



<li>Ngày quốc tế phụ nữ 8/3 sắp tới, tại sao chị em không tự thưởng một khoảnh khắc dành cho bản thân? Đặt ngay <strong><a href="/">Pizza thập cẩm</a></strong> thượng hạng cùng viền phô mai thơm béo và tận hưởng một bộ phim yêu thích tại nhà. Chắc chắn món ăn này có thể đáp ứng đa dạng khẩu vị của nàng đấy. </li>



<li>Và còn rất nhiều món pizza ngon khác, xem menu&nbsp;tại đây&nbsp;nhé!</li>
</ul>



<p>Toàn bộ nguyên liệu tại <strong><a href="/">Pizza Online Thái Nguyên </a></strong>đều được tuyển chọn kỹ càng, đạt chuẩn NSF &#8211; chuẩn an toàn thực phẩm của Tổ Chức Y Tế Thế Giới (WHO). Đặc biệt, đế bánh được làm từ 100% bột tươi hảo hạng, cùng với phô mai Mozzarella thơm béo và nóng chảy kéo sợi cực hấp dẫn.</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://img.dominos.vn/an-gi-ngay-8-thang-3-5.jpg" alt="Ăn gì ngày Quốc tế phụ nữ 8/3 vừa ngon, vừa tiết kiệm?-0"/></figure>



<p><em>Tưng bừng ngày 8/3 với combo siêu ưu đãi &#8211; quẩy tiệc siêu đã cùng Domino&#8217;s!</em></p>



<p>Nhân ngày Quốc tế Phụ nữ 8/3, Domino’s dành tặng combo &#8220;MÙNG 8 THÁNG 3, CHỊ EM TA QUẨY TIỆC PIZZA&#8221; siêu ưu đãi:</p>



<ul>
<li><strong>Set Besties phù hợp cho đôi bạn thân chỉ 329K</strong>&nbsp;bao gồm: 1 Pizza size S hoặc 1 phần PeppeRosie (4 bánh), 1 Sides Box (gồm Beef Croissant, Chicken Popcorn/ Kickers &amp; Potato Wedges, Chocolate Roll), 2 thức uống size nhỏ và 2 vé xem phim CGV.</li>



<li><strong>Set Sisters chính là sự lựa chọn hoàn hảo cho nhóm 3 chị em trong nhà chỉ 449K&nbsp;</strong>bao gồm: 1 Pizza M, 1 phần PeppeRosie (4 bánh), 1 Sides Box (gồm Beef Croissant, Chicken Popcorn/ Kickers &amp; Potato Wedges, Chocolate Roll), 1 thức uống size lớn và 3 vé xem phim CGV.</li>



<li><strong>Set Big thích hợp cho hội chị em văn phòng tụ họp ăn trưa từ 4 người trở lên,&nbsp;chỉ 549K</strong>&nbsp;bao gồm: 1 Pizza size L, 1 phần PeppeRosie (4 bánh) hoặc 1 phần cánh gà BBQ kiểu Mỹ (6 miếng) hoặc 1 mì Ý, 1 Sides Box (gồm Beef Croissant, Chicken Popcorn/ Kickers &amp; Potato Wedges, Chocolate Roll), 1 thức uống size lớn, 4 vé xem phim CGV.</li>
</ul>



<p>Chương trình áp dụng khi quý khách hàng mua trực tiếp tại tất cả cửa hàng tại Thái Nguyên (trừ cửa hàng sân bay), đặt mua hàng qua Hotline:  03333 51630  hoặc qua website /</p>



<h2 class="wp-block-heading"><strong>2. Bánh hoa hồng xúc xích Ý PeppeRosie độc đáo</strong></h2>



<p>Chắc chắn hội chị em sẽ không khỏi xuýt xoa trước những chiếc bánh hoa hồng xúc xích Ý PeppeRosie vô cùng đẹp mắt. Đây là loại bánh được tạo nên từ công thức sáng tạo của <strong><a href="/">Pizza Thái Nguyên</a></strong>: kết hợp xúc xích Ý hảo hạng và dăm bông vị đậm đà, trên nền đế bánh mỏng giòn và xốt Mayonnaise béo ngậy.</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://img.dominos.vn/an-gi-ngay-8-thang-3-2.jpg" alt="Ăn gì ngày Quốc tế phụ nữ 8/3 vừa ngon, vừa tiết kiệm?-1"/></figure>



<p><em>PeppeRosie &#8211; Món bánh độc đáo tại Domino’s cho bữa tiệc liên hoan 8/3 đầy màu sắc.</em></p>



<h2 class="wp-block-heading"><strong>3. Pizza Sides Box cho thêm nhiều lựa chọn</strong></h2>



<p>Với Sides Box dành riêng cho ngày 8/3, Domino’s kết hợp nhiều món chỉ với 159K:</p>



<ul>
<li>1 Phần Bánh Sừng Bò Nhân Bò Beefsteak Phô Mai &#8211; Beef Croissant (4 bánh).</li>



<li></li>



<li>1 Phần Gà Viên Phủ Phô Mai &amp; Khoai Tây Đút Lò &#8211; Chicken Popcorn/ Kickers &amp; Potato Wedges.</li>



<li>1 Phần Bánh Cuộn Quế Xốt Sô-cô-la &#8211; Chocolate Roll (4 bánh).</li>
</ul>



<p>Đặc biệt, mỗi món ăn trong Sides Box đều được <strong><a href="/">Pizza Thái Nguyên</a></strong> sử dụng nguyên liệu hảo hạng và cách chế biến cầu kỳ, giúp thực khách có những trải nghiệm ẩm thực khó quên.</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://img.dominos.vn/an-gi-ngay-8-thang-3-4.jpg" alt="Ăn gì ngày Quốc tế phụ nữ 8/3 vừa ngon, vừa tiết kiệm?-2"/></figure>



<p><em>Domino’s đã có Sides Box với nhiều lựa chọn hấp dẫn, các nàng không còn phải loay hoay ăn gì ngày 8/3 nữa rồi nhé!</em></p>



<h2 class="wp-block-heading"><strong>4. Món ăn phụ với gà cực đã</strong></h2>



<p>Không chỉ nổi tiếng với pizza, Pizza Online Thái Nguyên còn “chiều lòng” phái đẹp bằng những món ăn phụ cực cuốn, trong đó không thể không nhắc đến món gà rán nóng giòn cực đã. Bữa tiệc liên hoan 8/3 năm nay, hãy chọn ngay Cánh gà BBQ kiểu Mỹ&nbsp;thơm lừng hoặc món&nbsp;Gà không xương BBQ&nbsp;cho các chị em thưởng thức cùng nhau.</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://img.dominos.vn/an-gi-ngay-8-thang-3-3.jpg" alt="Ăn gì ngày Quốc tế phụ nữ 8/3 vừa ngon, vừa tiết kiệm?-3"/></figure>



<p><em>Domino’s có menu món phụ với cánh gà BBQ kiểu Mỹ hấp dẫn để nàng thưởng thức ngon miệng trong ngày 8/3.</em></p>



<h2 class="wp-block-heading"><strong>5. Các món mì Ý chuẩn vị đầy hấp dẫn</strong></h2>



<p>Để bữa tiệc vừa ngon vừa <strong><a href="/">giàu dinh dưỡng</a></strong>, các nàng đừng bỏ qua món Mỳ &lt;ỳ ý băng sâm và nấm hấp kem thơm béo, Mỳ ý hải sản đút lò tươi ngon, hay món Mỳ ý bò băm đút lò đậm đà và Mỳ ý rau củ đút lò.</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://img.dominos.vn/an-gi-ngay-8-thang-3-1.jpg" alt="Ăn gì ngày Quốc tế phụ nữ 8/3 vừa ngon, vừa tiết kiệm?-4"/></figure>



<p><em>Tại Domino’s, sợi mì Ý mềm dai được phủ lớp phô mai béo ngậy, càng ăn càng bắt miệng.</em></p>



<h2 class="wp-block-heading"><strong>6. Món bánh ngọt cho nàng xiêu lòng</strong></h2>



<p>Với hội chị em hảo ngọt thì đây sẽ là gợi ý tuyệt vời. Pizza Online Thái Nguyên mang đến cho các nàng cảm xúc phấn khích với những chiếc bánh ngọt ngào:</p>



<ul>
<li>Bánh Cuộn Quế (Cinnamon Roll) thơm nồng với 3 phiên bản&nbsp;xốt sô côp la,&nbsp;xốt sữa đặc và&nbsp;xốt kem trộn.</li>



<li>Bánh sốt sô cô la &nbsp;tan chảy từ bên trong, kết hợp vị ngọt đắng hài hòa, gây ấn tượng ngay từ miếng bánh đầu tiên.</li>



<li>Chocochips (đế mỏng ròn hoặc đế dày) được phủ lớp <strong><a href="/">phô mai</a></strong> Mozzarella thơm béo, xốt kem chua cùng với topping sô-cô-la chip trắng và đen vô cùng bắt mắt.</li>



<li></li>
</ul>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://img.dominos.vn/an-gi-ngay-8-thang-3-6.jpg" alt="Ăn gì ngày Quốc tế phụ nữ 8/3 vừa ngon, vừa tiết kiệm?-5"/></figure>



<p><em>Còn gì thú vị hơn khi chọn món bánh cuộn quế thơm nồng làm món tráng miệng, cho bữa tiệc 8/3 thêm trọn vẹn.</em></p>



<p>Hy vọng với những gợi ý trên, phái đẹp sẽ có thêm nhiều lựa chọn cho bữa tiệc 8/3 vui hết nấc. Nếu không thể đến trực tiếp cửa hàng Pizza, các nàng hoàn toàn có thể cùng nhau thưởng thức món ngon tại nhà hoặc tại công ty với dịch vụ Free &amp; Fast Delivery &#8211; Giao hàng MIỄN PHÍ &amp; NHANH CHÓNG chỉ trong 30 phút.</p>



<p>Qua đây, Pizza Online Thái Nguyên cũng gửi gắm thông điệp ý nghĩa đến “một nửa thế giới”. Chúc các nàng có ngày 8/3 hạnh phúc tràn đầy, luôn yêu thương bản thân và vui vẻ trong cuộc sống, dẫu cho niềm vui ấy lớn hay nhỏ thì chị em cũng đều xứng đáng để tận hưởng hết mình. Và, đã tận hưởng thì không thể thiếu pizza của chúng tôi cho bữa tiệc thêm tưng bừng, hoành tráng. Đặt hàng ngay qua hotline 1900 6099 hoặc truy cập website Pizza:&nbsp;/</p>
<p>Bài viết <a href="/an-gi-ngay-quoc-te-phu-nu-8-3-vua-ngon-vua-tiet-kiem/788/">Ăn gì ngày Quốc tế phụ nữ 8/3 vừa ngon, vừa tiết kiệm?</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a href="/">Pizza Online Thái Nguyên</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
