<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Lưu trữ https://www.facebook.com/pizzaK20C - Pizza Online Thái Nguyên</title>
	<atom:link href="/tag/https-www-facebook-com-pizzak20c/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/tag/https-www-facebook-com-pizzak20c/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Thu, 18 Apr 2024 15:45:21 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.4.5</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2024/01/cropped-site-logo-2-32x32.png</url>
	<title>Lưu trữ https://www.facebook.com/pizzaK20C - Pizza Online Thái Nguyên</title>
	<link>/tag/https-www-facebook-com-pizzak20c/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>4 cách làm pizza dứa kích thích vị giác, ngon khó cưỡng</title>
		<link>/4-cach-lam-pizza-dua-kich-thich-vi-giac-ngon-kho-cuong/872/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[pizza.dientupro.com]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 14:08:58 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Blog]]></category>
		<category><![CDATA[/]]></category>
		<category><![CDATA[https://www.facebook.com/pizzaK20C]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=872</guid>

					<description><![CDATA[<p>Nhiều thực khách khi đến Domino’s Pizza đều ấn tượng với độ ngon kích thích vị giác của các loại bánh pizza dứa. Sự kết hợp của dứa cùng với nhiều loại topping khác tạo nên hương vị pizza thơm ngon khó cưỡng. Vậy bạn có muốn khám phá công thức làm bánh pizza dứa [&#8230;]</p>
<p>Bài viết <a href="/4-cach-lam-pizza-dua-kich-thich-vi-giac-ngon-kho-cuong/872/">4 cách làm pizza dứa kích thích vị giác, ngon khó cưỡng</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a href="/">Pizza Online Thái Nguyên</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p class="has-accent-4-background-color has-background">Nhiều thực khách khi đến Domino’s Pizza đều ấn tượng với độ ngon kích thích vị giác của các loại bánh pizza dứa. Sự kết hợp của dứa cùng với nhiều loại topping khác tạo nên hương vị pizza thơm ngon khó cưỡng. Vậy bạn có muốn khám phá công thức làm bánh pizza dứa siêu ngon của Domino’s không? Xem ngay nhé!</p>



<h2 class="wp-block-heading"><strong>1. Cách làm Pizza Hải Sản Nhiệt Đới Xốt Tiêu &#8211; Pizzamin Sea</strong></h2>



<p><a href="/category/blog/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Pizza Hải Sản Nhiệt Đới Xốt Tiêu</a> được làm từ hải sản tôm và mực tươi ngon cùng vị dứa chua ngọt hấp dẫn, hành tây ăn chống ngán và xốt tiêu đen thơm nồng. Chưa kể, 2 lớp phô mai Mozzarella và Cheddar càng làm nhân đôi vị thơm béo khó cưỡng của bánh.</p>



<p>Vì thế ngay sau khi ra mắt, vị ngon hấp dẫn của món Pizzamin Sea đã tạo “cơn địa chấn” trong cộng đồng tín đồ yêu thích pizza với con số 100.000 bánh được bán ra, lập kỷ lục tại các <a href="/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">cửa hàng  Pizza Thái Nguyên trên toàn quốc</a>.</p>



<p>Hãy cùng Domino’s Pizza tìm hiểu xem cách làm món bánh pizza này có gì đặc biệt mà tạo nên sức hút lớn đến thế nhé:</p>



<p><strong>Bước 1:</strong>&nbsp;Chuẩn bị nguyên liệu gồm xốt tiêu đen, phô mai Mozzarella, phô mai Cheddar, dứa (thơm), hành tây, tôm, mực và bột tươi làm đế bánh đã được ủ theo quy chuẩn.</p>



<p><strong>Bước 2</strong>: Nặn thành đế bánh để tạo bánh tròn với kích thước tùy ý (đường kính 7&#8243;, 9&#8243;, 12&#8243; tương ứng với size S, M, L).</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://img.dominos.vn/cach-lam-pizza-dua-4.jpg" alt="4 cách làm pizza dứa kích thích vị giác, ngon khó cưỡng-0"/></figure>



<p><em>Bước nặn bột cần đúng chuẩn đảm bảo đế bánh có độ mềm và giòn sau khi hoàn thành</em></p>



<p><strong>Bước 3</strong>: Quét xốt tiêu đen được pha theo tỷ lệ nhất định lên mặt bánh.</p>



<p><strong>Bước 4</strong>: Phủ phô mai Mozzarella lần 1 lên bề mặt bánh đã có xốt dàn đều.</p>



<p><strong>Bước 5</strong>: Phủ&nbsp;<a href="https://dominos.vn/blog-detail/cac-loai-topping-pizza" rel="noreferrer noopener" target="_blank">các loại topping pizza</a>&nbsp;gồm dứa, tôm, mực, hành tây.</p>



<p><strong>Bước 6</strong>: Phủ phô mai Cheddar và Mozzarella lần 2.</p>



<p><strong>Bước 7</strong>: Nướng bánh qua lò trong 5,5 phút ở nhiệt độ khoảng 240 độ C.&nbsp;</p>



<p><strong>Bước 8</strong>: Khi bánh đã chín, lấy bánh khỏi lò rồi cho vào hộp, sau đó cắt bánh theo quy chuẩn.</p>



<p><strong>Tìm hiểu thêm:</strong></p>



<p><a href="/category/blog/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Bí quyết làm bánh pizza thơm ngon tại nhà cực đơn giản</a></p>



<p><a href="/category/blog/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Pizza có những size nào, bao nhiêu cm?</a></p>



<h2 class="wp-block-heading"><strong>2. Công thức Pizza Dứa Và Rau Củ Thập Cẩm &#8211; Veggie Mania</strong></h2>



<p>Nếu bạn đang muốn tìm một loại bánh pizza dứa thơm ngon lạ miệng thì đừng bỏ qua<strong> </strong><a href="/category/blog/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Pizza Dứa Và Rau Củ Thập Cẩm</a>. Đây là món bánh giàu dinh dưỡng với ớt chuông, cà chua, nấm mỡ và dứa chua ngọt dễ ăn, kết hợp cùng xốt cà chua thơm lừng. Cùng Domino’s Pizza thực hiện món bánh pizza Veggie Mania này với các bước sau đây nhé:</p>



<p><strong>Bước 1</strong>: Chuẩn bị các nguyên liệu gồm xốt cà chua, phô mai Mozzarella, hành tây, ớt chuông xanh, ô-liu, nấm mỡ, cà chua, dứa (thơm) và bột tươi <a href="/category/blog/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">làm đế bánh pizza</a> được ủ theo quy chuẩn.</p>



<p><strong>Bước 2</strong>: Nặn hình đế bánh theo kích thước yêu thích (đường kính 7&#8243;, 9&#8243;, 12&#8243; tương ứng với size S, M, L).</p>



<p><strong>Bước 3</strong>: Quét xốt cà chua đã pha theo đúng tỷ lệ lên bề mặt đế bánh.</p>



<p><strong>Bước 4</strong>: Phủ phô mai Mozzarella lần 1 lên mặt bánh.</p>



<p><strong>Bước 5</strong>: Phủ các loại topping gồm dứa, hành tây, ớt chuông xanh, ô-liu, cà chua, nấm mỡ.&nbsp;</p>



<p><strong>Bước 6</strong>: Phủ phô mai Mozzarella lần 2 lên mặt bánh.</p>



<p><strong>Bước 7</strong>: <a href="/category/blog/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Nướng bánh trong lò</a> ở nhiệt độ 240 độ C trong 5,5 phút.</p>



<p><strong>Bước 8</strong>: Sau khi bánh chín, lấy bánh ra, cho vào hộp và tiến hành cắt bánh.</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://img.dominos.vn/cach-lam-pizza-dua-3.jpg" alt="4 cách làm pizza dứa kích thích vị giác, ngon khó cưỡng-1"/></figure>



<p><em>Bánh pizza dứa và rau củ thập cẩm ngon đúng điệu là món ăn không thể thiếu trong các buổi đại tiệc cùng gia đình và bạn bè</em></p>



<h2 class="wp-block-heading"><strong>3. Cách làm Pizza Dứa Và Xúc Xích Xốt Phô Mai &#8211; Sausage Kid Mania</strong></h2>



<p>Bánh <a href="/category/blog/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Pizza Dứa Và Xúc Xích Xốt Phô Mai</a> là món ăn ưa chuộng của nhiều thực khách, đặc biệt là trẻ nhỏ. Bánh được làm từ các thành phần nguyên liệu hấp dẫn như xúc xích và thịt heo muối dễ ăn, hòa quyện cùng dứa kích thích vị giác, xốt phô mai và phô mai Mozzarella béo ngậy.</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://img.dominos.vn/cach-lam-pizza-dua-2.jpg" alt="4 cách làm pizza dứa kích thích vị giác, ngon khó cưỡng-2"/></figure>



<p><em>Bánh pizza dứa và Xúc Xích Xốt Phô Mai thêm lựa chọn cho bé giúp tiệc gia đình thêm vui</em></p>



<p>Cùng thực hiện món bánh Pizza Dứa Và Xúc Xích Xốt Phô Mai của Domino’s Pizza với các bước sau:</p>



<p><strong>Bước 1</strong>: Chuẩn bị nguyên liệu bao gồm xốt phô mai, <a href="/category/blog/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">phô mai Mozzarella</a>, xúc xích, thịt heo muối, bắp (ngô), dứa (thơm) và bột tươi làm đế bánh pizza được ủ theo quy chuẩn.</p>



<p><strong>Bước 2</strong>: Nặn đế bánh pizza theo kích thước (đường kính 7&#8243;, 9&#8243;, 12&#8243; tương ứng với size S, M, L).</p>



<p><strong>Bước 3</strong>: Quét xốt phô mai theo đúng tỷ lệ lên bề mặt đế bánh.</p>



<p><strong>Bước 4</strong>: Phủ phô mai Mozzarella lần 1 lên bề mặt bánh.</p>



<p><strong>Bước 5</strong>: Phủ các loại topping gồm dứa, ngô, xúc xích, thịt xông khói.</p>



<p><strong>Bước 6</strong>: Phủ phô mai Mozzarella lần 2 lên bề mặt bánh.</p>



<p><strong>Bước 7</strong>: Nướng bánh trong lò ở nhiệt độ 240 độ trong 5,5 phút.</p>



<p><strong>Bước 8</strong>: Đến khi bánh chín thì cho vào hộp rồi cắt bánh theo quy chuẩn.</p>



<p><strong>Tìm hiểu thêm:</strong></p>



<p><a href="/category/blog/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Những cách làm pizza bò thơm ngon chuẩn vị Mỹ</a></p>



<p><a href="/category/blog/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Cách làm pizza hải sản ngon tuyệt tại Domino’s Pizza</a></p>



<h2 class="wp-block-heading"><strong>4. Công thức làm Pizza Dăm Bông Dứa Kiểu Hawaii &#8211; Hawaiian</strong></h2>



<p><a href="/category/blog/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Pizza Dăm Bông Dứa Kiểu Hawaii</a> của Domino’s Pizza là món khoái khẩu của những ai yêu thích vị dứa chua ngọt. Đây là món bánh có sự kết hợp hoàn hảo giữa thịt dăm bông dễ ăn, cùng vị dứa thơm ngon, phô mai Mozzarella kéo sợi hấp dẫn và xốt cà chua đặc trưng.</p>



<p>Khám phá ngay cách làm món bánh Pizza Dăm Bông Dứa Kiểu Hawaii ngon tuyệt với 8 bước:</p>



<p><strong>Bước 1</strong>: Chuẩn bị các nguyên liệu gồm xốt cà chua, phô mai Mozzarella, thịt dăm bông, thơm và bột tươi làm đế bánh pizza được ủ theo quy chuẩn.</p>



<p><strong>Bước 2</strong>: Tạo hình đế bánh theo kích thước tùy ý (đường kính 7&#8243;, 9&#8243;, 12&#8243; tương ứng với size S, M, L).</p>



<p><strong>Bước 3</strong>: Quét <a href="/category/blog/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">xốt cà chua</a> theo tỷ lệ chuẩn lên mặt đế bánh.</p>



<p><strong>Bước 4</strong>: Phủ phô mai Mozzarella lên mặt bánh lần 1.</p>



<p><strong>Bước 5</strong>: Phủ topping dứa và thịt dăm bông.</p>



<p><strong>Bước 6</strong>: Phủ phô mai Mozzarella lên mặt bánh lần 2</p>



<p><strong>Bước 7</strong>: Nướng bánh trong lò khoảng 5,5 phút với nhiệt độ 240 độ C.</p>



<p><strong>Bước 8</strong>: Cho bánh đã chín vào hộp và cắt bánh.</p>



<p>Thực khách hãy an tâm vì <strong><a href="/">chúng tô</a></strong>i luôn đảm bảo phần đề bánh được nhào nặn 100% thủ công và xốt được pha theo tiêu chuẩn Mỹ. Toàn bộ nguyên liệu nhập khẩu theo tiêu chuẩn quốc tế, đảm bảo an toàn vệ sinh thực phẩm. Từng chiếc bánh đến tay khách hàng luôn được chuẩn bị chu đáo qua các khâu thực hiện kỹ lưỡng, đảm bảo thơm ngon, béo ngậy, đúng vị Domino’s. </p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://img.dominos.vn/cach-lam-pizza-dua-1.jpg" alt="4 cách làm pizza dứa kích thích vị giác, ngon khó cưỡng-3"/></figure>



<p><em> Pizza Thái Nguyên là thương hiệu pizza số có tiếng ở Việt Nam, góp mặt trong hàng triệu bữa ăn thơm ngon và thú vị của người Việt</em></p>



<p class="has-contrast-color has-accent-2-background-color has-text-color has-background has-link-color wp-elements-67adfe38702d3ce0a7d8f19f1cc28f53">Và không hề mất thời gian, bạn chỉ cần vài phút thực hiện cuộc gọi vào Hotline 1900 6099 hoặc truy cập website  Pizza Thái Nguyên : <strong><a href="/">/</a></strong> thì đã có để đặt ngay những chiếc bánh pizza dứa thơm ngon nóng hổi được giao miễn phí trong <strong>30 phút</strong>. Chưa kể, Domino’s Pizza còn có nhiều <a href="/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">chương trình khuyến mãi</a> cực “HOT” như deal hấp dẫn mua 1 tặng 1 vào thứ 3 và chủ nhật hàng tuần, giảm 70% cho bánh pizza thứ 2&#8230; cho khách hàng thân yêu tận hưởng trọn vẹn bữa ăn vừa ngon miệng vừa không lo về giá. Đặt ngay nhé!</p>
<p>Bài viết <a href="/4-cach-lam-pizza-dua-kich-thich-vi-giac-ngon-kho-cuong/872/">4 cách làm pizza dứa kích thích vị giác, ngon khó cưỡng</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a href="/">Pizza Online Thái Nguyên</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Cách làm pizza xúc xích đậm vị, ngon tuyệt hảo</title>
		<link>/cach-lam-pizza-xuc-xich-dam-vi-ngon-tuyet-hao/864/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[pizza.dientupro.com]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 13:43:41 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Blog]]></category>
		<category><![CDATA[/]]></category>
		<category><![CDATA[https://www.facebook.com/pizzaK20C]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=864</guid>

					<description><![CDATA[<p>Pizza là món ăn yêu thích của nhiều người, đặc biệt là pizza xúc xích. Với lớp đế giòn thơm, hòa quyện cùng nhân phô mai tan chảy và lớp xúc xích khiến nhiều người mê mẩn. Tham khảo ngay cách làm pizza xúc xích qua bài viết dưới đây! Xem nhanh 1. Hướng dẫn [&#8230;]</p>
<p>Bài viết <a href="/cach-lam-pizza-xuc-xich-dam-vi-ngon-tuyet-hao/864/">Cách làm pizza xúc xích đậm vị, ngon tuyệt hảo</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a href="/">Pizza Online Thái Nguyên</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<h2 class="wp-block-heading has-accent-2-background-color has-background">Pizza là món ăn yêu thích của nhiều người, đặc biệt là pizza xúc xích. Với lớp đế giòn thơm, hòa quyện cùng nhân phô mai tan chảy và lớp xúc xích khiến nhiều người mê mẩn. Tham khảo ngay cách làm pizza xúc xích qua bài viết dưới đây!</h2>



<p><a>Xem nhanh</a><a></a></p>



<p><a href="/category/blog/">1. Hướng dẫn cách làm Pizza xúc xích vỏ dày</a><br><a href="/category/blog/">2. Hướng dẫn làm Pizza xúc xích viền phô mai</a></p>



<p>Một chiếc bánh pizza đơn giản, dễ dàng với hương vị phô mai béo ngậy, thơm lừng kèm theo xúc xích ngon ngon sẽ là <a href="/category/blog/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">món ăn</a> vặt hấp dẫn khi tụ tập bạn bè đấy. Nhanh tay thử làm ngay pizza xúc xích phô mai giòn nóng, hấp dẫn này nhé, đảm bảo khó lòng mà cưỡng lại được!</p>



<h3 class="wp-block-heading" id="hmenuid1"><strong>1&nbsp;Hướng dẫn cách làm Pizza xúc xích vỏ dày</strong></h3>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2020/02/19/1237375/cach-lam-pizza-xuc-xich-thom-ngon-beo-ngay-vo-day-don-gian-202202281126548258.jpg" alt=""/></figure>



<p><strong>Chế biến</strong><br>60 phút<strong>Chuẩn bị</strong><br>20 phút<strong>Dành cho</strong><br>3-4 người</p>



<h4 class="wp-block-heading"><strong>Chuẩn bị nguyên liệu làm Pizza xúc xích</strong></h4>



<ul>
<li><a href="/category/blog/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Bột mì</a>: 110gr</li>



<li>Men nở:&nbsp;1/2 thìa cà phê</li>



<li><a href="/category/blog/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Dầu olive</a>: 12gr</li>



<li><a href="/category/blog/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Mật ong</a>: 1 thìa cà phê</li>



<li><a href="https://www.bachhoaxanh.com/gia-vi-nem-san-sot-ca-mi-y" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Sốt cà chua</a></li>



<li><a href="/category/blog/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Xúc xích</a>: Tùy sở thích có thể dùng nhiều hoặc ít</li>



<li><a href="/category/blog/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Sốt Mayonnaise</a></li>



<li><a href="/category/blog/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Tương ớt</a></li>



<li>Gia vị: <a href="/category/blog/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Muối</a> 1/4 thìa cà phê</li>
</ul>



<h4 class="wp-block-heading"><strong>Hướng dẫn cách làm Pizza xúc xích vỏ dày</strong></h4>



<p><strong>Bước 1&nbsp;Làm đế bánh</strong></p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2020/02/19/1237375/cach-lam-pizza-xuc-xich-lop-vo-day-gion-thom-202201140838151262.jpeg" alt="Làm đế bánh" title="Làm đế bánh"/></figure>



<p>Cho&nbsp;<strong>110gr bột mì, 1/4 thìa cà phê muối, 1/2 thìa cà phê men nở, 12gr dầu olive, 75ml nước, 1 thìa cà phê mật ong vào âu,</strong>&nbsp;tiến hành trộn đều ( hoặc dùng máy trộn bột). Đến khi thấy bột thành khối dẻo mịn, mượt, đàn hồi và không dính tay.</p>



<p>Đậy bột kín và<strong>&nbsp;ủ khoảng 1 tiếng</strong>&nbsp;cho nở gấp đôi.</p>



<p>Sau đó lấy ra nhào vài lần rồi cán mỏng thành hình tròn cho vừa với khuôn.<strong>&nbsp;Xếp phô mai vào viền khuôn rồi cuộn tròn lại làm cuốn pizza.</strong></p>



<p><strong>Tham khảo thêm:</strong> <a href="/nghe-thuat-lam-banh-pizza-da-truyen-cam-hung-den-am-thuc-den-nguoi-nhat-nhu-the-nao-758/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Cách làm đế bánh Pizza</a></p>



<p><strong>Bước 2&nbsp;Nướng pizza</strong></p>



<p><img fetchpriority="high" decoding="async" alt=" Nướng pizza" width="360" height="140" src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2020/02/19/1237375/cach-lam-pizza-xuc-xich-lop-vo-day-gion-thom-202002190904447577.jpg"><em>Nướng pizza</em></p>



<p>Lấy nĩa xăm lên mặt bột nhiều lỗ nhỏ rồi đem nướng&nbsp;<strong>200 độ C trong vòng 5 phút</strong>&nbsp;trên lò vi sóng rồi phết sốt cà chua lên trên, lần lượ<strong>t xếp xúc xích, phô mai, 1 lớp xúc xích nữa, trên cùng trải đều 1 lớp mayonnaise và tương ớt.</strong></p>



<p>Đem n<strong>ướng trong lò nướng 200 độ C trong vòng 10 phút</strong>, lấy ra và thưởng thức.</p>



<p>(Trường hợp gia đình bạn không có lò nướng cho chiếc bánh này lên trên bếp ga, dùng một chiếc nắp đậy kín miệng chảo, dùng lửa nhỏ nhất.&nbsp;<strong>Sau 5 phút thì phô mai sẽ chảy hết,</strong>&nbsp;bạn nên mở nắp và<strong>&nbsp;đun mức lửa vừa phải</strong>&nbsp;để đế bánh được giòn hơn).</p>



<p><strong>Bước 3&nbsp;Thành phẩm</strong></p>



<p>Pizza xúc xích vỏ dày nóng hổi vừa thổi vừa ăn. Lớp vỏ ngoài giòn rụm, được nướng đủ lửa nên có màu nâu vàng đẹp mắt. Bạn sẽ cảm nhận được vị béo ngậy của phô mai kết hợp với xúc xích thơm ngon Hãy thử làm ngay nhé!</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2020/02/19/1237375/cach-lam-pizza-xuc-xich-lop-vo-day-gion-thom-202002190905475792.jpg" alt=""/></figure>



<h3 class="wp-block-heading" id="hmenuid2">2&nbsp;Hướng dẫn làm Pizza xúc xích viền phô mai</h3>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2020/02/19/1237375/cach-lam-pizza-xuc-xich-thom-ngon-beo-ngay-vo-day-don-gian-202202281127421539.jpg" alt=""/></figure>



<p><strong>Chế biến</strong><br>90 phút<strong>Chuẩn bị</strong><br>20 phút<strong>Dành cho</strong><br>3-4 người</p>



<h4 class="wp-block-heading"><strong>Chuẩn bị nguyên liệu pizza xúc xích viền phô mai</strong></h4>



<ul>
<li>Bột mì 110 gr</li>



<li>Muối 2 gr</li>



<li>Men nở 5 gr</li>



<li>Dầu ô-liu 12 ml</li>



<li>Nước 75 ml</li>



<li>Mật ong 10 gr</li>



<li>Sốt cà chua 50 gr</li>



<li><a href="/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Xúc xích</a> 200 gr</li>



<li><a href="/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Phô mai mozzarella</a> 100 gr</li>



<li><a href="/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Sốt mayonnaise</a> 50 gr</li>



<li>Tương ớt 50 gr</li>
</ul>



<p><img decoding="async" alt="Nguyên liệu" width="360" height="140" src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2020/02/19/1237375/cach-lam-pizza-xuc-xich-thom-ngon-beo-ngay-vo-day-don-gian-202202241536438356.jpg"><em>Nguyên liệu</em></p>



<h4 class="wp-block-heading"><strong>Hướng dẫn làm pizza xúc xích viền phô mai</strong></h4>



<p><strong>Bước 1&nbsp;Trộn và nhào bột</strong></p>



<p>Cho<strong>&nbsp;bột mì, muối, men nở, dầu oliu, nước, mật ong vào âu lớn trộn đều.</strong>&nbsp;Sau khi trộn bột,<strong>&nbsp;dùng máy để nhào bột cho mịn hơn.</strong></p>



<p>Sau khi nhào bột khoảng<strong>&nbsp;15-20 phút,</strong>&nbsp;ấn bột và xem nếu bột nhào không dính tay, bột mịn và đàn hồi thì ngừng. Cuối cùng,<strong>&nbsp;đậy nắp và để bột nghỉ trong 1 giờ.</strong></p>



<p><img decoding="async" alt="Trộn và nhào bột" width="360" height="140" src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2020/02/19/1237375/cach-lam-pizza-xuc-xich-thom-ngon-beo-ngay-vo-day-don-gian-202202241537028391.jpg"><em>Trộn và nhào bột</em></p>



<p><strong>Bước 2&nbsp;Cán và tạo viền bánh</strong></p>



<p>Dùng cây lăn để&nbsp;<strong>cán bánh thật mỏng, sau đó đặt một que phô mai quanh mép bánh,</strong>&nbsp;nhấc miếng bột ra và ấn mạnh vào mép để phô mai không bị chảy khi nướng.</p>



<p>Đặt bánh lên khay nướng có<strong>&nbsp;lót giấy da và dùng nĩa chọc các lỗ nhỏ để phần đáy bánh không bị phồng lên như khi nướng bánh trong lò.</strong>&nbsp;Chỉ cần đâm chúng để không làm rách đế giày.</p>



<p><img loading="lazy" decoding="async" alt="Cán và tạo viền bánh" width="360" height="140" src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2020/02/19/1237375/cach-lam-pizza-xuc-xich-thom-ngon-beo-ngay-vo-day-don-gian-202202241537187842.jpg"><em>Cán và tạo viền bánh</em></p>



<p><strong>Bước 3&nbsp;Hoàn thành</strong></p>



<p><strong>Làm nóng lò ở 200 độ C trong ít nhất 30 phút</strong>, sau đó cho bánh vào lò nướng và&nbsp;<strong>nướng ở nhiệt độ 200 độ C trong khoảng 5 phút.</strong>&nbsp;Đừng nướng quá lâu, bánh có xu hướng bị khô.</p>



<p>Sau khi đã nướng xong phần đế bánh, bạn&nbsp;<strong>phết nước sốt cà chua lên trên mặt bánh, sau đó thêm 1 lớp xúc xích cắt lát và trên cùng là phô mai mozzarella.</strong>&nbsp;Kết thúc với một lớp xúc xích và trang trí với<strong>&nbsp;sốt mayone và tương ớt.</strong></p>



<p>Làm nóng lò nướng ở&nbsp;<strong>nhiệt độ 200 độ C trong 15 phút</strong>. Sau đó&nbsp;<strong>nướng bánh ở nhiệt độ 200 độ C trong 10 phút.</strong></p>



<p><img loading="lazy" decoding="async" alt="Hoàn thành" width="360" height="140" src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2020/02/19/1237375/cach-lam-pizza-xuc-xich-thom-ngon-beo-ngay-vo-day-don-gian-202202241537339571.jpg"><em>Hoàn thành</em></p>



<p><strong>Bước 4&nbsp;Thành phẩm</strong></p>



<p>Pizza nóng hổi thơm lừng với lớp phô mai béo ngậy và lớp xúc xích thơm ngon. Nhờ có tương ớt và&nbsp; mayonnaise mà bánh rất đậm đà.</p>



<p><img loading="lazy" decoding="async" alt="Thành phẩm" width="360" height="140" src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2020/02/19/1237375/cach-lam-pizza-xuc-xich-thom-ngon-beo-ngay-vo-day-don-gian-202202241537460469.jpg"><em>Thành phẩm</em></p>



<p><em>Trên đây là cách làm bánh pizza xúc xích tại nhà, hi vọng với hướng dẫn chi tiết trên đây bạn sẽ hoàn thành món bánh ngon chiêu đãi cả nhà. Với từng miếng bánh thơm nức mũi, hương vị đặc trưng của xúc xích, béo ngậy với phô mai sẽ khiến cả nhà ngây ngất. Ngoài ra bạn hãy tham khảo <a href="/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">tổng hợp các cách làm bánh pizza tại nhà đơn giản</a> và <a href="/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">cách làm pizza hải sản đơn giản tại nhà bằng lò nướng </a>để chiêu đãi người thân ngay nhé! Chúc bạn thành công và ngon miệng!</em></p>
<p>Bài viết <a href="/cach-lam-pizza-xuc-xich-dam-vi-ngon-tuyet-hao/864/">Cách làm pizza xúc xích đậm vị, ngon tuyệt hảo</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a href="/">Pizza Online Thái Nguyên</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Tên 5 loại pizza phổ biến: Bạn đã thử bao nhiêu loại?</title>
		<link>/ten-5-loai-pizza-pho-bien-ban-da-thu-bao-nhieu-loai/860/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[pizza.dientupro.com]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 13:28:34 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Blog]]></category>
		<category><![CDATA[]]>/</category>
		<category><![CDATA[https://www.facebook.com/pizzaK20C]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=860</guid>

					<description><![CDATA[<p>1. Khám phá 5 loại pizza phổ biến hiện nay Dưới đây là 5 loại pizza thơm ngon, được ưa chuộng phổ biến hiện nay: 1.1. Pizza hải sản Khi nhắc đến tên các loại pizza được yêu thích rộng rãi, đầu tiên phải kể đến pizza hải sản mang hương vị biển cả đặc trưng. Vỏ [&#8230;]</p>
<p>Bài viết <a href="/ten-5-loai-pizza-pho-bien-ban-da-thu-bao-nhieu-loai/860/">Tên 5 loại pizza phổ biến: Bạn đã thử bao nhiêu loại?</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a href="/">Pizza Online Thái Nguyên</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<h2 class="wp-block-heading"><strong>1. Khám phá 5 loại pizza phổ biến hiện nay</strong></h2>



<p>Dưới đây là 5 loại pizza thơm ngon, được ưa chuộng phổ biến hiện nay:</p>



<h3 class="wp-block-heading"><strong>1.1. Pizza hải sản</strong></h3>



<p>Khi nhắc đến tên các loại pizza được yêu thích rộng rãi, đầu tiên phải kể đến <a href="/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">pizza hải sản</a> mang hương vị biển cả đặc trưng. Vỏ bánh thơm giòn kết hợp hoàn hảo với vị tươi ngon từ tôm, mực, thanh cua,&#8230; hòa quyện cùng hành tây, xốt phô mai Mozzarella và xốt Mayonnaise thơm béo khó cưỡng.</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://img.dominos.vn/2163_1.png" alt="Tên 5 loại pizza phổ biến: Bạn đã thử bao nhiêu loại?-0"/></figure>



<p><em>Pizza hải sản với hương vị của tôm, mực, hành tây hòa quyện cùng những lớp phô mai thơm béo là lựa chọn lý tưởng cho những bữa tiệc chiêu đãi bạn bè và gia đình.&nbsp;&nbsp;</em></p>



<p><strong>Tìm hiểu thêm:</strong></p>



<p><a href="/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Mách bạn cách làm pizza xốt Mayonnaise thơm béo, ngon ngất ngây</a></p>



<p><a href="/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">TOP các loại phô mai làm pizza ngon nức tiếng</a></p>



<h3 class="wp-block-heading"><strong>1.2. Pizza nhân thịt thập cẩm</strong></h3>



<p>Tiếp đến là một loại pizza đẫm vị thịt thơm ngon cùng các loại topping trên nền xốt đậm đà &#8211; pizza nhân thịt thập cẩm. Chỉ cần nếm thử một lần, bạn khó mà quên được vị thịt từ xúc xích Pepperoni, thịt heo xông khói, thịt bò viên, thịt dăm bông&#8230;. Đan xen với vị ngọt từ các nguyên liệu như nấm mỡ, ô-liu, hành tây… và phô mai béo ngậy thơm lừng.</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://img.dominos.vn/2163_2.png" alt="Tên 5 loại pizza phổ biến: Bạn đã thử bao nhiêu loại?-1"/></figure>



<p><em>Với pizza nhân thịt, bạn có cơ hội tận hưởng hương vị thịt đa dạng (thịt dăm bông, thịt bò viên, thịt heo muối…) kết hợp với các loại xốt và phô mai ngon chuẩn vị.</em></p>



<h3 class="wp-block-heading"><strong>1.3. Pizza vị truyền thống&nbsp;</strong></h3>



<p>Dù các loại bánh pizza ngày một đa dạng hương vị, nhưng pizza vị truyền thống vẫn chiếm lĩnh vị trí “best-seller”trong lòng nhiều người. Bởi lẽ đây là những hương vị “gốc” của pizza đã chinh phục vô vàn thực khách từ những ngày đầu tiên có mặt trong thế giới ẩm thực. Trong đó, nổi bật nhất là pizza phô mai, pizza xúc xích, pizza Hawaii,&#8230; được làm từ các nguyên vị quen thuộc như xúc xích, thịt dăm bông, xốt cà chua, phô mai,&#8230;</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://img.dominos.vn/2163_3.png" alt="Tên 5 loại pizza phổ biến: Bạn đã thử bao nhiêu loại?-2"/></figure>



<p><em>Pizza Hawaii mang đến hương vị mùa hè tươi mát từ vị dứa (thơm) đặc trưng cùng thịt dăm bông mặn và xốt cà chua, phô mai thơm béo ấn tượng.</em></p>



<h3 class="wp-block-heading"><strong>1.4. Pizza thanh đạm&nbsp;</strong></h3>



<p>Nếu bạn là người ưa thích phong cách ăn uống thanh đạm nhưng vẫn muốn thưởng thức pizza thì nhất định pizza rau củ thập cẩm là lựa chọn hoàn hảo. Loại bánh pizza này được làm các loại rau củ quen thuộc như thơm (dứa), ớt chuông xanh, ô-liu, nấm mỡ và cà chua. Nhưng vẫn đủ tạo sức hút khó cưỡng với sự góp mặt của xốt cà chua và phô mai Mozzarella thơm ngon.</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://img.dominos.vn/2163_6.png" alt="Tên 5 loại pizza phổ biến: Bạn đã thử bao nhiêu loại?-3"/></figure>



<p><em>Sự tươi ngon, bổ dưỡng của các loại rau củ vẫn được giữ trọn vẹn trong từng chiếc bánh pizza rau củ thập cẩm.</em></p>



<p><strong>Có thể bạn quan tâm:</strong></p>



<p><a href="/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Bật mí các cách làm pizza dứa kích thích vị giác, ngon khó cưỡng</a></p>



<p><a href="/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Cách làm pizza chay thanh đạm dành cho người ăn chay</a></p>



<p><a href="/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Điểm danh các loại topping pizza thơm ngon được ưa chuộng nhiều nhất  </a></p>



<h3 class="wp-block-heading"><strong>1.5. Pizza dành cho bé</strong></h3>



<p>Với những thực khách “tí hon”, vẫn có những lựa chọn bánh pizza hấp dẫn với hương vị gần gũi với các bạn nhỏ. Theo đó, các nguyên liệu chủ yếu làm nên loại bánh pizza này thường là thịt gà, thịt heo xông khói, xúc xích, trứng cút,&#8230; kết hợp cùng các loại xốt và phô mai tạo nên món khoái khẩu bé nào cũng ưa thích.</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://img.dominos.vn/2163_4.png" alt="Tên 5 loại pizza phổ biến: Bạn đã thử bao nhiêu loại?-4"/></figure>



<p><em>Chiếc pizza kết hợp hương vị từ những nguyên liệu bé nào cũng thích như thịt gà, thịt heo xông khói cùng xốt phô mai béo ngậy, thơm lừng.</em></p>



<h2 class="wp-block-heading"><strong>2. Thưởng thức các loại bánh pizza ngon tuyệt hảo tại Pizza Thái Nguyên</strong></h2>



<p>Bạn có biết, những loại bánh pizza nổi tiếng “ngon mê ly” kể trên hiện đã có mặt tại Domino’s Pizza với hương vị lôi cuốn đặc trưng, được làm từ những nguyên liệu chất lượng hàng đầu. Gợi ý cho bạn những “siêu phẩm” pizza như: Pizza Dăm Bông Dứa Kiểu Hawaii &#8211; Hawaiian, Pizza Rau Củ Thập Cẩm &#8211; Veggie Mania, Pizza Phô Mai Hảo Hạng &#8211; Cheese Mania , Pizza Xúc Xích Ý Truyền Thống &#8211; Pepperoni Feast,&#8230;&nbsp;</p>



<p>>> Mời bạn cùng xem thêm các loại pizza khác <a href="https://www.facebook.com/pizzaK20C" target="_blank" rel="noreferrer noopener">TẠI ĐÂY</a>.</p>



<p>Không chỉ vậy, Pizza Thái Nguyên còn mang đến cho khách hàng các lựa chọn <a href="https://www.facebook.com/pizzaK20C" target="_blank" rel="noreferrer noopener">món ăn phụ hấp dẫn</a> đa dạng như Gà Viên Phô Mai Đút Lò, Xúc Xích Xông Khói Đút Lò, Bánh Cuộn Quế Xốt Sữa Đặc/Xốt Sô-Cô-La/Xốt Kem Sữa, Bánh Sừng Bò Nhân Bò Beefsteak Phô Mai, Bánh Mì Nướng Phô Mai, Bánh Mì Nướng Bơ Tỏi, Mỳ Ý Bò Bằm Đút Lò và Mỳ Ý Hải Sản Đút Lò. </p>



<p>Sở hữu công thức chế biến thơm ngon độc quyền từ nguyên liệu đảm bảo chất lượng hàng đầu, Domino’s vẫn luôn là thương hiệu pizza quen thuộc giữ vững sức hút đặc biệt với thực khách. Tại đây, không chỉ có đa dạng về các loại bánh pizza chuẩn vị Mỹ cùng với 3 lựa chọn kích cỡ (7’’, 9’’, 12’’), mà còn có phong phú topping giàu dinh dưỡng kết hợp với phần đế bánh giòn﻿&nbsp;được nhào nặn 100% thủ công. Hơn nữa, các loại xốt đậm đà và phô mai béo ngậy đặc trưng chỉ có ở Domino’s chắc chắn khiến thực khách nào cũng thích mê.&nbsp;</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://img.dominos.vn/2163_5.png" alt="Tên 5 loại pizza phổ biến: Bạn đã thử bao nhiêu loại?-5"/></figure>



<p class="has-accent-3-background-color has-background"><em>Chỉ với một cú click hoặc cuộc gọi đặt hàng, Chúng tôi sẽ chuẩn bị ngay cho bạn bữa tiệc pizza thịnh soạn và hoành tráng!</em></p>



<p>Ngoài ra, Pizza Thái Nguyên luôn sẵn sàng giao bánh miễn phí trong vòng 30 phút, đảm bảo khách hàng có thể nhận tận tay những bánh pizza nóng hổi, thơm lừng. Cùng với đó là rất nhiều chương trình ưu đãi hấp dẫn như: <a href="/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Giảm 70% cho pizza thứ 2 cùng size</a>, <a href="https://www.facebook.com/pizzaK20C" target="_blank" rel="noreferrer noopener">mua 1 tặng 1 vào thứ 3 và chủ nhật hàng tuần</a> và rất nhiều deal siêu hấp dẫn nếu bạn mua theo nhóm.</p>



<p>Chắc hẳn các loại bánh pizza phổ biến được chia sẻ trên đây sẽ cho bạn những bữa ăn ngập tràn hương vị thơm ngon, trọn vẹn niềm vui sum họp. Vì thế, hãy gọi ngay vào số hotline 1900 6099 hoặc truy cập website Pizza Thái Nguyên <strong><a href="/">/</a></strong> để khai tiệc pizza ăn thả ga không lo về giá cùng bạn bè và gia đình!</p>
<p>Bài viết <a href="/ten-5-loai-pizza-pho-bien-ban-da-thu-bao-nhieu-loai/860/">Tên 5 loại pizza phổ biến: Bạn đã thử bao nhiêu loại?</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a href="/">Pizza Online Thái Nguyên</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Quán pizza ngon ở Thái Nguyên</title>
		<link>/quan-pizza-ngon-o-thai-nguyen/181/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[pizza.dientupro.com]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 18 Jan 2024 08:08:46 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Blog]]></category>
		<category><![CDATA[/]]></category>
		<category><![CDATA[https://www.facebook.com/pizzaK20C]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=181</guid>

					<description><![CDATA[<p>Có rất nhiều quán pizza ngon ở Thái Nguyên mà bạn có thể thử. Tùy vào khẩu vị và sở thích của bạn, bạn có thể chọn những quán pizza phong cách Ý, Mỹ hay Nhật Bản ví dụ như : Bầu’s Pizza: Đây là một quán pizza mang hương vị của người Việt, với [&#8230;]</p>
<p>Bài viết <a href="/quan-pizza-ngon-o-thai-nguyen/181/">Quán pizza ngon ở Thái Nguyên</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a href="/">Pizza Online Thái Nguyên</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p><strong>Có rất nhiều quán pizza ngon ở Thái Nguyên mà bạn có thể thử. Tùy vào khẩu vị và sở thích của bạn, bạn có thể chọn những quán pizza phong cách Ý, Mỹ hay Nhật Bản</strong> <strong>ví dụ như :</strong></p>



<p><strong>Bầu’s Pizza</strong>: Đây là một quán pizza mang hương vị của người Việt, với nhiều loại nhân bánh độc đáo và ngon miệng, như pizza gà nấm, pizza tôm sú, pizza sầu riêng… </p>



<p>Bánh pizza ở đây được nướng bằng than, có đế bánh giòn và thơm. <a href="/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Quán có không gian rộng rãi và sạch sẽ, phục vụ nhanh nhẹn và chu đáo<sup>1</sup></a></p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" decoding="async" width="960" height="719" src="/wp-content/uploads/2024/01/418566276_122099265440183166_3780606391020391971_n.jpg" alt="" class="wp-image-202" srcset="/wp-content/uploads/2024/01/418566276_122099265440183166_3780606391020391971_n.jpg 960w, /wp-content/uploads/2024/01/418566276_122099265440183166_3780606391020391971_n-600x449.jpg 600w, /wp-content/uploads/2024/01/418566276_122099265440183166_3780606391020391971_n-300x225.jpg 300w, /wp-content/uploads/2024/01/418566276_122099265440183166_3780606391020391971_n-768x575.jpg 768w" sizes="(max-width: 960px) 100vw, 960px" /></figure>



<ul>
<li><strong>The Pizza Company</strong>: Đây là một thương hiệu pizza giá rẻ và chất lượng ở Thái Nguyên. Quán có nhiều loại bánh pizza hấp dẫn, như pizza gà, pizza thịt nguội, pizza cơm sườn… Bánh pizza ở đây được làm từ nguyên liệu tươi ngon và an toàn. </li>



<li><a href="/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Quán còn có nhiều khuyến mãi và ưu đãi cho khách hàng</a>.</li>
</ul>



<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img loading="lazy" decoding="async" width="275" height="183" src="/wp-content/uploads/2024/01/tai-xuong.jpg" alt="" class="wp-image-198" style="width:618px;height:auto"/></figure>



<ul>
<li><strong>Bear’s Pizza</strong>: Đây là một quán pizza phong cách Ý, với nhiều loại bánh pizza ngon và đa dạng, như pizza cá ngừ, pizza bò, pizza hải sản… Bánh pizza ở đây có đế bánh mỏng và giòn, nhân bánh béo ngậy và đậm đà.</li>



<li> <a href="/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Quán có không gian đẹp mắt và thoải mái, thích hợp cho cả gia đình và nhóm bạn</a><a href="https://bing.com/search?q=qu%C3%A1n+pizza+ngon+%E1%BB%9F+Th%C3%A1i+Nguy%C3%AAn" target="_blank" rel="noreferrer noopener"><sup>3</sup></a>.</li>
</ul>



<figure class="wp-block-image size-large"><img loading="lazy" decoding="async" width="768" height="1024" src="/wp-content/uploads/2024/01/418576897_122099263004183166_1208387377203987423_n-768x1024.jpg" alt="" class="wp-image-203" srcset="/wp-content/uploads/2024/01/418576897_122099263004183166_1208387377203987423_n-768x1024.jpg 768w, /wp-content/uploads/2024/01/418576897_122099263004183166_1208387377203987423_n-600x800.jpg 600w, /wp-content/uploads/2024/01/418576897_122099263004183166_1208387377203987423_n-225x300.jpg 225w, /wp-content/uploads/2024/01/418576897_122099263004183166_1208387377203987423_n.jpg 1080w" sizes="(max-width: 768px) 100vw, 768px" /></figure>



<p><strong>Pizza Hut</strong>: Đây là một thương hiệu pizza nổi tiếng và quen thuộc với nhiều người. Pizza Hut có nhiều loại bánh pizza cổ điển và hấp dẫn, như Margherita, Quattro Formaggi, Hawaiian… </p>



<p>Bạn cũng có thể tự chọn đế bánh và nhân bánh theo ý thích. Ngoài pizza, quán còn có nhiều món ăn khác, như mỳ Ý, salad, súp… </p>



<p>Quán có nhiều chi nhánh ở Thái<a href="/category/blog/" target="_blank" rel="noreferrer noopener"> </a>Nguyên, bạn có thể dễ dàng tìm thấy một quán gần bạn<sup>2</sup>.</p>



<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img loading="lazy" decoding="async" width="225" height="225" src="/wp-content/uploads/2024/01/images.jpg" alt="" class="wp-image-197" style="width:618px;height:auto" srcset="/wp-content/uploads/2024/01/images.jpg 225w, /wp-content/uploads/2024/01/images-100x100.jpg 100w, /wp-content/uploads/2024/01/images-150x150.jpg 150w" sizes="(max-width: 225px) 100vw, 225px" /></figure>



<p><strong>Pizza Pasta Paradise</strong>: Đây là một quán pizza ngon và hot gần đây ở Thái Nguyên. Quán có không gian nhỏ nhưng ấm cúng và đẹp mắt. Bánh pizza ở đây được làm từ bột mì nguyên chất, không chất bảo quản. </p>



<p><a href="/category/blog/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Nhân bánh cũng rất phong phú và ngon, như pizza bò bít tết, pizza gà nướng, pizza phô mai…</a></p>



<p> Bạn cũng có thể thử những món pasta ngon ở quán, như spaghetti carbonara, spaghetti bolognese, lasagna…</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" decoding="async" width="843" height="843" src="/wp-content/uploads/2024/01/418568812_122099231054183166_8891767611954785472_n-1.jpg" alt="" class="wp-image-185" srcset="/wp-content/uploads/2024/01/418568812_122099231054183166_8891767611954785472_n-1.jpg 843w, /wp-content/uploads/2024/01/418568812_122099231054183166_8891767611954785472_n-1-300x300.jpg 300w, /wp-content/uploads/2024/01/418568812_122099231054183166_8891767611954785472_n-1-100x100.jpg 100w, /wp-content/uploads/2024/01/418568812_122099231054183166_8891767611954785472_n-1-600x600.jpg 600w, /wp-content/uploads/2024/01/418568812_122099231054183166_8891767611954785472_n-1-150x150.jpg 150w, /wp-content/uploads/2024/01/418568812_122099231054183166_8891767611954785472_n-1-768x768.jpg 768w" sizes="(max-width: 843px) 100vw, 843px" /></figure>



<p class="has-accent-2-background-color has-background">Trên đây là những địa chỉ pizza ngon tại Thái Nguyên mà chúng tôi muốn giới thiệu tới các bạn. Còn chần chờ gì nữa mà không nhanh tay note lại và rủ người thân, bạn bè tới thưởng thức ngay thôi.</p>
<p>Bài viết <a href="/quan-pizza-ngon-o-thai-nguyen/181/">Quán pizza ngon ở Thái Nguyên</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a href="/">Pizza Online Thái Nguyên</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
