<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>cinder, Tác giả tại Pizza Online Thái Nguyên</title>
	<atom:link href="/author/cinder/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/author/cinder/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Wed, 28 Feb 2024 09:09:28 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.4.5</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2024/01/cropped-site-logo-2-32x32.png</url>
	<title>cinder, Tác giả tại Pizza Online Thái Nguyên</title>
	<link>/author/cinder/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Pizza Ra Đời Với Nguồn Gốc Và Câu Chuyện Như Thế Nào? Tại Sao Pizza Lại Có Hình Tròn? Pizza Có Gì Đặc Biệt? Hãy Cùng Epizza Chúng Mình Tìm Hiểu Xem Như Thế Nào Nhé!</title>
		<link>/pizza-ra-doi-voi-nguon-goc-va-cau-chuyen-nhu-the-nao-tai-sao-pizza-lai-co-hinh-tron-pizza-co-gi-dac-biet-hay-cung-epizza-chung-minh-tim-hieu-xem-nhu-the-nao-nhe/521/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[cinder]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 28 Feb 2024 09:09:28 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Blog]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=521</guid>

					<description><![CDATA[<p>Pizza – một món ăn đại diện cho nền ẩm thực của Ý. Trải qua nhiều năm tháng và thời gian, những chiếc bánh này đã và đang ngày càng được ưa chuộng ở khắp nơi trên thế giới với hương vị vô cùng đặc trưng của mình. Trong suốt thời gian ấy, chúng đã [&#8230;]</p>
<p>Bài viết <a href="/pizza-ra-doi-voi-nguon-goc-va-cau-chuyen-nhu-the-nao-tai-sao-pizza-lai-co-hinh-tron-pizza-co-gi-dac-biet-hay-cung-epizza-chung-minh-tim-hieu-xem-nhu-the-nao-nhe/521/">Pizza Ra Đời Với Nguồn Gốc Và Câu Chuyện Như Thế Nào? Tại Sao Pizza Lại Có Hình Tròn? Pizza Có Gì Đặc Biệt? Hãy Cùng Epizza Chúng Mình Tìm Hiểu Xem Như Thế Nào Nhé!</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a href="/">Pizza Online Thái Nguyên</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://epizza.vn/tin-tuc/wp-content/uploads/2023/08/hanh-trinh.jpg" alt="" class="wp-image-785"/></figure>



<h3 class="wp-block-heading"><strong>Pizza – một món ăn đại diện cho nền ẩm thực của Ý. Trải qua nhiều năm tháng và thời gian, những chiếc bánh này đã và đang ngày càng được ưa chuộng ở khắp nơi trên thế giới với hương vị vô cùng đặc trưng của mình. Trong suốt thời gian ấy, chúng đã vẽ nên một hành trình “phiêu lưu” đầy thú vị và đặc sắc. Vậy thì ngày hôm nay các bạn hãy cùng Epizza chúng mình cùng nhau quay lại nơi khởi đầu hành trình của loại bánh đặc biệt này nhé!</strong></h3>



<h2 class="wp-block-heading"><strong>Điểm bắt đầu và hành trình thú vị của&nbsp;pizza&nbsp;</strong></h2>



<p>Về nguồn gốc của pizza thì có tài liệu cho rằng Pizza xuất hiện lần đầu tiên và trở nên phổ biến tại Napoli – Ý vào khoảng 1000 năm trước. Hình thái phát triển đầu tiên của chiếc Pizza bắt đầu từ những chiếc bánh mì được nướng trên những phiến đá và để tận dụng những thức ăn còn dư, con người đã để hết chúng lên trên bề mặt chiếc bánh này và ăn. Chính vì lý do này, mà trong một khoảng thời gian, bánh pizza được coi là đồ ăn dành cho những người nghèo.</p>



<p>Trong thời kỳ đế quốc Ba Tư đạt tới đỉnh cao , pizza được những người lính Darius trở nên cực kỳ ưa chuộng trong những cuộc chiến, bởi sự nhanh gọn và tiện lợi của nó. Lúc đó, pizza đơn giản chỉ là thứ bánh mì tròn và phẳng được phủ một lớp phô mai dày trên bề mặt mà thôi, thỉnh&nbsp; thoảng có vài người muốn phong phú hơn thì cho thêm dầu ô liu, một vài loại thảo mộc hoặc cả mật ong nữa.</p>



<p>Một cuộc khai quật ở Pompeii đã tìm ra cuốn sách dạy nấu ăn của Marcus Gavius Apicius vô cùng tuyệt vời. Trong đấy có ghi lại công thức để tạo ra món ăn là thứ bánh mì phẳng có lớp bề mặt là thịt gà thái nhỏ, pho mát, tỏi, bạc hà, tiêu và dầu ăn. Món ăn này thường được sử dụng trong những thời kỳ mà đói kém. Sau đó vào những năm 79 TCN, một số cửa hàng ở Napolis và Pompeii bắt đầu bán pizza.&nbsp;</p>



<p>Tuy nhiên phải đến tận năm 1522, cà chua mới bắt đầu&nbsp; xuất hiện ở nơi đây. Vì khi đó cà chua không được người giàu ưa chuộng lắm, nên người nghèo là những người chủ yếu sử dụng cà chua và thế là họ đã nghĩ ra cách cho cà chua vào món pizza của mình.</p>



<p>Đến thế kỷ thứ 17, Maria Carolina d’Asburgo Lerena – vợ của vua Ferdinando IV đã cho xây một lò nướng đặc biệt ngay tại cung điện mùa hè của mình. Đây cũng chính là bước chuyển mình đầu tiên của pizza từ một chiếc bánh của người nghèo bước đầu đạt lên một vị trí nhất định.</p>



<p>Năm 1889, Raffaele Esposito – một đầu đã sáng tạo ra ba loại pizza có hương vị độc đáo, mới mẻ để chào đón vua Umberto I và vợ của ông. Ba loại pizza lần lượt là pizza với mỡ heo, pho mai, húng quế; pizza với tỏi, dầu, cà chua và pizza với phô mai mozzarella, húng quế, cà chua. Loại cuối cùng chính là pizza Margherita vô cùng nổi tiếng cho đến tận bây giờ. Ở cuối thế kỉ thứ 19, bánh pizza đã trở thành một món ăn phủ sóng khắp nước Ý. Một bước đầu cho loại bánh được coi là “quốc hồn quốc túy” ở nơi đây.</p>



<h2 class="wp-block-heading"><strong>Hành trình du ngoạn khắp thế giới của pizza</strong></h2>



<h3 class="wp-block-heading"><em><strong>Ngày quốc tế pizza</strong></em></h3>



<p>Sau hành trình khởi đầu tại nước Ý đầy li kỳ của mình, pizza tiếp tục thể hiện mình trên trường quốc tế. Vào thế kỉ thứ 20, tên tuổi của pizza trở nên rộng khắp. Các thương hiệu của chúng liên tiếp được xuất hiện ở nhiều nơi, do người ở nhiều nước khác nhau thành lập nên và bước đầu đánh dấu cho sự phát triển của&nbsp; loại fastfood đầy tiềm năng.</p>



<p>Cho đến hiện tại pizza đã được những nhà cầm quyền EU chứng nhận là một phần di sản văn hóa ẩm thực châu Âu, một món ăn vô cùng đặc biệt. Không chỉ dừng lại ở châu Âu, pizza chính là một món ăn được ưa chuộng trên toàn thế giới. Có rất nhiều fan đặc biệt yêu thích chúng, và để thêm phần đặc sắc cho hành trình của pizza, người ta đã lựa chọn ngày 9/2 làm ngày quốc tế pizza.</p>



<p>Trong ngày này, tại các cửa hàng bán pizza thường sẽ có những chương trình khuyến mãi vô cùng hấp dẫn. Các bạn có thể rủ người thân và bạn bè cùng nhau đến các nơi bán pizza để cùng nhau thưởng thức hương vị đặc trưng của chúng nhé</p>



<h3 class="wp-block-heading"><em><strong>Pizza tại Việt Nam – một fastfood vô cùng được yêu thích</strong></em></h3>



<p>Trong quá trình du ngoạn thế giới của pizza thì không thể không kể đến pizza tại đất nước ta. Từ một loại thực phẩm châu Âu lại được đón nhận một cách vô cùng nồng nhiệt tại một đất nước phương Đông thì chắc mọi người cũng thấy được cái hương vị của loại bánh này, rốt cục đã đạt đến tầm nào rồi đúng không. Tất cả mỗi nguyên liệu trên chiếc bánh đều đã đạt tới sự hài hòa và kết hợp vô cùng hoàn hảo.</p>



<p>Đã có rất nhiều thương hiệu pizza đã được mở ra trên Việt Nam. Mỗi một thương hiệu đều có một câu chuyện riêng, một cách làm khác biệt. Nhưng tựu chung lại đều là mong muốn mang hương vị của loại bánh Ý này đến người Việt, để lan tỏa những gì đẹp đẽ của nền ẩm thực thế giới. Epizza chúng mình cũng vậy, một thương hiệu mới xuất hiện với những mong muốn và sứ mệnh nguyên bản nhất. Hi vong sẽ cùng các bạn vẽ lên những câu chuyện mới đời thường thôi nhưng thú vị và tốt đẹp</p>
<p>Bài viết <a href="/pizza-ra-doi-voi-nguon-goc-va-cau-chuyen-nhu-the-nao-tai-sao-pizza-lai-co-hinh-tron-pizza-co-gi-dac-biet-hay-cung-epizza-chung-minh-tim-hieu-xem-nhu-the-nao-nhe/521/">Pizza Ra Đời Với Nguồn Gốc Và Câu Chuyện Như Thế Nào? Tại Sao Pizza Lại Có Hình Tròn? Pizza Có Gì Đặc Biệt? Hãy Cùng Epizza Chúng Mình Tìm Hiểu Xem Như Thế Nào Nhé!</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a href="/">Pizza Online Thái Nguyên</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Top 6 Tiệm pizza ngon và nổi tiếng nhất Thái Nguyên</title>
		<link>/top-6-tiem-pizza-ngon-va-noi-tieng-nhat-thai-nguyen/122/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[cinder]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 11 Jan 2024 07:33:42 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Blog]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=122</guid>

					<description><![CDATA[<p>Bầu Pizza Bạn đã bao giờ ăn Pizza và cảm thấy nó không hợp khẩu vị của mình chưa, bởi nó vốn dĩ được mang hương vị của Châu Âu. Nhưng đến với Bầu Pizza &#8211; Pizza của người Việt, mọi thứ đã được Bầu biến đổi cho phù hợp với khẩu vị của người [&#8230;]</p>
<p>Bài viết <a href="/top-6-tiem-pizza-ngon-va-noi-tieng-nhat-thai-nguyen/122/">Top 6 Tiệm pizza ngon và nổi tiếng nhất Thái Nguyên</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a href="/">Pizza Online Thái Nguyên</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<h3 class="wp-block-heading">Bầu Pizza</h3>



<p>Bạn đã bao giờ ăn Pizza và cảm thấy nó không hợp khẩu vị của mình chưa, bởi nó vốn dĩ được mang hương vị của Châu Âu. Nhưng đến với <strong>Bầu Pizza</strong> &#8211; Pizza của người Việt, mọi thứ đã được Bầu biến đổi cho phù hợp với khẩu vị của người Việt nhưng không mất đi hấp dẫn và cơ bản nhất của pizza truyền thống. Đi vào hoạt động tuy không lâu nhưng đã tạo dựng cho riêng mình dấu ấn trong giới ẩm thực nói chung và pizza nói riêng.</p>



<p>Pizza ở đây được đánh giá rất ngon, đế bánh vừa phải, không quá dày hay không quá mỏng, phô-mai quyện đều trong từng miếng bánh. <strong>Bầu Pizza</strong> mang đến sự hoà quyện hài hoà của hương vị truyền thống Việt Nam vào các món ăn châu Âu, đảm bảo thực khách ăn một lần sẽ nhớ mãi và khó có thể quên được hương vị của những miếng pizza thơm ngon này. Và với món &#8220;đặc biệt&#8221; của quán &#8211; pizza gà nấm, gà được ướp với nhiều loại gia vị, nướng trong lò nướng chuyên dụng, không dính dầu mỡ, nấm tươi ngon ngọt, phô mai mozarella hảo hạng của Anchor tạo nên 1 chiếc Pizza không thể tuyệt vời hơn được nữa. Ngoài ra, còn rất nhiều loại pizza khác vẫn đang đợi bạn thưởng thức như: Pizza bò, Pizza gà, Pizza kimchi, Pizza xúc xích, Pizza zăm bông, Pizza hải sản, Pizza sườn, Chicago: 139k có 9 vị như pizza bình thường, Pizza tôm sú, Pizza sầu riêng&#8230;.</p>



<p>Còn chần chờ gì nữa, hãy đến với <strong>Bầu pizza</strong> với hơn 10 loại pizza từ những nguyên liệu tươi ngon nhất để mang đến cho khách hàng &#8220;Mới lạ &#8211; hấp dẫn &#8211; khác biệt&#8221;.</p>



<figure class="wp-block-image size-large"><img fetchpriority="high" decoding="async" width="978" height="1024" src="/wp-content/uploads/2024/01/Bears_Pizza-145449-978x1024.webp" alt="" class="wp-image-124" srcset="/wp-content/uploads/2024/01/Bears_Pizza-145449-978x1024.webp 978w, /wp-content/uploads/2024/01/Bears_Pizza-145449-600x628.webp 600w, /wp-content/uploads/2024/01/Bears_Pizza-145449-287x300.webp 287w, /wp-content/uploads/2024/01/Bears_Pizza-145449-768x804.webp 768w, /wp-content/uploads/2024/01/Bears_Pizza-145449.webp 1223w" sizes="(max-width: 978px) 100vw, 978px" /></figure>



<h3 class="wp-block-heading">Pizza Hut</h3>



<p>Nhắc đến pizza thì những tín đồ ẩm thực sẽ nghĩ ngay đến <strong>Pizza Hut</strong> – một thương hiệu Pizza ngon nhất trong làng ẩm thực. Bánh được làm bằng bột mì, thường có hình tròn với nhiều kích cỡ. Trên mặt bánh có nhiều loại topping khác nhau tạo nên sự phong phú trong hương vị và sự hấp dẫn về màu sắc, tạo cảm giác ngon miệng hơn cho các thực khách.</p>



<p><strong>Pizza Hut</strong> cung cấp cho khách hàng nhiều vị pizza khác nhau với giá thành hấp dẫn như như: Hải sản, xúc xích, phomai, gà, bò… Các nguyên liệu này được nghiên cứu để phù hợp với khẩu vị của đa dạng khách hàng. Bên cạnh các món pizza được làm kỳ công, trang trí hấp dẫn, khách hàng còn có thể gọi thêm mỳ Ý spagetty hay các đồ uống khác. <strong>Pizza Hut</strong> đã trở thành một địa điểm quen thuộc không những của người lớn mà cả trẻ em.</p>



<p>Khi đến với Pizza Hut bạn sẽ rất hài lòng khi ghé thăm quán bởi không chỉ cách bày trí không gian đẹp mắt, gọn gàng, thái độ phục vụ nhiệt tình của nhân viên, giá cả lại vô cùng hợp lý mà còn bởi hương vị khó quên của những chiếc bánh tại đây. Một điểm cộng nữa của <strong>Pizza Hut </strong>chính là có nhiều chương trình khuyến mãi được tổ chức để tri ân khách hàng vào các dịp đặc biệt.</p>



<h3 class="wp-block-heading">Bear&#8217;s Pizza</h3>



<p><strong>Bear&#8217;s Pizza</strong> là một trong những địa chỉ bán bánh pizza tại Việt Nam nói chung và Thái Nguyên nói riêng được rất nhiều khách hàng yêu thương và lựa chọn trong thời gian gần đây.</p>



<p>Ở <strong>Pizza Bears</strong>, bạn có thể tìm được rất nhiều sự lựa chọn cho mình, có nhiều size và nhiều loại bánh pizza khác nhau, đa dạng, mẫu mã đẹp và cực kích thích bao tử. Trong đó, không thể không kể đến món bánh pizza hải sản thơm ngon, đầy mê hoặc của quán. Ai đã từng thưởng thức thì làm sao quên được hình ảnh chiếc bánh đầy ắp nhân, tan chảy với nhiều hương vị. Từng miếng mực dày rồi tôm tươi được xếp tròn quanh bánh, tới ớt chuông xanh, đỏ, nấm hương, kèm phomai béo ngậy ăn cùng với đế bánh thật tươi&#8230; quả thật khó ai có thể chối từ.</p>



<p>Với nguyên liệu tươi ngon, đế bánh được làm 100% từ bột tươi và ngập tràn các loại topping, <strong>Pizza Bears</strong> xứng đáng là lựa chọn thích hợp cho những bữa sáng đầy đủ dinh dưỡng hay những bữa tối gọn lẹ.</p>



<p><strong>Bear&#8217;s Pizza</strong> nhận giao bánh tận nơi ở khắp các khu vực TP. Thái Nguyên và luôn mang đến những chiếc bánh ngon nhất, bổ dưỡng nhất để khách hàng thưởng thức trong những bữa tiệc sinh nhật, ăn sáng, ăn trưa, ăn tối, ăn nhanh khi bạn bận nhiều việc.</p>



<p><strong>Lý do bạn nên lựa chọn Pizza Bears:</strong></p>



<ul>
<li>Chất lượng tuyệt hảo</li>



<li>Giá cả hợp lý</li>



<li>Dịch vụ chuyên nghiệp</li>



<li>An toàn vệ sinh thực phẩm</li>
</ul>



<p>Ngoài việc phục vụ cho các thực khách, Pizza Bears còn nhận sản xuất số lượng lớn đế bánh pizza, sủi cảo, há cảo, vỏ bánh gối,&#8230; cho các khách sỉ ở mọi miền tổ quốc với giá vô cùng ưu đãi. Một trong những sản phẩm bán chạy là đế pizza size 23 cm (kèm lá thơm, giao hàng sau 1 đến 2h) giá chỉ 25.000đ.</p>
<p>Bài viết <a href="/top-6-tiem-pizza-ngon-va-noi-tieng-nhat-thai-nguyen/122/">Top 6 Tiệm pizza ngon và nổi tiếng nhất Thái Nguyên</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a href="/">Pizza Online Thái Nguyên</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
