<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Lưu trữ ./ - Pizza Online Thái Nguyên</title>
	<atom:link href="/tag/https-pizza-dientupro-com-2/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/tag/https-pizza-dientupro-com-2/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Wed, 13 Mar 2024 13:36:43 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.4.5</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2024/01/cropped-site-logo-2-32x32.png</url>
	<title>Lưu trữ ./ - Pizza Online Thái Nguyên</title>
	<link>/tag/https-pizza-dientupro-com-2/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Cách làm pizza chay thanh đạm, đơn giản dành cho người ăn chay</title>
		<link>/cach-lam-pizza-chay-thanh-dam-don-gian-danh-cho-nguoi-an-chay/862/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[pizza.dientupro.com]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 13:36:42 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Blog]]></category>
		<category><![CDATA[.]]>/</category>
		<category><![CDATA[https://www.facebook.com/pizzaK20C.]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=862</guid>

					<description><![CDATA[<p>Pizza chay có mùi vị thơm ngon, rất dễ ăn và hấp dẫn không thua kém gì các món pizza mặn. Chưa kể, pizza chay với thành phần chủ yếu là cheese và các loại rau củ ăn nên không gây cảm giác ngấy. Trong bài viết dưới đây, Domino’s Pizza sẽ hướng dẫn bạn [&#8230;]</p>
<p>Bài viết <a href="/cach-lam-pizza-chay-thanh-dam-don-gian-danh-cho-nguoi-an-chay/862/">Cách làm pizza chay thanh đạm, đơn giản dành cho người ăn chay</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a href="/">Pizza Online Thái Nguyên</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Pizza chay có mùi vị thơm ngon, rất dễ ăn và hấp dẫn không thua kém gì các món pizza mặn. Chưa kể, pizza chay với thành phần chủ yếu là cheese và các loại rau củ ăn nên không gây cảm giác ngấy. Trong bài viết dưới đây, Domino’s Pizza sẽ hướng dẫn bạn 2 cách làm pizza chay ngon hết ý để chiêu đãi cả nhà nhé!</p>



<h2 class="wp-block-heading"><strong>1. Cách làm Pizza Rau Củ Thập Cẩm (Veggie Mania)</strong></h2>



<p><a href="/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Pizza Rau Củ Thập Cẩm</a> mang đến bữa tiệc rau củ đầy màu sắc thật thịnh soạn, là sự hòa quyện giữa vị chua ngọt từ cà chua, thơm (dứa), nấm mỡ, ô-liu, ớt chuông xanh, hành tây với vị đậm đà đặc trưng từ xốt cà chua và sự béo ngậy từ phô mai Mozzarella. </p>



<h3 class="wp-block-heading"><strong>Nguyên liệu:&nbsp;</strong></h3>



<ul>
<li><a href="/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Xốt cà chua</a>.</li>



<li>Phô mai Mozzarella.&nbsp;</li>



<li>Hành tây.&nbsp;</li>



<li>Ớt chuông xanh.&nbsp;</li>



<li>Ô-liu.&nbsp;</li>



<li>Nấm mỡ.&nbsp;</li>



<li>Cà chua.</li>



<li>Thơm (dứa).</li>
</ul>



<h3 class="wp-block-heading"><strong>Các bước thực hiện:</strong></h3>



<p>Bước 1: Lấy bột pizza đã được ủ theo quy chuẩn để nặn thành đế bánh với bột bắp thành các kích thước 7&#8243;, 9&#8243; hoặc 12&#8243; (tương đương S, M, L).</p>



<p>Bước 2: Quét xốt cà chua đều khắp mặt bánh.</p>



<p>Bước 3: Phủ đều 1 lớp phô mai Mozzarella lên trên mặt bánh.</p>



<p>Bước 4: Sắp xếp các topping cà chua, thơm (dứa), nấm mỡ, ô-liu, ớt chuông xanh, hành tây lên mặt bánh và phủ thêm 1 lớp phô mai Mozzarella nữa lên trên cùng.</p>



<p>Bước 5: Nướng bánh qua lò với nhiệt độ 240 độ C trong 5.5 phút.</p>



<p>Bước 6: Bánh sau khi chín, bạn cắt thành từng miếng và thưởng thức.&nbsp;</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://img.dominos.vn/cach-lam-pizza-chay-3.jpg" alt="2 cách làm pizza chay thanh đạm, đơn giản dành cho người ăn chay-0"/></figure>



<p><em>Pizza Rau Củ Thập Cẩm là một trong những món pizza có thể ăn chay mà bạn không nên bỏ qua.</em></p>



<p><strong>Tìm hiểu thêm:</strong></p>



<p><a href="/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Điểm danh các loại phô mai làm pizza thơm béo ai cũng thích</a></p>



<p><a href="/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Cách làm pizza xúc xích đậm vị, ngon tuyệt hảo</a></p>



<h2 class="wp-block-heading"><strong>2. Cách làm Pizza Phô Mai Hảo Hạng (Cheese Mania)</strong></h2>



<p><a href="/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Pizza Phô Mai Hảo Hạng</a> với thành phần đơn giản, chỉ gồm xốt cà chua đậm đà và phô mai Mozzarella béo bùi, mang đến vị ngon béo ngậy hấp dẫn cho người chơi “hệ phô mai”</p>



<h3 class="wp-block-heading"><strong>Nguyên liệu:&nbsp;</strong></h3>



<ul>
<li>Xốt cà chua.</li>



<li>Phô mai Mozzarella.</li>
</ul>



<h3 class="wp-block-heading"><strong>Các bước thực hiện:</strong></h3>



<p>Bước 1: Nặn bột pizza đã được ủ theo quy chuẩn thành đế bánh với các kích thước 7&#8243;, 9&#8243; hoặc 12&#8243; (tương đương S, M, L).</p>



<p>Bước 2: Quét xốt cà chua đều khắp mặt bánh.</p>



<p>Bước 3: Phủ 2 lớp phô mai Mozzarella lên trên mặt bánh.</p>



<p>Bước 4: Nướng bánh qua lò với nhiệt độ 240 độ C trong 5.5 phút.</p>



<p>Bước 5: Sau khi bánh chín, bạn cắt thành từng miếng và thưởng thức.&nbsp;</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://img.dominos.vn/cach-lam-pizza-chay-1.jpg" alt="2 cách làm pizza chay thanh đạm, đơn giản dành cho người ăn chay-1"/></figure>



<p><em>Pizza Phô Mai Hảo Hạng vị béo ngậy thơm phức, ăn 1 lần là ghiền.&nbsp;</em></p>



<p>Bên cạnh việc <a href="/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">tự làm pizza tại nhà</a>, nếu bạn quá bận rộn, không có nhiều thời gian nấu nướng mà lại muốn ăn pizza chay thì phải làm sao? Đừng lo, cả hai loại pizza chay ở trên hiện đã có mặt ở <strong> <a href="https://www.facebook.com/pizzaK20C">Pizza Thái Nguyên</a></strong> &#8211; thương hiệu pizza Mỹ số 1 Thế giới.</p>



<p>Chọn Pizza Thái Nguyên, bạn có thể hoàn toàn yên tâm về vấn đề an toàn thực phẩm bởi chất lượng bánh luôn đảm bảo 3 “chuẩn”, gồm CHUẨN nguyên liệu tươi ngon, tuyển chọn kỹ lưỡng; CHUẨN bột tươi cho đế bánh pizza và được nhào nặn thủ công theo đúng phong cách pizza Mỹ; CHUẨN an toàn với quy trình chế biến đạt tiêu chuẩn NSF (National Sanitation Foundation &#8211; Trung tâm hợp tác về An toàn Thực phẩm và Nước uống của Tổ chức Y tế Thế giới).</p>



<p>Bạn chỉ cần đặt hàng,  Pizza Thái Nguyên sẽ nhanh chóng giao đến tận tay bạn hoàn toàn miễn phí chiếc bánh pizza còn nóng hổi trong vòng 30 phút. Hơn nữa, nếu đặt mua pizza vào các dịp khuyến mãi, bạn sẽ nhận được nhiều <a href="https://www.facebook.com/pizzaK20C" target="_blank" rel="noreferrer noopener">ưu đãi</a> về giá cực hấp dẫn, tha hồ ăn ngon mà chẳng cần lo về giá.  </p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://img.dominos.vn/cach-lam-pizza-chay-2.jpg" alt="2 cách làm pizza chay thanh đạm, đơn giản dành cho người ăn chay-2"/></figure>



<p class="has-gradient-3-gradient-background has-background"><em>Pizza Thái Nguyên với menu đa dạng, vị ngon đặc trưng ngày càng được nhiều người yêu thích. </em></p>



<p>Ở Pizza Thái Nguyên, ngoài các loại pizza chay còn có nhiều món ăn kèm có thể ăn chay như mỳ Ý rau củ đút lò, bánh mì phô mai, bánh mì bơ tỏi, bánh Chocochips, bánh Sô-cô-la đút lò, bánh cuộn quế,&#8230;.cho khách hàng thêm nhiều sự lựa chọn. Xem chi tiết các món tại<em><strong><kbd> <a href="/">menu Pizza Thái Nguyên</a></kbd></strong></em> .</p>



<p>Còn chần chừ gì nữa mà không đến ngay cửa hàng Domino’s Pizza gần nhất, hoặc gọi Hotline 1900 6099 hay truy cập tại <strong><a href="/">/</a></strong>  để đặt hàng và thưởng thức các món pizza chay siêu ngon thôi nào!</p>
<p>Bài viết <a href="/cach-lam-pizza-chay-thanh-dam-don-gian-danh-cho-nguoi-an-chay/862/">Cách làm pizza chay thanh đạm, đơn giản dành cho người ăn chay</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a href="/">Pizza Online Thái Nguyên</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
