<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Lưu trữ Món ăn - Pizza Online Thái Nguyên</title>
	<atom:link href="/category/foods/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/category/foods/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Sat, 06 Apr 2024 05:04:04 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.4.5</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2024/01/cropped-site-logo-2-32x32.png</url>
	<title>Lưu trữ Món ăn - Pizza Online Thái Nguyên</title>
	<link>/category/foods/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Lưu ngay Top 15 quán ăn ngon tại Thái Nguyên ngay nhé</title>
		<link>/luu-ngay-top-15-quan-an-ngon-tai-thai-nguyen-ngay-nhe/1079/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[pizza.dientupro.com]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 02:47:50 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Blog]]></category>
		<category><![CDATA[Món ăn]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=1079</guid>

					<description><![CDATA[<p>Nằm ở phía Đông Bắc của Việt Nam, có một Thái Nguyên mang cho mình nhiều dấu ấn riêng không trộn lẫn vào đâu được, khiến lữ khách nào có ghé thăm một lần cũng phải nhớ mãi. Thái Nguyên sở hữu phong cảnh thiên nhiên hữu tình với những đồi chè xanh mát, nhiều [&#8230;]</p>
<p>Bài viết <a href="/luu-ngay-top-15-quan-an-ngon-tai-thai-nguyen-ngay-nhe/1079/">Lưu ngay Top 15 quán ăn ngon tại Thái Nguyên ngay nhé</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a href="/">Pizza Online Thái Nguyên</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Nằm ở phía Đông Bắc của Việt Nam, có một Thái Nguyên mang cho mình nhiều dấu ấn riêng không trộn lẫn vào đâu được, khiến lữ khách nào có ghé thăm một lần cũng phải nhớ mãi. Thái Nguyên sở hữu phong cảnh thiên nhiên hữu tình với những đồi chè xanh mát, nhiều điểm đến nổi tiếng,…</p>



<p>Không chỉ vậy, đến với nơi này bạn còn được thưởng thức vô vàn những <a href="/category/blog/">món ăn ngon</a>. Có rất nhiều quán ăn ngon tại Thái Nguyên. Hãy cùng  ghé thăm <a href="/">Top 15 quán ăn ngon tại Thái Nguyên</a> với Pizza Online Thái Nguyên ngay nhé.</p>



<h2 class="wp-block-heading">1.Pizza Thái Nguyên</h2>



<p><strong>Pizza Thái Nguyên</strong> là một quán khá mới tại Thái Nguyên nhưng rất thu hút thực khách. Pizza ở đây vô cùng đa dạng, thực khách tha hồ lựa chọn gồm Beefy Pizza, Hawai Pizza, Kimchi Pizza, Seafood Pizza, Chicken Pizza,…có giá từ 69.000 đồng đến 149.000 đồng tùy size và tùy loại.</p>



<p>Quán còn rất nhiều món ăn vặt hấp dẫn khác. Nước uống cũng rất đa dạng gồm sữa chua đánh đá, sinh tố dâu tây, trà đào, chanh leo, sữa ngô, chanh tươi, soda nho đen, soda việt quất, soda kiwi, soda chanh leo,…Giá cả khá phải chăng, phù hợp chất lượng. Quán thu hút rất đông bạn trẻ, đặc biệt là học sinh, sinh viên.</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://zicxa.com/vi/wp-content/uploads/2023/07/quan-an-ngon-tai-thai-nguyen-1.jpg" alt="Bầu’s Pizza - Quán ăn ngon tại Thái Nguyên"/></figure>



<p>Bầu’s Pizza – Quán ăn ngon tại Thái Nguyên</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://zicxa.com/vi/wp-content/uploads/2023/07/quan-an-ngon-tai-thai-nguyen-2.jpg" alt="Vô cùng hấp dẫn"/></figure>



<p>Vô cùng hấp dẫn</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://zicxa.com/vi/wp-content/uploads/2023/07/quan-an-ngon-tai-thai-nguyen-3.jpg" alt="Chinh phục thực khách"/></figure>



<p>Chinh phục thực khách</p>



<p><strong>Địa điểm Bầu’s Pizza – Quán ăn ngon tại Thái Nguyên:</strong></p>



<p>Giờ mở cửa: 8h00 đến 23h00.</p>



<p>Địa chỉ: 165 Ga Thái Nguyên, Phường Quang Trung, Thành phố Thái Nguyên, Thái Nguyên.</p>



<h2 class="wp-block-heading">2.Sojuko – Buffet Nướng Hàn Quốc</h2>



<p><strong>Sojuko</strong>&nbsp;là một nhà hàng&nbsp;<strong>lẩu nướng Hàn Quốc</strong>&nbsp;vừa có không gian đẹp, sang trọng mà hương vị món ăn tại đây cũng vô cùng hấp dẫn.&nbsp;<a href="https://zicxa.com/vi/blog/mon-nuong">Món nướng</a>&nbsp;tại đây có hương vị tự nhiên, chỉ quệt ít sốt lên thịt lúc bê ra chứ không tẩm ướp gì nhiều nên thịt ngọt tự nhiên, vị ngon cũng khác hẳn nơi khác.</p>



<p>Kim chi ở và sốt chấm thịt ở đây rất ngon. Nếu các bạn quen ăn đồ hàn thì chắc chắn sẽ nghiện cái nước sốt quán này. Giá buffet chỉ 169.000 đồng mà ăn được thỏa thích các món ăn. Chất lượng rất xứng đáng với giá tiền. Nhân viên phục vụ vô cùng nhanh nhẹn và chuyên nghiệp.</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://zicxa.com/vi/wp-content/uploads/2023/07/quan-an-ngon-tai-thai-nguyen-4.jpg" alt="Sojuko - Buffet Nướng Hàn Quốc"/></figure>



<p>Sojuko – Buffet Nướng Hàn Quốc</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://zicxa.com/vi/wp-content/uploads/2023/07/quan-an-ngon-tai-thai-nguyen-5.jpg" alt="Nguyên liệu tươi ngon"/></figure>



<p>Nguyên liệu tươi ngon</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://zicxa.com/vi/wp-content/uploads/2023/07/quan-an-ngon-tai-thai-nguyen-6.jpg" alt="Chuẩn vị Hàn Quốc"/></figure>



<p>Chuẩn vị Hàn Quốc</p>



<p><strong>Địa điểm Sojuko – Buffet Nướng Hàn Quốc:</strong></p>



<p>Giờ mở cửa: 11h00 đến 22h00.</p>



<p>Địa chỉ: 88 Bắc Sơn, Thành phố Thái Nguyên, Thái Nguyên.</p>



<h2 class="wp-block-heading">3.Ốc Xinh</h2>



<p><strong>Ốc Xinh</strong>&nbsp;chắc chắn sẽ là một địa điểm ăn uống tuyệt vời dành cho những bạn yêu thích các&nbsp;<strong>món ốc</strong>. Dù là quán ốc nhưng ở đây vẫn trang bị điều hòa vô cùng mát mẻ, thực khách sẽ được thoải mái ăn uống cả trong thời tiết nóng nực. Quán rộng rãi, thoải mái và có chỗ đậu xe thoáng, vô cùng tiện lợi.</p>



<p>Chủ quán vô cùng thân thiện, nhiệt tình tư vấn món ăn cho thực khách. Vì đây là ốc hải sản nên giá cả sẽ hơi cao hơn các loại bình thường một chút nhưng chất lượng thì khỏi bàn, sẽ không khiến bạn thất vọng. Quán có món<strong>&nbsp;ốc cà na xào bơ cay</strong>&nbsp;siêu ngon. Đồ rang muối ở đây ngon hơn các quán khác, vị ngon rất riêng.</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://zicxa.com/vi/wp-content/uploads/2023/07/quan-an-ngon-tai-thai-nguyen-7.jpg" alt="Ốc Xinh"/></figure>



<p>Ốc Xinh</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://zicxa.com/vi/wp-content/uploads/2023/07/quan-an-ngon-tai-thai-nguyen-8.jpg" alt="Hương vị khó quên"/></figure>



<p>Hương vị khó quên</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://zicxa.com/vi/wp-content/uploads/2023/07/quan-an-ngon-tai-thai-nguyen-9.jpg" alt="Menu đa dạng"/></figure>



<p>Menu đa dạng</p>



<p><strong>Địa điểm Ốc Xinh:</strong></p>



<p>Giờ mở cửa: 16h00 đến 22h30.</p>



<p>Địa chỉ: 167H Minh Cầu, Thành phố Thái Nguyên, Thái Nguyên.</p>



<h2 class="wp-block-heading">4.Bánh mì nướng Quang Linh – Quán ăn ngon tại Thái Nguyên</h2>



<p><strong>Bánh mì nướng Quang Linh</strong>&nbsp;là một món ăn chơi đơn giản, bình thường nhưng lại vô cùng hấp dẫn và thu hút thực khách tại Thái Nguyên. Bánh mì nướng được ăn kèm thịt xiên. Bánh mì giòn, thịt xiên nướng chín mà không bị xém.</p>



<p>Phần quan trọng nhất của món ăn này chính là nước chấm ăn kèm. Nước chấm được pha có vịt ngọt ngọt nhưng ăn cùng rất hợp và siêu ngon. Bánh mì nướng có giá từ 15.000 đồng đến 25.000 đồng thôi, giá rất bình dân. Quán thu hút rất đông học sinh, sinh viên đến thưởng thức.</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://zicxa.com/vi/wp-content/uploads/2023/07/quan-an-ngon-tai-thai-nguyen-10.jpg" alt="Bánh mì nướng Quang Linh - Quán ăn ngon tại Thái Nguyên"/></figure>



<p>Bánh mì nướng Quang Linh – Quán ăn ngon tại Thái Nguyên</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://zicxa.com/vi/wp-content/uploads/2023/07/quan-an-ngon-tai-thai-nguyen-11.jpg" alt="Món ăn vặt đầy thu hút"/></figure>



<p>Món ăn vặt đầy thu hút</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://zicxa.com/vi/wp-content/uploads/2023/07/quan-an-ngon-tai-thai-nguyen-12.jpg" alt="Chinh phục thực khách khó tính"/></figure>



<p>Chinh phục thực khách khó tính</p>



<p><strong>Địa điểm Bánh mì nướng Quang Linh – Quán ăn ngon tại Thái Nguyên:</strong></p>



<p>Giờ mở cửa: 8h00 đến 22h00.</p>



<p>Địa chỉ: 79 Lương Thế Vinh, Thành phố Thái Nguyên, Thái Nguyên.</p>



<h2 class="wp-block-heading">5.Lazo BBQ &amp; Hot Pot</h2>



<p><strong>Lazo BBQ</strong>&nbsp;nằm trên đường Lương Thế Vinh, vô cùng dễ tìm. Hầu hết các loại thịt ở đây đều được ướp với 1 loại nước sốt màu vàng nhìn bắt mắt, thịt nướng dầy dặn. Món ba chỉ bò mỹ , chân gà rút xương và bạch tuộc được rất nhiều thực khách yêu thích,</p>



<p>Lẩu phải nói là món có thể gây nghiện.&nbsp;<a href="https://zicxa.com/vi/blog/mon-lau">Món lẩu</a>&nbsp;ở đây có vị đậm đà và rất ngon, lẩu thái có giá từ 179.000 đồng đến 350.000 đồng một nồi thôi. Quán còn phục vụ kim chi ăn kèm, vô cùng hấp dẫn. Quán có không gian mở hoặc trong nhà, sạch sẽ. Phục vụ vô cùng nhiệt tình và chuyên nghiệp, tác phong nhanh nhẹn.</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://zicxa.com/vi/wp-content/uploads/2023/07/quan-an-ngon-tai-thai-nguyen-13.jpg" alt="Lazo BBQ &amp; Hot Pot"/></figure>



<p>Lazo BBQ &amp; Hot Pot</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://zicxa.com/vi/wp-content/uploads/2023/07/quan-an-ngon-tai-thai-nguyen-14.jpg" alt="Menu đa dạng"/></figure>



<p>Menu đa dạng</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://zicxa.com/vi/wp-content/uploads/2023/07/quan-an-ngon-tai-thai-nguyen-15.jpg" alt="Nguyên liệu tươi ngon"/></figure>



<p>Nguyên liệu tươi ngon</p>



<p><strong>Địa điểm Lazo BBQ &amp; Hot Pot:</strong></p>



<p>Giờ mở cửa: 9h00 đến 22h00.</p>



<p>Địa chỉ: 29 Lương Thế Vinh, Thành phố Thái Nguyên, Thái Nguyên.</p>



<h2 class="wp-block-heading">6.Đệ Nhất Bún Đậu – Quán ăn ngon tại Thái Nguyên</h2>



<p><strong>Đệ Nhất Bún Đậu</strong>&nbsp;nằm ngay trong sân rạp chiếu bóng trên đường Hùng Vương, quán mới chuyển tới địa điểm này, rộng rãi và nhìn đẹp hơn quán cũ rất nhiều, phục vụ món ăn đặc trưng và nổi tiếng là&nbsp;<strong>bún đậu mắm tôm</strong>.</p>



<p>Bún đậu ở đây khá ngon. Đậu rán giòn bên ngoài và mềm bên trong. Lòng không hề bị hôi như nhiều nơi. Chả cốm rán rất giòn. Một mẹt kèm rất nhiều rau và bún, ăn bao no. Mắm tôm ở đây pha rất vừa vặn, không quá nồng nặc mùi mắm. Quán còn phục vụ nhiều loại nước uống như nước ngô, trà chanh, sữa đậu, tào phớ, trà đào,…</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://zicxa.com/vi/wp-content/uploads/2023/07/quan-an-ngon-tai-thai-nguyen-16.jpg" alt="Đệ Nhất Bún Đậu"/></figure>



<p>Đệ Nhất Bún Đậu</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://zicxa.com/vi/wp-content/uploads/2023/07/quan-an-ngon-tai-thai-nguyen-17.jpg" alt="Mắm tôm vừa vị"/></figure>



<p>Mắm tôm vừa vị</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://zicxa.com/vi/wp-content/uploads/2023/07/quan-an-ngon-tai-thai-nguyen-18.jpg" alt="Mẹt bún đầy đặn"/></figure>



<p>Mẹt bún đầy đặn</p>



<p><strong>Địa điểm Đệ Nhất Bún Đậu:</strong></p>



<p>Giờ mở cửa: 7h00 đến 22h00.</p>



<p>Địa chỉ: Sân rạp chiếu bóng Nhân Dân, 21 Hùng Vương, Thành phố Thái Nguyên, Thái Nguyên.</p>



<h2 class="wp-block-heading">7.Nem 68 – Quán ăn ngon tại Thái Nguyên</h2>



<p><strong>Nem 68</strong>&nbsp; nằm trong ngõ ngay cạnh trường Nha Trang ấy cũng không khó tìm quá. Quán có dịch vụ giao hàng tận nơi nên nếu bạn không tiện đến quán vẫn có thể gọi đến tận nhà, vô cùng tiện lợi. Bàn ghế ở đây chủ yếu là ngồi ở sân trong nhà, cũng khá rộng rãi và sạch sẽ thoáng đãng.</p>



<p>Menu của quán vô cùng đa dạng, cực nhiều món. Một số món được thực khách yêu thích như bún trộn, bánh tráng trộn, chim cút quay, chim cút sốt me, nem nướng, nem rán, chân gà ngâm sả ớt, gà cuốn xả, hoa quả viên, mực viên chiên, xúc xích, hồ lô,… Giá cả rất bình dân.</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://zicxa.com/vi/wp-content/uploads/2023/07/quan-an-ngon-tai-thai-nguyen-19.jpg" alt="Nem 68 - Quán ăn ngon tại Thái Nguyên"/></figure>



<p>Nem 68 – Quán ăn ngon tại Thái Nguyên</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://zicxa.com/vi/wp-content/uploads/2023/07/quan-an-ngon-tai-thai-nguyen-20.jpg" alt="Thực đơn phong phú"/></figure>



<p>Thực đơn phong phú</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://zicxa.com/vi/wp-content/uploads/2023/07/quan-an-ngon-tai-thai-nguyen-21.jpg" alt="Giá cả bình dân"/></figure>



<p>Giá cả bình dân</p>



<p><strong>Địa điểm Nem 68 – Quán ăn ngon tại Thái Nguyên:</strong></p>



<p>Giờ mở cửa: 8h00 đến 21h00.</p>



<p>Địa chỉ: 3 / 68 Xương Rồng, Phường Phan Đình Phùng, Thành Phố Thái Nguyên, Thái Nguyên.</p>



<h2 class="wp-block-heading">8.Huyền Ốc Hải Phòng</h2>



<p><strong>Huyền Ốc Hải Phòng</strong>&nbsp;ở số 66 trên mặt đường Minh Cầu. Không gian khoảng 30m2, hơi hẹp nhưng khá sạch sẽ, có khoảng 10 – 12 bàn nhỏ 4 người ngồi. Các món ở đây rất tươi và ngon từ các loại ốc đồng, ốc mít,…đến các món Biển như ốc Hương,…, các loại sò, ngao, ốc móng tay, bề bề, càng cua biển,…và có 1 món mình thấy khá đặc biệt là Bánh Mỳ Hải Phòng.</p>



<p>Các món ăn có giá rất phải chăng, các loại đồ biển thì đắt hơn, niêm yết giá rõ ràng. Nhân viên vô cùng thân thiện, nhiệt tình, nhanh nhẹn. Nguyên liệu ốc được lựa chọn kỹ càng nên rất tươi ngon, nâng chất lượng món ăn.</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://zicxa.com/vi/wp-content/uploads/2023/07/quan-an-ngon-tai-thai-nguyen-22.jpg" alt="Huyền Ốc Hải Phòng"/></figure>



<p>Huyền Ốc Hải Phòng</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://zicxa.com/vi/wp-content/uploads/2023/07/quan-an-ngon-tai-thai-nguyen-23.jpg" alt="Nhiều loại ốc hấp dẫn"/></figure>



<p>Nhiều loại ốc hấp dẫn</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://zicxa.com/vi/wp-content/uploads/2023/07/quan-an-ngon-tai-thai-nguyen-24.jpg" alt="Món ăn vừa vị"/></figure>



<p>Món ăn vừa vị</p>



<p><strong>Địa điểm Huyền Ốc Hải Phòng:</strong></p>



<p>Giờ mở cửa: 15h00 đến 23h00.</p>



<p>Địa chỉ: 66 Minh Cầu, Thành phố Thái Nguyên, Thái Nguyên.</p>



<h2 class="wp-block-heading">9.Ốc xào thập cẩm Vân Béo</h2>



<p><strong>Ốc xào thập cẩm Vân Béo</strong>&nbsp;có không gian rộng rãi thoáng mát. Bàn ghế gỗ nhìn rất là sạch sẽ. Buổi tối rất đông, thậm chí có hôm không có chỗ ngồi nên thực khách muốn thưởng thức phải tranh thủ đến sớm nhé. Nhân viên ở đây luôn giữ thái độ vui vẻ với khách hàng và phục vụ nhanh nhẹn.</p>



<p>Về món ăn thì rất đa dạng: ốc xào, luộc, xào gia vị, xào dừa, cóc dầm, xoài dầm, củ đậu, sung muối, cút lộn xào me, xúc xích, ngô chiên, sủi dìn, rượu các loại, có nước rửa tay… đặc biệt là món&nbsp;<strong>ốc xào thập cẩm</strong>&nbsp;rất ngon, ốc to, tươi, gia vị vừa ngon, có lẽ đó là lí do quán lúc nào cũng đông khách. Có chỗ để xe và có nhân viên trông xếp xe rất an toàn.</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://zicxa.com/vi/wp-content/uploads/2023/07/quan-an-ngon-tai-thai-nguyen-25.jpg" alt="Huyền Ốc Hải Phòng"/></figure>



<p>Huyền Ốc Hải Phòng</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://zicxa.com/vi/wp-content/uploads/2023/07/quan-an-ngon-tai-thai-nguyen-26.jpg" alt="Ốc xào thập cẩm rất ngon, ốc to, tươi, gia vị vừa ngon"/></figure>



<p>Ốc xào thập cẩm rất ngon, ốc to, tươi, gia vị vừa ngon</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://zicxa.com/vi/wp-content/uploads/2023/07/quan-an-ngon-tai-thai-nguyen-27.jpg" alt="Vô cùng bắt mắt"/></figure>



<p>Vô cùng bắt mắt</p>



<p><strong>Địa điểm Ốc xào thập cẩm Vân Béo:</strong></p>



<p>Giờ mở cửa: 14h30 đến 23h00.</p>



<p>Địa chỉ: 43 Tổ 11, Phường Đồng Quang, Thành phố Thái Nguyên, Thái Nguyên.</p>



<h2 class="wp-block-heading">10.Lẩu Nướng Bi Xèo Xèo</h2>



<p><strong>Lẩu Nướng Bi Xèo Xèo</strong> là một địa chỉ rất hay để các bạn đến thưởng thức các món lẩu, nướng. Danh mục đồ nướng trên 50 món đồng giá 59.000 đồng một đĩa, khoảng trên 10 loại lẩu đồng giá 150.000 đồng 250.000 đồng và 350.000 đồng một nồi, thực phẩm tươi ngon, gia vị, sốt chua cay rất vừa miệng, nhân viên phục vụ nhiệt tình. Hơn nữa còn có thêm nhiều dịch vụ giải trí miễn phí.</p>



<p>Món ăn ở đây rất tươi ngon, phong phú, nước sốt nướng hoặc nước lẩu đều rất ngon, vừa miệng. Quán sạch sẽ, mát mẻ, nhân viên cũng nhiệt tình. Không gian đẹp sang trọng, không quá cầu kỳ nhưng vẫn đẹp một cách tinh tế.</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://zicxa.com/vi/wp-content/uploads/2023/07/quan-an-ngon-tai-thai-nguyen-28.jpg" alt="Lẩu Nướng Bi Xèo Xèo"/></figure>



<p>Lẩu Nướng Bi Xèo Xèo</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://zicxa.com/vi/wp-content/uploads/2023/07/quan-an-ngon-tai-thai-nguyen-29.jpg" alt="Đồ nướng thấm vị"/></figure>



<p>Đồ nướng thấm vị</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://zicxa.com/vi/wp-content/uploads/2023/07/quan-an-ngon-tai-thai-nguyen-30.jpg" alt="Nguyên liệu tươi ngon"/></figure>



<p>Nguyên liệu tươi ngon</p>



<p><strong>Địa điểm Lẩu Nướng Bi Xèo Xèo:</strong></p>



<p>Giờ mở cửa: 8h00 đế 21h30.</p>



<p>Địa chỉ: Quốc lộ 3, Phố Yên, Thái Nguyên.</p>



<h2 class="wp-block-heading">11.BBQ Chicken – Quán ăn ngon tại Thái Nguyên</h2>



<p><strong>BBQ Chicken</strong>&nbsp;luôn được trang trí khá đẹp, ấm cúng,theo dịp lễ còn có sự đầu tư trang trí và chỗ chơi cho trẻ. Là mô hình gà theo kiểu các thương hiệu gà rán nổi tiếng khác nhưng theo phong cách<strong>&nbsp;ẩm thực Hàn Quốc</strong>. Quán có menu rất đa dạng dù chỉ làm từ thịt gà. Thực khách có thể tha hồ lựa chọn món ăn mình thích.</p>



<p>Món gà phô mai đẫm phô mai, ăn cực thích. Gà mật ong vị rất hấp dẫn. Gà cola thơm ngon lạ vị. Kem đa dạng và nhiều vị, ăn cũng ngon. Gà chua ngọt và đùi gà nướng sốt BBQ, pizza cũng rất được thực khách yêu thích. Các món ăn có giá từ 30.000 đồng đến 150.000 đồng, không quá mắc, xứng đáng với chất lượng.</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://zicxa.com/vi/wp-content/uploads/2023/07/quan-an-ngon-tai-thai-nguyen-31.jpg" alt="BBQ Chicken - Quán ăn ngon tại Thái Nguyên"/></figure>



<p>BBQ Chicken – Quán ăn ngon tại Thái Nguyên</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://zicxa.com/vi/wp-content/uploads/2023/07/quan-an-ngon-tai-thai-nguyen-32.jpg" alt="Thịt gà nóng giòn"/></figure>



<p>Thịt gà nóng giòn</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://zicxa.com/vi/wp-content/uploads/2023/07/quan-an-ngon-tai-thai-nguyen-33.jpg" alt="Chất lượng xứng đáng"/></figure>



<p>Chất lượng xứng đáng</p>



<p><strong>Địa điểm BBQ Chicken – Quán ăn ngon tại Thái Nguyên:</strong></p>



<p>Giờ mở cửa: 9h00 đến 23h00.</p>



<p>Địa chỉ: 169 Minh Cầu, Thành phố Thái Nguyên, Thái Nguyên.</p>



<h2 class="wp-block-heading">12.Bánh xèo An Vương</h2>



<p><strong>Bánh xèo An Vương</strong>&nbsp;là một quán rất thu hút thực khách tại Thái Nguyên, luôn được mọi người đánh giá cao về chất lượng. Đây là bánh xèo miền Trung và rất chuẩn vị, nếu bạn từ nơi khác đến nhất định không thể bỏ qua nhé. Mỗi suất bánh được hai cái có giá 25.000 đồng mà ăn cũng vừa bụng.</p>



<p>Nước chấm ở đây ngon hết sảy. Vỏ bánh giòn, ở trong có nhân tôm, thịt, giá đỗ. Các bạn ăn bánh xèo thì nên ăn kèm rau sống và dưa chuột để không bị ngấy nhé. Quán còn có món&nbsp;<strong>Nem Nướng Nha Trang</strong>&nbsp;giá cũng chỉ 25.000 đồng một suất rất đáng để thử cho các bạn tín đồ cuốn chấm.</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://zicxa.com/vi/wp-content/uploads/2023/07/quan-an-ngon-tai-thai-nguyen-34.jpg" alt="Bánh xèo An Vương"/></figure>



<p>Bánh xèo An Vương</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://zicxa.com/vi/wp-content/uploads/2023/07/quan-an-ngon-tai-thai-nguyen-35.jpg" alt="Chuẩn vị miền Trung"/></figure>



<p>Chuẩn vị miền Trung</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://zicxa.com/vi/wp-content/uploads/2023/07/quan-an-ngon-tai-thai-nguyen-36.jpg" alt="Mẹt bún đầy đặn"/></figure>



<p>Mẹt bún đầy đặn</p>



<p><strong>Địa điểm Bánh xèo An Vương:</strong></p>



<p>Giờ mở cửa: 10h00 đến 22h30.</p>



<p>Địa chỉ: 27 Lương Thế Vinh, Thành phố Thái Nguyên, Thái Nguyên.</p>



<h2 class="wp-block-heading">13.Tasty Hội An</h2>



<p><strong>Tasty Hội An</strong>&nbsp;nằm ở đối diện Chợ Minh Cầu, check in buổi tối lung linh luôn, có nguyên dàn đèn Hội An trước cửa, khá bắt mắt. Quán khá đẹp, thiết kế mang thiên hướng hoài cổ, có chút trầm mặc yên ả như đang ở giữa Hội An vậy. Phục vụ nhanh nhẹn, nhiệt tình.</p>



<p>Đồ ăn giữ nguyên hương vị như ở Hội An, quán mới có thêm mấy món bánh mùi vị và nước chấm cũng vô cùng đặc biệt. Menu đa dạng nhiều món như cơm gà xé, bánh tráng thịt heo, gà nướng lá nếp, bánh bao kim sa, dimsum tôm, gỏi gà xé, há cảo chiên, hoành thánh chiên, cao lầu, hến trộn, bún mắm heo quay, bánh bột lọc,… món nào cũng thơm ngon và trình bày đẹp mắt.</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://zicxa.com/vi/wp-content/uploads/2023/07/quan-an-ngon-tai-thai-nguyen-37.jpg" alt="Tasty Hội An"/></figure>



<p>Tasty Hội An</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://zicxa.com/vi/wp-content/uploads/2023/07/quan-an-ngon-tai-thai-nguyen-38.jpg" alt="Không gian xinh xắn"/></figure>



<p>Không gian xinh xắn</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://zicxa.com/vi/wp-content/uploads/2023/07/quan-an-ngon-tai-thai-nguyen-39.jpg" alt="Chuẩn vị Hội An"/></figure>



<p>Chuẩn vị Hội An</p>



<p><strong>Địa điểm Tasty Hội An:</strong></p>



<p>Giờ mở cửa: 9h30 đến 22h30.</p>



<p>Địa chỉ: 2 Ngõ 4 Minh Cầu, Thành phố Thái Nguyên, Thái Nguyên.</p>



<h2 class="wp-block-heading">14.Quán Cay Đức Huệ</h2>



<p><strong>Quán Cay Đức Huệ</strong>&nbsp;là quán lẩu nướng bình dân nổi tiếng nhất nhì ở Thái Nguyên. Đồ ăn ở đây cũng khá ngon bổ rẻ phù hợp với học sinh sinh viên. Buổi tối ở đây lần nào mình vào cũng rất đông khách. Tuy quán rất đông đúc nhưng nhân viên phục vụ đông và rất nhanh nhẹn, chuyên nghiệp nên thực khách sẽ không phải đợi quá lâu.</p>



<p>Mình gọi nồi lẩu 150.000 đồng.Nồi lẩu đầy đặn, đĩa ếch to đùng ăn bao no. Các&nbsp;<strong>món đậu, quẩy, nấm</strong>&nbsp;muốn ăn thì phải gọi ngoài, 10.000 đồng một đĩa chứ ko kèm trong lẩu. Ếch ở đây là ếch nuôi, chân to đùng, 1 đĩa phải có cỡ 6 7 con. Ếch khá chắc thịt, tẩm ướp vừa miệng, ninh kĩ tí thịt ếch mềm mịn, xương cũng mềm, ăn da beo béo.</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://zicxa.com/vi/wp-content/uploads/2023/07/quan-an-ngon-tai-thai-nguyen-40.jpg" alt="Quán Cay Đức Huệ"/></figure>



<p>Quán Cay Đức Huệ</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://zicxa.com/vi/wp-content/uploads/2023/07/quan-an-ngon-tai-thai-nguyen-41.jpg" alt="Món ăn bắt mắt"/></figure>



<p>Món ăn bắt mắt</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://zicxa.com/vi/wp-content/uploads/2023/07/quan-an-ngon-tai-thai-nguyen-42.jpg" alt="Vị cay nóng tuyệt vời"/></figure>



<p>Vị cay nóng tuyệt vời</p>



<p><strong>Địa điểm Quán Cay Đức Huệ:</strong></p>



<p>Giờ mở cửa: 9h00 đến 23h00.</p>



<p>Địa chỉ: Mở Bạch Tổ 1, Hoàng Văn Thụ, Thành phố Thái Nguyên, Thái Nguyên.</p>



<h2 class="wp-block-heading">15.Cơm chay Chân Tâm – Quán ăn ngon tại Thái Nguyên</h2>



<p><strong>Cơm chay Chân Tâm</strong>&nbsp;dù là một&nbsp;<strong>quán ăn chay</strong>&nbsp;nhưng vẫn có sức hút khách lạ thường. Không gian quán thoải mái, luôn rộng rãi thoải mái, sạch sẽ. Đồ ăn thì tươi ngon, thái độ phục vụ của chủ cửa hàng thật rất tuyệt. Khách ăn hết cơm có thể cho thêm cơm ăn thêm.</p>



<p><a href="https://zicxa.com/vi/blog/mon-chay">Món chay</a>&nbsp;ở đây được chế biến vô cùng hấp dẫn, trông hấp dẫn không khác gì các món ăn mặn. Menu vô cùng đa dạng, nhiều món được thực khách yêu thích như canh củ quả, canh nấm thập cẩm, nộm đu đủ, canh măng, gỏi nấm, bò chay tái chanh, miến xào, nấm đùi gà xào thập cẩm, nem chiên xù, khoai lang kén,…</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://zicxa.com/vi/wp-content/uploads/2023/07/quan-an-ngon-tai-thai-nguyen-43.jpg" alt="Cơm chay Chân Tâm - Quán ăn ngon tại Thái Nguyên"/></figure>



<p>Cơm chay Chân Tâm – Quán ăn ngon tại Thái Nguyên</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://zicxa.com/vi/wp-content/uploads/2023/07/quan-an-ngon-tai-thai-nguyen-44.jpg" alt="Giá siêu bình dân"/></figure>



<p>Giá siêu bình dân</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://zicxa.com/vi/wp-content/uploads/2023/07/quan-an-ngon-tai-thai-nguyen-45.jpg" alt="Hấp dẫn không kém đồ mặn"/></figure>



<p>Hấp dẫn không kém đồ mặn</p>



<p><strong>Địa điểm Cơm chay Chân Tâm – Quán ăn ngon tại Thái Nguyên:</strong></p>



<p>Giờ mở cửa: 10h00 đến 20h00.</p>



<p>Địa chỉ: 128 Phủ Liễn, Thành phố Thái Nguyên, Thái Nguyên.</p>



<p>Trên đây là <strong>danh sách 15 quán ăn ngon nổi tiếng tại Thái Nguyên</strong> mà bạn nên đến để thử thưởng thức một lần trong đời. Hy vọng những gợi ý này đã có thể cho bạn có được những lựa chọn ưng ý. Chúc bạn có được những trải nghiệm ẩm thực tuyệt vời tại đây.</p>
<p>Bài viết <a href="/luu-ngay-top-15-quan-an-ngon-tai-thai-nguyen-ngay-nhe/1079/">Lưu ngay Top 15 quán ăn ngon tại Thái Nguyên ngay nhé</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a href="/">Pizza Online Thái Nguyên</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Top 11 Địa điểm ăn vặt nên đến nhất tại tỉnh Thái Nguyên</title>
		<link>/top-11-dia-diem-an-vat-nen-den-nhat-tai-tinh-thai-nguyen-2/874/</link>
					<comments>/top-11-dia-diem-an-vat-nen-den-nhat-tai-tinh-thai-nguyen-2/874/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[pizza.dientupro.com]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 14:22:58 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Blog]]></category>
		<category><![CDATA[Món ăn]]></category>
		<category><![CDATA[/]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=874</guid>

					<description><![CDATA[<p>Chắc hẳn bất cứ lứa tuổi nào đi chăng nữa cũng có nhu cầu thư giãn cùng bạn bè. Đặc biệt là tuổi học trò. Đây là quãng thời gian lê la các quán phố ăn vặt cùng&#160;bạn bè. Xã hội càng phát triển, nhu cầu con người càng ngày càng cao, nhiều quán ăn [&#8230;]</p>
<p>Bài viết <a href="/top-11-dia-diem-an-vat-nen-den-nhat-tai-tinh-thai-nguyen-2/874/">Top 11 Địa điểm ăn vặt nên đến nhất tại tỉnh Thái Nguyên</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a href="/">Pizza Online Thái Nguyên</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p class="has-accent-4-background-color has-background">Chắc hẳn bất cứ lứa tuổi nào đi chăng nữa cũng có nhu cầu thư giãn cùng bạn bè. Đặc biệt là tuổi học trò. Đây là quãng thời gian lê la các quán phố ăn vặt cùng&nbsp;bạn bè. Xã hội càng phát triển, nhu cầu con người càng ngày càng cao, nhiều quán ăn hay quán nước ra đời hơn thành ra chúng ta lại khó khăn trong việc chọn lựa. Nhiều lúc mong rằng có ai đó chọn giúp mình sau đó chỉ cần đến ăn là đủ.<strong><em><a href="/"> Pizza Thái Nguyên</a></em></strong> sẽ tìm hiểu thông tin giúp bạn lựa chọn được dễ dàng hơn với địa điểm ăn vặt đáng đi nhất tại Thái Nguyên.</p>



<ol>
<li><img decoding="async" width="60px" src="https://toplist.vn/images/numbers/1.svg" alt="Top 1"><a href="/">Ốc Cao Quán</a> <strong>26</strong>  Chỉ đường <a href="tel:0984113888"> Gọi điện</a>Ốc là món ăn dân dã nhưng nếu được chế biến tốt thì đây là món ăn khó cưỡng đối với thế hệ trẻ hiện nay. <strong>Ốc Cao Quán</strong> chuyên các món ốc từ ốc luộc Tứ Xuyên cay ơi là cay, ốc xào chuối đậu, ngao xào,&#8230; bên cạnh đó Ốc Cao Quán còn có các món ăn vặt ngon nức tiếng như: chân gà sả ớt, chân gà sốt chua ngọt, lẩu thái, cơm gà sốt chua ngọt, ngô chiên, khoai lang kén, cút lộn xào me,&#8230;<br><strong>Ốc Cao Quán </strong>có hơn 10 năm trong nghề luôn chế biến các món ăn với hương vị chuẩn nhất cùng với đó là sự sáng tạo hương vị cho các món ăn được ngon hơn và đậm chất Ốc Cao Quán hơn. Không gian Ốc Cao Quán thoáng đãng, sạch sẽ, nhân viên phục vụ nhiệt tình, nhanh nhẹn. Đây là địa điểm ăn vặt phù hợp với tất cả các bạn khi tìm cho mình một món ngon, thích hợp.<br><strong><u>THÔNG TIN LIÊN HỆ:<br></u>Địa chỉ:</strong><ul><li>25A, Lương Thế Vinh, TP. Thái Nguyên, Thái NguyênSN 4, ngõ 19, Lương Thế Vinh, TP. Thái Nguyên, Thái Nguyên</li></ul><strong>Điện thoại:</strong> 0984 113 888 | 0986 944 758<strong>Email:</strong> thanhhoa.9630@gmail.com<strong>Fanpage:</strong> https://www.facebook.com/CaoQuanThaiNguyen/<strong>Giờ mở cửa:</strong> 9:00 &#8211; 22:30 Chỉ đường <a href="tel:0984113888"> Gọi điện</a><img decoding="async" src="https://images.toplist.vn/images/800px/-310965.jpg" alt="Ốc Cao Quán"><em>Ốc Cao Quán</em><img decoding="async" src="https://images.toplist.vn/images/800px/oc-cao-quan-547444.jpg" alt="Ốc Cao Quán"><em>Ốc Cao Quán</em> </li>



<li><img decoding="async" width="60px" src="https://toplist.vn/images/numbers/2.svg" alt="Top 2"><a href="/category/blog/">Nem 68 Thái Nguyên</a> <strong>23</strong>  Chỉ đường <a href="tel:0949784472"> Gọi điện</a><strong>Nem 68 Thái Nguyên</strong> là cả một thiên đường các món ăn vặt được đặt trong một cái mẹt tre nhìn rất dễ thương. Nem là thế mạnh của Nem 68, mẹt tre là một combo nhiều món như: khoai tây chiên, cá viên chiên, nem rán, xúc xích, phomai que,&#8230; Tùy vào số lượng người dùng mà bạn sẽ lựa chọn combo sao cho phù hợp nhất. Nem cuốn nhân phomai chảy luôn là món khoái khẩu cho các bạn nhỏ và các bạn lớn.<br>Menu ăn vặt ở <strong>Nem 68 Thái Nguyên</strong> là rất nhiều và phong phú, ngoài nem còn có các món: bún trộn, bánh tráng trộn, cháo sườn bột, tôm chay sumi, mực viên chiên, chim cút sốt me, chân gà rút xương sốt thái, chân gà sả ớt, chim cút quay, bánh mì phomai ruốc, lẩu thái,&#8230; Món ăn nào cũng ngon, đến đây chắc chắn chúng ta sẽ căng bụng ra về.<br><strong><u>THÔNG TIN LIÊN HỆ:<br></u>Địa chỉ:</strong> Ngõ 68, SN 03, Phố Xương Rồng, Thái Nguyên<br><strong>Điện thoại:</strong> 0949 784 472<strong>Fanpage:</strong> https://www.facebook.com/nem68.thainguyen<strong>Giờ mở cửa:</strong> 9:00 &#8211; 22:00 Chỉ đường <a href="tel:0949784472"> Gọi điện</a><img decoding="async" src="https://images.toplist.vn/images/800px/nem-68-thai-nguyen-711834.jpg" alt="Nem 68 Thái Nguyên"><em>Nem 68 Thái Nguyên</em><img decoding="async" src="https://images.toplist.vn/images/800px/nem-68-thai-nguyen-547445.jpg" alt="Nem 68"><em>Nem 68</em></li>



<li><img decoding="async" width="60px" src="https://toplist.vn/images/numbers/3.svg" alt="Top 3"><a href="https://toplist.vn/top/bau-pizza-thai-nguyen-346831.htm">Bầu pizza </a><a href="/category/blog">Thái </a><a href="https://toplist.vn/top/bau-pizza-thai-nguyen-346831.htm">Nguyên</a> <strong>23</strong>  Chỉ đường <a href="tel:0988468509"> Gọi điện</a><strong>Bầu Pizza Thái Nguyên </strong>là một quán khá mới tại Thái Nguyên nhưng rất thu hút thực khách đặc biệt là các bạn trẻ. Pizza ở đây vô cùng đa dạng, thực khách tha hồ lựa chọn gồm Beefy Pizza, Hawai Pizza, Kimchi Pizza, Seafood Pizza, Chicken Pizza,… mà giá thành lại vô cùng hợp lí. Nếu bạn là một người yêu thích những hương vị tinh tế, đầy lưu luyến của những miếng pizza đậm vị thì Bầu pizza Thái Nguyên chính xác là địa chỉ dành cho bạn. Tại đây, bạn có thể thưởng thức những chiếc bánh pizza phong cách châu Âu đúng chuẩn. Từ nguyên liệu, cách làm và hương vị đều hướng đến sự hiện đại, lan toả hơi thở châu Âu.<br>Bánh pizza ở Bầu pizza Thái Nguyên có rất nhiều loại như bò nướng, phô mai, hải sản, gà, thịt xông khói khoai tây. Pizza được chuẩn bị nhiều size bánh khác nhau để thực khách có thể lựa chọn.<strong>Bầu Pizza Thái Nguyên</strong> có rất nhiều món ăn vặt hấp dẫn khác. Nước uống cũng rất đa dạng gồm sữa chua đánh đá, sinh tố dâu tây, trà đào, chanh leo, sữa ngô, chanh tươi, soda nho đen, soda việt quất, soda kiwi, soda chanh leo,… Quán thu hút rất đông bạn trẻ, đặc biệt là học sinh, sinh viên.<br><strong><u>THÔNG TIN LIÊN HỆ:<br></u>Địa chỉ:</strong> 83 Hoàng Văn Thụ, TP. Thái Nguyên, Thái Nguyên<strong>Điện thoại:</strong> 0988 468 509<strong>Email:</strong> q.ptmlhn@gmail.com<strong>Fanpage:</strong> https://www.facebook.com/profile.php?id=100063952210876<strong>Giờ mở cửa:</strong> 8:00 &#8211; 23:00 Chỉ đường <a href="tel:0988468509"> Gọi điện</a><img decoding="async" src="https://images.toplist.vn/images/800px/bau-pizza-547433.jpg" alt="Bầu Pizza"><em>Bầu Pizza</em><img decoding="async" src="https://images.toplist.vn/images/800px/bau-pizza-547434.jpg" alt="Bầu Pizza l"><em>Bầu Pizza l</em></li>



<li><img decoding="async" width="60px" src="https://toplist.vn/images/numbers/4.svg" alt="Top 4"><a href="/category/blog/">Jollibee Thái Nguyên</a> <strong>23</strong>  Chỉ đường <a href="tel:02083841133"> Gọi điện</a><strong>Jollibee Thái Nguyên</strong> nằm trong chuỗi 80 nhà hàng Jollibee trải khắp Việt Nam. Jollibee Thái Nguyên nằm ngay trên đường Lương Ngọc Quyến, đối diện với trường Đại học Sư phạm Thái Nguyên và nằm cách chợ sinh viên khoảng chừng 100m, đây là vị trí đắc địa để kinh doanh đồ ăn uống. Jollibee phục vụ khách với sự tận tụy, nhiệt tình và lịch thiệp nhất.<br>Đến với cửa hàng, bạn được chào đón nhiệt tình, giới thiệu các sản phẩm ngon nhất tại đây, ngoài ra bạn có thể lựa chọn vị trí ngồi thoải mái ở tầng 1 hoặc tầng 2. Bên cạnh không gian sạch sẽ, trong lành, <strong>Jollibee</strong> còn thiết kế góc riêng tư xinh xắn với những gam màu nhẹ nhàng phù hợp với những đôi tình nhân thích không gian yên bình. Những đồ ăn thức uống luôn đảm bảo vệ sinh an toàn thực phẩm và trải qua quy trình sản xuất, kiểm định nghiêm ngặt, vì vậy bạn hoàn toàn yên tâm ăn uống.<br><strong><u>THÔNG TIN LIÊN HỆ:<br></u>Địa chỉ:</strong><ul><li>107 Lương Ngọc Quyến, Phường Hoàng Văn Thụ, TP. Thái Nguyên, Thái NguyênL4 -04 Tầng 4 Vincom Plaza Thái Nguyên, 247 Lương Ngọc Quyến, Phường Quang Trung, TP. Thái Nguyên, Thái Nguyên</li></ul><strong>Điện thoại: </strong>020 8384 1133<strong>Email:</strong> jbvnfeedback@jollibee.com.vn<strong>Website:</strong> http://www.jollibee.com.vn/<strong>Fanpage: </strong>https://www.facebook.com/Jollibee-Vietnam-464474173940494<strong>Giờ mở cửa:</strong> 9:00 &#8211; 22:00 Chỉ đường <a href="tel:02083841133"> Gọi điện</a><img decoding="async" src="https://images.toplist.vn/images/800px/jollibee-thai-nguyen-547428.jpg" alt="Jollibee Thái Nguyên"><em>Jollibee Thái Nguyên</em><img decoding="async" src="https://images.toplist.vn/images/800px/jollibee-thai-nguyen-547430.jpg" alt="Jollibee Thái Nguyên"><em>Jollibee Thái Nguyên</em></li>



<li><img decoding="async" width="60px" src="https://toplist.vn/images/numbers/5.svg" alt="Top 5"><a href="/category/blog/">Chè ngon mẹ Gấu</a> <strong>23</strong>  Chỉ đường <a href="tel:0866893828"> Gọi điện</a><strong>Chè Ngon Mẹ Gấu</strong> là quán chè và đồ ăn vặt ngon được nhiều bạn trẻ yêu thích tại khu vực Thái Nguyên. Chè của quán có vị thanh mát, không ngọt nên không gây cảm giác ngấy cho khách hàng, chính vì vậy mà chè của quán ngày càng được các bạn trẻ truyền tai nhau rộng rãi hơn. Các bạn có thể đến địa chỉ quán vừa ăn chè vừa tám chuyện hoặc cũng có thể gọi điện đặt hàng nhân viên sẽ ship đến tận nơi nhé.<br>Chè ở đây có đủ loại, màu sắc hương vị đều rất đặc trưng, ăn một lần đảm bảo các bạn sẽ không bao giờ quên <strong>Chè Ngon Mẹ Gấu</strong>. Nguyên liệu để làm ra các món chè của quán đều là các nguyên liệu sạch, đảm bảo vệ sinh an toàn thực phẩm, chúng đều có nguồn gốc rõ ràng nên các bạn yên tâm thưởng thức. Giá thành rất vừa túi tiền nên các bạn có thể thử nhiều loại nhé. Đúng như cái tên, Chè Ngon Mẹ Gấu<strong> </strong>được làm bằng tất cả tâm huyết của chủ quán và nhân viên nên được nhiều người khen là ăn vừa miệng không ngọt không ngấy. Có lẽ vì vậy mà các món chè ở đây rất được lòng thực khách, nhất là các bạn trẻ.<strong><br><u>THÔNG TIN LIÊN HỆ:<br></u>Địa chỉ:</strong> 136 Minh Cầu, Phường Phan Đình Phùng, TP. Thái Nguyên, Thái Nguyên<strong>Điện thoại:</strong> 0866 893 828<strong>Fanpage:</strong> https://www.facebook.com/profile.php?id=100057151941630<strong>Giờ mở cửa:</strong> 08:00 &#8211; 23:00 Chỉ đường <a href="tel:0866893828"> Gọi điện</a><img decoding="async" src="https://images.toplist.vn/images/800px/che-ngon-me-gau-547449.jpg" alt="Chè Ngon Mẹ Gấu"><em>Chè Ngon Mẹ Gấu</em><img decoding="async" src="https://images.toplist.vn/images/800px/che-ngon-me-gau-547450.jpg" alt="Chè Ngon Mẹ Gấu"><em>Chè Ngon Mẹ Gấu</em></li>



<li><img decoding="async" width="60px" src="https://toplist.vn/images/numbers/6.svg" alt="Top 6"><a href="/category/blog/">Mập&#8217;s Kitchen</a> <strong>26</strong>  Chỉ đường<strong>Mập&#8217;s Kitchen</strong> là không gian với những món ăn vặt mê ly, Mập&#8217;s Kitchen phục vụ cả bữa sáng, trưa và bữa tối cho khách hàng của mình. Mập&#8217;s Kitchen nhận dịch vụ ship thức ăn đến tận nơi cho khách hàng hoặc khách hàng có thể đặt chỗ cho nhóm bạn của mình hoặc gia đình có cả trẻ nhỏ. Không gian của Mập&#8217;s Kitchen thoáng đãng không bị ám mùi chiên hoặc nướng. Thức uống ngon rồi món ăn cũng tuyệt cú mèo như này thì mình chọn ngày tới Mập&#8217;s Kitchen thôi. Chiếc view cổ kính, đậm chất thơ và ngọt ngào sẽ gây thương nhớ ngay lần đầu ghé qua.<br>Nem ở Mập&#8217;s Kitchen được nướng vừa tới, vàng ươm, thịt nem dày dặn, thơm nức. Nước chấm ở đây là thứ không lẫn được với bất kỳ quán nem nướng nào khác. Dưa chuột, cà rốt, xoài xanh được thái sợt và lát mỏng để khi gói không bị to quá. Rau sống tươi, được rửa, làm sạch sẽ, không bị dập nát hay héo úa. Bây giờ quán cũng kèm theo ớt chưng để dành cho các khách hàng thích ăn cay có thê cho thêm vào. <strong>Mập&#8217;s Kitchen</strong> tạo cho khách hàng những sự lựa chọn khá thú vị chẳng hạn như mẹt thức ăn nhanh bao gồm cả đồ uống, bánh mì nướng, nem rán, khoai tây chiên, bò khô hay những món ăn lẻ như bánh nhà làm với nguyên liệu tươi trong ngày, chân gà sả tắc, trà sữa,&#8230;<br><strong><u>THÔNG TIN LIÊN HỆ:<br></u>Địa chỉ: </strong>171 Phú Thái, Phường Tân Thịnh, TP. Thái Nguyên, Thái Nguyên<br><strong>Điện thoại: </strong>032 688 8995<strong>Email:</strong> mapkitchen812@gmail.com<strong>Fanpage:</strong> https://www.facebook.com/mapkitchen171/<strong>Giờ mở cửa: </strong>10:00 &#8211; 22:00 Chỉ đường<img decoding="async" src="https://images.toplist.vn/images/800px/maps-kitchen-311278.jpg" alt="Mập's Kitchen"><em>Mập&#8217;s Kitchen</em><img decoding="async" src="https://images.toplist.vn/images/800px/maps-kitchen-547443.jpg" alt="Mập's Kitchen"><em>Mập&#8217;s Kitchen</em></li>



<li><img decoding="async" width="60px" src="https://toplist.vn/images/numbers/7.svg" alt="Top 7"><a href="/category/blog/">Nơm Quán &#8211; Nem Nướng Nha Trang Cơ Sở Thái Nguyên</a> <strong>23</strong>  Chỉ đường <a href="tel:0868516194"> Gọi điện</a>Nếu bạn là người Thái Nguyên hẳn chắc chắn không còn xa lạ với quán ăn <strong>Nơm Quán </strong>này và đây cũng là một địa chỉ sẽ được giới thiệu ngay khi các bạn hỏi nên ăn món ăn vặt nào ở Thái Nguyên nếu lần đầu đến đây. Nằm trong khu vực Phan Đình Phùng trên đường Minh Cầu vào mỗi chiều tan tầm và buổi tối vô cùng đông người vì ở đó có quán nem nướng nổi tiếng đáng để bạn ăn thử. Với không gian ấm cúng hoài niệm &#8211; rẻ mà tươi ngon, chỉ có Nơm Quán mới thật vầ mộc như vậy. Nơm Quán ăn là phải ngon, thiên đường đồ ăn vặt! Chinh phục cả những khách hàng chưa từng thích đồ ăn vặt. Đặc biệt trong menu đồ uống của Nơm còn có thêm các loại sữa hạt giàu chất dinh dưỡng, vô cùng hấp dẫn.<br>Menu <strong>Nơm Quán</strong> bao gồm đặc sản Nem nướng Nha Trang; Bánh tráng nướng tôm, Gà, Bò, Xíu mại; Bánh tráng nướng nhân đặc biệt; Nộm bò khô; Bánh bột lọc; Bánh Nậm; Bánh Tráng trộn; Bún Nem Nướng; Sữa Bắp non; Sữa Gạo lứt; Sữa Đậu nành; Nha đam hạt Chia; Trà Đào; Nước Dâu tây, Dâu tằm; Nước chanh leo; Trà đào cam sả&#8230; Nơm Quán chất lượng món ăn rất ngon, từng món là từng công thức chế biến vì vậy món ăn rất đặc biệt. Món ăn nào cũng ngon khó có thể cưỡng lại bởi mê hoặc cả hương lẫn vị.<br><strong><u>THÔNG TIN LIÊN HỆ:</u></strong><br><strong>Địa chỉ: </strong>135 Minh Cầu, Phường Phan Đình Phùng, TP. HCM<br><strong>Điện thoại: </strong>0868 516 194<br><strong>Fanpage: </strong>https://www.facebook.com/profile.php?id=100057121523169<br><strong>Giờ mở cửa: </strong>08:00 &#8211; 23:00 Chỉ đường <a href="tel:0868516194"> Gọi điện</a><img decoding="async" src="https://images.toplist.vn/images/800px/nom-quan-nem-nuong-nha-trang-co-so-thai-nguyen-904359.jpg" alt="Nơm Quán - Nem Nướng Nha Trang Cơ Sở Thái Nguyên"><em>Nơm Quán &#8211; Nem Nướng Nha Trang Cơ Sở Thái Nguyên</em><img decoding="async" src="https://images.toplist.vn/images/800px/nom-quan-nem-nuong-nha-trang-co-so-thai-nguyen-904360.jpg" alt="Nơm Quán - Nem Nướng Nha Trang Cơ Sở Thái Nguyên"><em>Nơm Quán &#8211; Nem Nướng Nha Trang Cơ Sở Thái Nguyên</em></li>



<li><img decoding="async" width="60px" src="https://toplist.vn/images/numbers/8.svg" alt="Top 8"><a href="/category/blog/">Ngọc Thạch Quán Thái Nguyên</a> <strong>25</strong> <a href="tel:0969131981"> Gọi điện</a>&#8220;Đồ ăn chính là biểu tượng của tình yêu khi ta không tìm ra từ ngữ nào để diễn tả &#8221; Bạn thấy không ! Thật tuyệt vời khi bạn được thưởng thức những món ăn ngon tuyệt, thật quá khó để diễn tả cảm xúc. Một ly chè ngọt thơm &#8211; Một que kem đậm vị tình &#8211; Một chiếc bánh đầy yêu thương, tát cả cùng hòa quyện tạo nên thương hiệu <strong>Ngọc Thạch Quán</strong>.<br>Bạn đang băn khoăn &#8220;hôm nay ăn gì&#8221; thì chỉ cần đến <strong>Ngọc Thạch Quán</strong> là đảm bảo như ý. Hơn 40 vị chè ngon, tha hồ mix match với: 100 điểm cho hương vị ngon tinh tế, ngọt vừa phải, ngậy thơm bùi. 100 điểm cho nguyên liệu đầu vào tươi ngon, chuẩn tự nhiên. 100 điểm cho độ phủ sóng của thương hiệu, đảm bảo ai muốn ăn là có thể đặt. Nếu bạn đã đam mê chè thì nhất định phải thử ngay chè Ngọc Thạch nhé! Đảm bảo hương vị và trải nghiệm sẽ không làm bạn thất vọng đâu!<br><strong><u>THÔNG TIN LIÊN HỆ:</u></strong><br><strong>Địa chỉ: </strong>200/1 Ngã Ba Mỏ Bạch, Đường Bắc Kạn, TP. Thái Nguyên, Thái Nguyên<br><strong>Điện thoại: </strong>0969 131 981<br><strong>Fanpage: </strong>https://www.facebook.com/ngocthachquanthainguyen<br><strong>Giờ mở cửa: </strong>09:00 &#8211; 21:15<a href="tel:0969131981"> Gọi điện</a><img decoding="async" src="https://images.toplist.vn/images/800px/ngoc-thach-quan-thai-nguyen-904361.jpg" alt="Ngọc Thạch Quán Thái Nguyên"><em>Ngọc Thạch Quán Thái Nguyên</em><img decoding="async" src="https://images.toplist.vn/images/800px/ngoc-thach-quan-thai-nguyen-904362.jpg" alt="Ngọc Thạch Quán Thái Nguyên"><em>Ngọc Thạch Quán Thái Nguyên</em></li>



<li><img decoding="async" width="60px" src="https://toplist.vn/images/numbers/9.svg" alt="Top 9"><a href="/category/blog/">Mỳ Cay Seouly</a> <strong>0</strong>  Chỉ đường <a href="tel:0886328886"> Gọi điện</a>Thi thoảng muốn ra ngoài đổi gió cùng gia đình thì hãy ghé <strong>Mỳ Cay Seouly</strong> nhé. Gà rán và khoai tây chiên, bộ đôi hoàn hảo chiếm trọn tình cảm của mọi bé, cộng thêm lon Pepsi mát lạnh khiến bé thích mê. Ba mẹ thì có thể dùng combo Mì Đùi Gà &amp; Pepsi nà, mùa mưa này mà húp sì sụt tô mì cay nóng hổi, đậm đà, chua chua cay cay thì còn gì bằng. Mì tương đen: kết hợp hài hòa giữa sợi mì và nước sốt tương đen đặc biệt, thịt heo bằm, các loại rau củ và trứng mang đến sự trải nghiệm ẩm thực mới lạ. Bánh Ho-tteok: khi ăn bên ngoài có lớp vỏ giòn rụm, bên trong lớp nhân phô mai tan chảy rất bắt miệng.<br>Gà cay phô mai: miếng gà dai mềm, cay vừa, đậm đà kết hợp với sốt phô mai làm nên sức hút khó cưỡng. Chân gà: miếng gà trắng và giòn, đậm mùi thơm của sả, tắc, lá chanh chấm cùng nước sốt độc quyền Seoul. Cùng với đó là các món nước mới: Trà Hoa Hồng Vải, Soda Yakult Hồng Vải, Soda Yakult Ổi Hồng, Soda Yakult Dâu có màu sắc đẹp mặt và hương vị thơm ngon mới lạ. <strong>Mỳ Cay Seouly</strong> không ngừng nghiên cứu, tìm hiểu để mang đến cho khách hàng những những trải nghiệm hương vị mới độc đáo đầy thú vị. Mời thực khách tới thưởng thức và góp ý để món ăn được hoàn thiện hơn, phục vụ khách hàng được chu đáo hơn nha.<br><strong><u>THÔNG TIN LIÊN HỆ:</u></strong><br><strong>Địa chỉ: </strong>22 Hoàng Hoa Thám, Tổ 15, TP. Thái Nguyên, Thái Nguyên<br><strong>Điện thoại: </strong>0886 328 886<br><strong>Email: </strong>seoulymycay@gmail.com<br><strong>Website: </strong>https://mycayseouly.vn/<br><strong>Fanpage: </strong>https://www.facebook.com/mycayseouly/<br><strong>Giờ mở cửa: </strong>08:00 &#8211; 22:00 Chỉ đường <a href="tel:0886328886"> Gọi điện</a><img decoding="async" src="https://images.toplist.vn/images/800px/my-cay-seouly-1230475.jpg" alt="Mỳ Cay Seouly"><em>Mỳ Cay Seouly</em><img decoding="async" src="https://images.toplist.vn/images/800px/my-cay-seouly-1230476.jpg" alt="Mỳ Cay Seouly"><em>Mỳ Cay Seouly</em></li>



<li><img decoding="async" width="60px" src="https://toplist.vn/images/numbers/10.svg" alt="Top 10"><a href="/category/blog/">Mỳ Cay ShiMun</a> <strong>0</strong>  Chỉ đường <a href="tel:0327226380"> Gọi điện</a>Nhiều món ăn đa dạng cùng mỹ vị hấp dẫn tại <strong>Mỳ Cay ShiMun</strong>, Trọn vẹn vị chua cay mì bò, hải sản, kim chi gà, tomyum&#8230; hay mỳ xào đặc sắc. Mê mẩn món ăn vặt khoai tây chiên, cá viên chiên, xúc xích phô mai… Trà trái cây t.hanh mát, trà sữa ngọt lành, coca sảng khoái giúp bữa ăn của bạn thêm trọn vẹn. Dù thời tiết có nắng nóng vẫn không cưỡng lại được sức hút của tô mì cay chua cay, thơm ngon nức mũi tại Mỳ Cay ShiMun và nhiều món ăn vặt cực bắt trend Hàn Quốc. TomYum hải sản, TomYum bò, Mì Xào Cay, Đùi Gà Cay,&#8230; Trải nghiệm mới, quá hấp dẫn lại tiết kiệm. Nhắc tới lại nổi cơn ghiền lên hà, hú đồng bọn đi hít hà chung đây.<br>Với 3 loại nước dùng đặc trưng cho các món mì cay và lẩu: Nước dùng Kim Chi chua thanh tự nhiên từ kim chi tươi. Nước dùng Lẩu Thái hương cay nồng vị đậm đà bởi sự kết hợp của gừng riềng cộng với sả ớt. Nước dùng Tomyum có mùi thơm của lá chanh, sả và vị béo đến từ sữa và khoai tây tươi xay nhuyễn, tạo nên độ béo và sệt tự nhiên. Không chỉ thế, bạn sẽ còn được thưởng thức các món đồ chiên giòn giòn, thơm phức như Phô mai que, Phô mai viên, Kimbap, Xúc xích lốc xoáy, Khoai tây chiên. Ngoài ra, menu của <strong>Mỳ Cay ShiMun</strong> không thể thiếu các món nước giải khát như trà sữa, trà sữa Thái, trà đào,&#8230; cho bữa ăn thêm tròn vị.<br><strong><u>THÔNG TIN LIÊN HỆ:</u></strong><br><strong>Địa chỉ: </strong>209 Hoàng Gia, Phường Tân Thịnh, TP. Thái Nguyên, Thái Nguyên<br><strong>Điện thoại: </strong>0327 226 380<br><strong>Email: </strong>nguyenthiminhnguyet1909@gmail.com<br><strong>Fanpage: </strong>https://www.facebook.com/profile.php?id=100063626016341<br><strong>Giờ mở cửa: </strong>Mở cửa cả ngày Chỉ đường <a href="tel:0327226380"> Gọi điện</a><img decoding="async" src="https://images.toplist.vn/images/800px/my-cay-shimun-1230477.jpg" alt="Mỳ Cay ShiMun"><em>Mỳ Cay ShiMun</em><img decoding="async" src="https://images.toplist.vn/images/800px/my-cay-shimun-1230478.jpg" alt="Mỳ Cay ShiMun"><em>Mỳ Cay ShiMun</em></li>



<li><img decoding="async" width="60px" src="https://toplist.vn/images/numbers/11.svg" alt="Top 11"><a href="/category/blog/">Susi Food &amp; Drink</a> <strong>0</strong>  Chỉ đường <a href="tel:0888251444"> Gọi điện</a><strong>Susi Food &amp; Drink</strong> là một hệ thống ăn vặt có ở nhiều nơi trên thành phố thái nguyên. Quán luôn luôn đông đúc khách và trở thành địa điểm tụ tập hàng đầu đối với các bạn trẻ và người dân nơi đây. Hãy tới trải nghiệm không khí mùa thu đúng chất với Susi Food &amp; Drink, điểm hẹn &#8220;Nhất định phải tới&#8221; khi có hoa tươi và món nem chua rán thơm ngon, giòn ngọt cùng loạt món ăn hấp dẫn bạn nhé.<br><strong>Susi Food &amp; Drink</strong> phục vụ các món ăn vặt đặc trưng như nem chua rán, phô mai que, ốc nhồi&#8230;Nhưng nổi tiếng và được đặt nhiều nhất đó chính là món nem chua rán. Nem chua rán giòn tan, vừa cắn vào là thơm thơm mùi của thịt được chấm cùng tương ớt thơm ngon. Bên cạnh đó quán còn phục vụ thêm các loại nước uống như sting, pepsi hay trà sữa nhưng có lẽ sữa chua nếp cẩm có lẽ là món được yêu thích nhất. Mỗi dịp nghỉ lễ, cuối tuần, các chị lại ới bên em ship combo nem để dành cho những ngày đông vui con cháu tụ tập. Chả gì ngon bằng chiếc nem nóng giòn, thơm, ngọt, cuốn vô cùng. Cả người lớn tới trẻ con đều thích.<strong><u>THÔNG TIN LIÊN HỆ:</u></strong><br><strong>Địa chỉ: </strong>140 Đường Z 115, tổ 2, TP. Thái Nguyên, Thái Nguyên<br><strong>Điện thoại: </strong>0888 251 444<br><strong>Email: </strong>chunghoaitn@gmail.com<br><strong>Fanpage: </strong>https://www.facebook.com/profile.php?id=100064882232534<br><strong>Giờ mở cửa: </strong>09:30 &#8211; 23:00 Chỉ đường <a href="tel:0888251444"> Gọi điện</a><img decoding="async" src="https://images.toplist.vn/images/800px/susi-food-amp-drink-1230481.jpg" alt="Susi Food &amp; Drink"><em>Susi Food &amp; Drink</em><img decoding="async" src="https://images.toplist.vn/images/800px/susi-food-amp-drink-1230482.jpg" alt="Susi Food &amp; Drink"><em>Susi Food &amp; Drink</em></li>
</ol>



<p class="has-accent-2-background-color has-background">Món ăn vặt là món không thể thiếu trong những buổi tụ tập của các bạn trẻ, chỉ là chúng ta chưa tìm thấy được địa điểm phù hợp với sở thích cá nhân của mình. Qua bài viết trên, <strong><a href="/">Pizza Thái Nguyên</a></strong> đã giới thiệu tới bạn những địa điểm ăn vặt nên đến nhất tại Thái Nguyên, việc còn lại các bạn hãy chọn địa điểm phù hợp với nhóm bạn của mình và chính mình để thưởng thức những món ăn thật ngon nhé.</p>
<p>Bài viết <a href="/top-11-dia-diem-an-vat-nen-den-nhat-tai-tinh-thai-nguyen-2/874/">Top 11 Địa điểm ăn vặt nên đến nhất tại tỉnh Thái Nguyên</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a href="/">Pizza Online Thái Nguyên</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/top-11-dia-diem-an-vat-nen-den-nhat-tai-tinh-thai-nguyen-2/874/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>2</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>TOP 9 LOẠI PIZZA PHỔ BIẾN NHẤT TRÊN THẾ GIỚI. BẠN ĐÃ THỬ HẾT CHƯA?</title>
		<link>/top-9-loai-pizza-pho-bien/835/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[pizza.dientupro.com]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 09:19:12 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Món ăn]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=835</guid>

					<description><![CDATA[<p>1. Pizza gà Pizza gà có lẽ vô cùng quen thuộc với dân nghiện pizza bởi tính phổ thông và dễ ăn của loại pizza này. Thịt gà là một món ăn bổ dưỡng, giúp gia tăng vị giác của bất cứ món ăn nào mà chúng góp mặt. Đặc biệt những bạn đam mê [&#8230;]</p>
<p>Bài viết <a href="/top-9-loai-pizza-pho-bien/835/">TOP 9 LOẠI PIZZA PHỔ BIẾN NHẤT TRÊN THẾ GIỚI. BẠN ĐÃ THỬ HẾT CHƯA?</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a href="/">Pizza Online Thái Nguyên</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<h2 class="wp-block-heading"><strong>1. Pizza gà</strong></h2>



<p>Pizza gà có lẽ vô cùng quen thuộc với dân nghiện pizza bởi tính phổ thông và dễ ăn của loại <strong><a href="https://www.facebook.com/pizzaK20C">pizza</a></strong> này. Thịt gà là một món ăn bổ dưỡng, giúp gia tăng vị giác của bất cứ món ăn nào mà chúng góp mặt. Đặc biệt những bạn đam mê gà thì không thể bỏ qua chiếc bánh pizza nhân gà phải không nào, chiếc bánh với gà là loại topping chính hòa quyện cùng sốt phô mai thơm lừng thực sự khó cưỡng. </p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://file.hstatic.net/1000389344/file/pizza_ga_9ca9c67798fd4edd8093ffb00ad74b39_grande.jpg" alt="Pizza gà với màu sắc vô cùng bắt mắt"/></figure>



<p><em>Pizza gà với màu sắc vô cùng bắt mắt&nbsp;</em>&nbsp;</p>



<h2 class="wp-block-heading"><strong>2. Pizza bò băm</strong></h2>



<p>Vị chua chua, ngọt ngọt của dứa kết hợp với vỏ bánh giòn xốp cùng với thịt bò băm có thể tạo nên hương vị pizza đặc trưng khiến bạn nhớ mãi chẳng quên. Cũng bởi vậy mà <a href="/">piz</a>z<a href="/">a</a> bò băm luôn là &#8220;best-seller&#8221; trong menu của các tiệm bánh pizza nổi tiếng. Bạn hoàn toàn có thể thực hiện làm món ngon này ngay tại nhà để phục vụ những người thương yêu trong gia đình mình. </p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://file.hstatic.net/1000389344/file/_5_beefy_42507a208610490e8f4582b3f90f2332_grande.jpg" alt="Hình ảnh của pizza bò băm"/></figure>



<p><em>Hình ảnh của pizza bò băm&nbsp;</em></p>



<h2 class="wp-block-heading"><strong>3. Pizza hải sản</strong></h2>



<p>Mùa hạ như thôi thúc con người tìm đến những hương vị của biển cả. Chiếc pizza này có hương vị mặn, ngọt cân bằng. Khi ăn, thực khách sẽ cảm nhận được vị tươi ngon từ hải sản, vị béo ngậy của phô mai, vị thơm của vỏ bánh. Tín đồ của hải sản chắc chắn sẽ không thể bỏ lỡ chiếc pizza này.</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://file.hstatic.net/1000389344/file/hai_san_d85e63b59c784f2d84eb40cdeaba186d_grande.jpg" alt="Pizza hải sản trông cực kỳ bắt mắt"/></figure>



<p><em>Pizza hải sản cực kỳ bắt mắt&nbsp;</em>&nbsp;</p>



<h2 class="wp-block-heading"><strong>4. Pizza hawaii</strong></h2>



<p>Pizza hawaii mang cái tên rất địa phương khiến nhiều người cho rằng loại bánh này có nguồn gốc từ Hawaii, tuy nhiên món ăn này lại có xuất xứ từ Canada do một người Hy Lạp nghĩ ra và đã nhanh chóng trở thành loại pizza không thể thiếu trong thực đơn của mọi cửa hàng đồ Âu. Khác với các loại pizza khác có thể đoán được nguyên liệu chính của chúng qua tên gọi thì Pizza Hawaii nghe thực sự lạ phải không nào. Pizza hawaii mang mùi hương nhiệt đới, với sự tương phản giữa vị chua, ngọt của dứa và mặn của dăm bông khiến nhiều thực khách bất ngờ.</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://file.hstatic.net/1000389344/file/_2-pizza-hawaii__3__44ce0f70809e4cb3a312e4b07673b66b_grande.jpg" alt="Pizza Hawaii tại nhà Texgrill"/></figure>



<p><em>Pizza hawaii mang hương vị nhiệt đới </em></p>



<h2 class="wp-block-heading"><strong>5. Pizza margherita</strong></h2>



<p>Pizza margherita được coi là chiếc bánh nổi tiếng nhất thế giới do một đầu bếp vùng Naples, Italy sáng tạo ra với cái tên được lấy cảm hứng từ nữ hoàng Margherita . Pizza margherita là hiện thân của mùa hạ với hương vị đậm đà với sự tươi mới của sốt cà chua, độ dai dai của phomai mozzarella. Loại bánh này mang một hương vị rất riêng với các loại nguyên liệu tươi rói được tuyển chọn kỹ lưỡng chắc chắn sẽ làm bạn hài lòng. </p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://file.hstatic.net/1000389344/file/_1-pizza-maghetina__3__cafe82a393b745b8b71fee8e7e2c76b9_grande.jpg" alt="Pizza margherita: hiện thân của mùa hạ"/></figure>



<p><em>Pizza&nbsp;margherita: hiện thân của mùa hạ&nbsp;</em>&nbsp;</p>



<h2 class="wp-block-heading"><strong>6. Pizza nhân nhồi</strong></h2>



<p>Khác với các loại pizza thông thường thì pizza nhân nhồi có kích thước khổng lồ với phần đế dày, nhiều nhân và  lượng phô mai Mozzarella của bánh nhiều gấp 3 lần các loại khác, hòa quyện cùng thịt và nước sốt thực sự là không thể cưỡng lại. Vì vậy, chỉ mới xuất hiện nhưng loại bánh này đã thu hút một lượng người hâm mộ không hề nhỏ, luôn trở thành món ăn đắt khách tại các quầy pizza. </p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://file.hstatic.net/1000389344/file/nhan_nhoi_715fdb8626864457890c77c6ed147f03_grande.jpg" alt="Pizza nhân nhồi với kích thước khổng lồ"/></figure>



<p><em>Pizza nhân nhồi với kích thước khổng lồ</em>&nbsp;</p>



<h2 class="wp-block-heading"><strong>7. Pizza pepperoni</strong></h2>



<p>Pepperonis là một loại xúc xích chế biến đặc trưng từ các loại thịt bò hoặc thịt heo, loại xúc xích đặc biệt này được hòa trộn cùng với nhau kèm theo ớt. Pepperonis tạo nên hương vị thơm ngon hoàn hảo cho chiếc bánh pizza đặc biệt, với sự kết hợp hoàn hảo giữa phần đế bánh mỏng cùng với độ giòn tan cùng với phần nhân được phủ thêm một lớp xúc xích tỏi ớt xông khói cay cay. Được trang trí bắt mắt mang đậm tinh thần Mỹ. Khi ăn bạn sẽ cảm nhận rõ được vị mằn mặn, cay nhẹ đặc trưng của xúc xích cay, hòa quyện với vị béo ngậy của phô mai và vị chua ngọt của sốt cà chua.</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://file.hstatic.net/1000389344/file/_9-pizza-pepperoni__3__71fbdad67d464d0a9a54fcee2d74563c_grande.jpg" alt="Hình ảnh pizza pepperoni"/></figure>



<p><em>Hình ảnh pizza pepperoni </em></p>



<h2 class="wp-block-heading"><strong>8. Pizza phô mai</strong></h2>



<p>Pizza phô mai chinh phục các tín đồ pizza ở nước sốt cà chua đỏ tươi, thơm ngon, hấp dẫn hòa quyện với lớp phô mai Mozzarella hào hạng mà bạn có thể kéo dài dài. Phần nhân được nhồi gọn bên trong lớp vỏ bánh giòn tan nên khi cắn một miếng pizza, bạn sẽ cảm nhận được phô mai “ngập răng” vô cùng thú vị. Chắc chắn đây sẽ là sự trải nghiệm thú vị mà bạn nên thử. </p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://file.hstatic.net/1000389344/file/pho_mai_nhe_a884a5c18fed4a81969118da5f29ee0a_grande.jpg" alt="Pizza phô mai ngập với phô mai Mozzarella"/></figure>



<p><em>Pizza phô mai ngập với phô mai Mozzarella</em></p>



<h2 class="wp-block-heading"><strong>9. Pizza sốt pesto</strong></h2>



<p>Sốt Pesto có vị béo ngậy của phô mai, mùi thơm đặc trưng từ lá húng tây (basil), ngò rí và cuối cùng là vị mặn nhẹ của muối. Với hương bị béo ngậy của phô mai cùng với cà chua tươi và sốt Pesto đậm đà, món pizza hải sản trở nên hấp dẫn hơn bao giờ hết.</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://file.hstatic.net/1000389344/file/sot_pesto_bd33950bd55d4807a1d860d1d7f4445e_grande.jpg" alt="Pizza sốt pesto được trang trí vô cùng bắt mắt"/></figure>



<p><em>Pizza sốt pesto được trang trí vô cùng bắt mắt&nbsp;</em></p>



<div class="wp-block-group is-layout-flow wp-block-group-is-layout-flow">
<p>Trên đây, <strong>Pizza Thái Nguyên </strong>đã giới thiệu cho bạn về top 9 loại pizza phổ biến nhất hiện nay. Bạn đã thử được bao nhiêu loại rồi? Hãy để lại bình luận cho chúng mình cùng biết nhé! Hy vọng với những thông tin trên thì các bạn đã chọn cho mình được loại pizza ưng ý. Hiện nay, 9 loại pizza trên đều có sẵn tại Pizza Thái Nguyên, nếu có nhu cầu tư vấn hoặc đặt hàng, các bạn vui lòng liên lạc theo thông tin bên dưới nhé. </p>
</div>



<p>Pizza Thái Nguyên tự hào là một trong những thương hiệu về F&amp;B lớn nhất của Thành phố Cảng với hơn 15 năm tạo dựng và phát triển. Đến này thương hiệu Pizza Thái Nguyên đã có 5 cơ sở trên các khu phố sầm uất của Hải Phòng nhằm phục vụ nhu cầu thưởng thức ẩm thực chuẩn Âu của khách hàng. Với đội ngũ nhân viên lên tới 400 người và đặc biệt là những đầu bếp tài hoa đã có nhiều năm kinh nghiệm.</p>



<p>Pizza Thái Nguyên mang đến cho thực khách các món ăn được chế biến với công thức chuẩn như pizza, spaghetti, steak,&#8230; giúp bạn thưởng thức trọn vẹn tinh hoa ẩm thực Châu Âu. </p>



<p>Ngoài ra, với kinh nghiệm lâu năm các đầu bếp của nhà hàng còn sáng tạo ra các món ăn vừa mang đậm chất Châu Âu vừa được thổi hương vị của người Việt giúp khách hàng có thể thưởng thức những hương vị đặc biệt. </p>



<p>Nhà hàng được trang trí sang trọng theo phong cách Châu Âu chắc chắn sẽ mang đến những cung bậc cảm xúc tuyệt vời khi cùng những người thân yêu hay bạn bè trải nghiệm ẩm thực tại cửa hàng nhé.</p>
<p>Bài viết <a href="/top-9-loai-pizza-pho-bien/835/">TOP 9 LOẠI PIZZA PHỔ BIẾN NHẤT TRÊN THẾ GIỚI. BẠN ĐÃ THỬ HẾT CHƯA?</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a href="/">Pizza Online Thái Nguyên</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Top 6 Tiệm pizza ngon và nổi tiếng nhất Thái Nguyên</title>
		<link>/https-pizza-dientupro-com-https-www-facebook-com-pizzak20c/826/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[pizza.dientupro.com]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 08:42:46 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Món ăn]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=826</guid>

					<description><![CDATA[<p>Pizza là món ăn được du nhập vào Việt Nam cách đây không lâu nhưng đã tạo dựng được vị trí của mình trong làng ẩm thực của người Việt. Nếu bạn đang ở Thái Nguyên và đang cần tìm một địa chỉ thưởng thức bánh pizza ngon và chất lượng mà chưa biết ở [&#8230;]</p>
<p>Bài viết <a href="/https-pizza-dientupro-com-https-www-facebook-com-pizzak20c/826/">Top 6 Tiệm pizza ngon và nổi tiếng nhất Thái Nguyên</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a href="/">Pizza Online Thái Nguyên</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Pizza là món ăn được du nhập vào Việt Nam cách đây không lâu nhưng đã tạo dựng được vị trí của mình trong làng ẩm thực của người Việt. Nếu bạn đang ở Thái Nguyên và đang cần tìm một địa chỉ thưởng thức bánh <strong><a href="/">pizza </a></strong>ngon và chất lượng mà chưa biết ở đâu thì hãy tham khảo ngay top các quán bánh pizza ngon chất lượng nhất tại Thái Nguyên qua bài viết dưới đây của Alltop các bạn nhé.</p>



<h3 class="wp-block-heading">Bầu Pizza</h3>



<p>Bạn đã bao giờ ăn <strong><a href="/">Pizza </a></strong>và cảm thấy nó không hợp khẩu vị của mình chưa, bởi nó vốn dĩ được mang hương vị của Châu Âu. Nhưng đến với <strong>Bầu Pizza</strong> &#8211; Pizza của người Việt, mọi thứ đã được Bầu biến đổi cho phù hợp với khẩu vị của người Việt nhưng không mất đi hấp dẫn và cơ bản nhất của pizza truyền thống. Đi vào hoạt động tuy không lâu nhưng đã tạo dựng cho riêng mình dấu ấn trong giới ẩm thực nói chung và pizza nói riêng.</p>



<p class="has-small-font-size">Pizza ở đây được đánh giá rất ngon, đế bánh vừa phải, không quá dày hay không quá mỏng, phô-mai quyện đều trong từng miếng bánh. <strong>Bầu Pizza</strong> mang đến sự hoà quyện hài hoà của hương vị truyền thống Việt Nam vào các món ăn châu Âu, đảm bảo thực khách ăn một lần sẽ nhớ mãi và khó có thể quên được hương vị của những miếng <strong><a href="/">pizza </a></strong>thơm ngon này. Và với món &#8220;đặc biệt&#8221; của quán &#8211; pizza gà nấm, gà được ướp với nhiều loại gia vị, nướng trong lò nướng chuyên dụng, không dính dầu mỡ, nấm tươi ngon ngọt, phô mai mozarella hảo hạng của Anchor tạo nên 1 chiếc Pizza không thể tuyệt vời hơn được nữa. Ngoài ra, còn rất nhiều loại pizza khác vẫn đang đợi bạn thưởng thức như: Pizza bò, Pizza gà, Pizza kimchi, Pizza xúc xích, Pizza zăm bông, Pizza hải sản, Pizza sườn, Chicago: 139k có 9 vị như pizza bình thường, Pizza tôm sú, Pizza sầu riêng&#8230;.</p>



<p>Còn chần chờ gì nữa, hãy đến với&nbsp;<strong>Bầu pizza</strong>&nbsp;với hơn 10 loại pizza từ những nguyên liệu tươi ngon nhất để mang đến cho khách hàng &#8220;Mới lạ &#8211; hấp dẫn &#8211; khác biệt&#8221;.</p>



<p><strong><u>MỌI CHI TIẾT XIN LIÊN HỆ:</u></strong></p>



<p><strong>Địa chỉ:</strong>&nbsp;83 Hoàng Văn Thụ, TP. Thái Nguyên</p>



<p><strong>Điện thoại:</strong>&nbsp;0988 468 509</p>



<p><strong>Giờ mở cửa:</strong>&nbsp;08:00 &#8211; 22:00</p>



<p><strong>Fanpage:</strong>&nbsp;https://www.facebook.com/Bầu-Pizza-Thái-Nguyên-476930856151985/</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://alltop.vn/v2/_next/image?url=https%3A%2F%2Falltop.vn%2Fbackend%2Fmedia%2Fimages%2Fposts%2F1284%2FBau_Pizza-145436.jpg&amp;w=3840&amp;q=75" alt="Bầu Pizza ảnh 1"/><figcaption class="wp-element-caption"><em>Bầu Pizza</em></figcaption></figure>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://alltop.vn/v2/_next/image?url=https%3A%2F%2Falltop.vn%2Fbackend%2Fmedia%2Fimages%2Fposts%2F1284%2FBau_Pizza-145437.jpg&amp;w=3840&amp;q=75" alt="Bầu Pizza ảnh 2"/><figcaption class="wp-element-caption"><em>Bầu Pizza</em></figcaption></figure>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://alltop.vn/v2/_next/image?url=https%3A%2F%2Falltop.vn%2Fbackend%2Fmedia%2Fimages%2Fposts%2F1284%2FBau_Pizza-145435.jpg&amp;w=3840&amp;q=75" alt="Bầu Pizza ảnh 3"/><figcaption class="wp-element-caption"><em>Bầu Pizza</em></figcaption></figure>



<h3 class="wp-block-heading">Pizza Hut</h3>



<p>Nhắc đến pizza thì những tín đồ ẩm thực sẽ nghĩ ngay đến <strong>Pizza Hut</strong> – một thương hiệu <strong><a href="/">Pizza </a></strong>ngon nhất trong làng ẩm thực. Bánh được làm bằng bột mì, thường có hình tròn với nhiều kích cỡ. Trên mặt bánh có nhiều loại topping khác nhau tạo nên sự phong phú trong hương vị và sự hấp dẫn về màu sắc, tạo cảm giác ngon miệng hơn cho các thực khách.</p>



<p><strong>Pizza Hut</strong> cung cấp cho khách hàng nhiều vị pizza khác nhau với giá thành hấp dẫn như như: Hải sản, xúc xích, phomai, gà, bò… Các nguyên liệu này được nghiên cứu để phù hợp với khẩu vị của đa dạng khách hàng. Bên cạnh các món <strong><a href="/">pizza </a></strong>được làm kỳ công, trang trí hấp dẫn, khách hàng còn có thể gọi thêm mỳ Ý spagetty hay các đồ uống khác. <strong>Pizza Hut</strong> đã trở thành một địa điểm quen thuộc không những của người lớn mà cả trẻ em.</p>



<p>Khi đến với Pizza Hut bạn sẽ rất hài lòng khi ghé thăm quán bởi không chỉ cách bày trí không gian đẹp mắt, gọn gàng, thái độ phục vụ nhiệt tình của nhân viên, giá cả lại vô cùng hợp lý mà còn bởi hương vị khó quên của những chiếc bánh tại đây. Một điểm cộng nữa của&nbsp;<strong>Pizza Hut&nbsp;</strong>chính là có nhiều chương trình khuyến mãi được tổ chức để tri ân khách hàng vào các dịp đặc biệt.</p>



<p><br><strong><u>MỌI CHI TIẾT XIN LIÊN HỆ:</u></strong></p>



<p><strong>Địa chỉ:</strong>&nbsp;282A Lương Ngọc Quyến, P. Quang Trung, TP. Thái Nguyên</p>



<p><strong>Điện thoại:</strong>&nbsp;1900 1822 hoặc 020 8352 6686</p>



<p><strong>Giờ mở cửa:</strong>&nbsp;10:00 &#8211; 21:00</p>



<p><strong>Website:</strong>&nbsp;https://pizzahut.vn/</p>



<p><strong>Fanpage:</strong>&nbsp;https://www.facebook.com/phvthainguyen/</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://alltop.vn/v2/_next/image?url=https%3A%2F%2Falltop.vn%2Fbackend%2Fmedia%2Fimages%2Fposts%2F1284%2FPizza_Hut-145444.jpg&amp;w=3840&amp;q=75" alt="Pizza Hut ảnh 1"/><figcaption class="wp-element-caption"><em>Pizza Hut</em></figcaption></figure>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://alltop.vn/v2/_next/image?url=https%3A%2F%2Falltop.vn%2Fbackend%2Fmedia%2Fimages%2Fposts%2F1284%2FPizza_Hut-145445.jpg&amp;w=3840&amp;q=75" alt="Pizza Hut ảnh 2"/><figcaption class="wp-element-caption"><em>Pizza Hut</em></figcaption></figure>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://alltop.vn/v2/_next/image?url=https%3A%2F%2Falltop.vn%2Fbackend%2Fmedia%2Fimages%2Fposts%2F1284%2FPizza_Hut-145446.jpg&amp;w=3840&amp;q=75" alt="Pizza Hut ảnh 3"/><figcaption class="wp-element-caption"><em>Pizza Hut</em></figcaption></figure>



<h3 class="wp-block-heading">Bear&#8217;s Pizza</h3>



<p><strong>Bear&#8217;s Pizza</strong>&nbsp;là một trong những địa chỉ bán bánh pizza tại Việt Nam nói chung và Thái Nguyên nói riêng được rất nhiều khách hàng yêu thương và lựa chọn trong thời gian gần đây.</p>



<p>Ở <strong>Pizza Bears</strong>, bạn có thể tìm được rất nhiều sự lựa chọn cho mình, có nhiều size và nhiều loại bánh <strong><a href="/">pizza </a></strong>khác nhau, đa dạng, mẫu mã đẹp và cực kích thích bao tử. Trong đó, không thể không kể đến món bánh pizza hải sản thơm ngon, đầy mê hoặc của quán. Ai đã từng thưởng thức thì làm sao quên được hình ảnh chiếc bánh đầy ắp nhân, tan chảy với nhiều hương vị. Từng miếng mực dày rồi tôm tươi được xếp tròn quanh bánh, tới ớt chuông xanh, đỏ, nấm hương, kèm <strong><a href="/">phomai </a></strong>béo ngậy ăn cùng với đế bánh thật tươi&#8230; quả thật khó ai có thể chối từ.</p>



<p>Với nguyên liệu tươi ngon, đế bánh được làm 100% từ bột tươi và ngập tràn các loại topping,&nbsp;<strong>Pizza Bears</strong>&nbsp;xứng đáng là lựa chọn thích hợp cho những bữa sáng đầy đủ dinh dưỡng hay những bữa tối gọn lẹ.</p>



<p><strong>Bear&#8217;s Pizza</strong>&nbsp;nhận giao bánh tận nơi ở khắp các khu vực TP. Thái Nguyên và luôn mang đến những chiếc bánh ngon nhất, bổ dưỡng nhất để khách hàng thưởng thức trong những bữa tiệc sinh nhật, ăn sáng, ăn trưa, ăn tối, ăn nhanh khi bạn bận nhiều việc.</p>



<p><strong>Lý do bạn nên lựa chọn Pizza Bears:</strong></p>



<ul>
<li>Chất lượng tuyệt hảo</li>



<li>Giá cả hợp lý</li>



<li>Dịch vụ chuyên nghiệp</li>



<li>An toàn vệ sinh thực phẩm</li>
</ul>



<p>Ngoài việc phục vụ cho các thực khách, Pizza Bears còn nhận sản xuất số lượng lớn đế bánh <strong><a href="/">pizza</a></strong>, sủi cảo, há cảo, vỏ bánh gối,&#8230; cho các khách sỉ ở mọi miền tổ quốc với giá vô cùng ưu đãi. Một trong những sản phẩm bán chạy là đế pizza size 23 cm (kèm lá thơm, giao hàng sau 1 đến 2h) giá chỉ 25.000đ.</p>



<p><strong><u>MỌI CHI TIẾT XIN LIÊN HỆ:</u></strong></p>



<p><strong>Địa chỉ:</strong>&nbsp;Số 88 Bắc Sơn, TP. Thái Nguyên</p>



<p><strong>Điện thoại:</strong>&nbsp;020 8627 5555</p>



<p><strong>Giờ mở cửa:</strong>&nbsp;08:00 &#8211; 22:00</p>



<p><strong>Website:</strong>&nbsp;https://bears.vn/</p>



<p><strong>Fanpage:</strong>&nbsp;https://www.facebook.com/bearspizzavietnam/</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://alltop.vn/v2/_next/image?url=https%3A%2F%2Falltop.vn%2Fbackend%2Fmedia%2Fimages%2Fposts%2F1284%2FBears_Pizza-145447.jpg&amp;w=3840&amp;q=75" alt="Bear's Pizza ảnh 1"/><figcaption class="wp-element-caption"><em>Bear&#8217;s Pizza</em></figcaption></figure>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://alltop.vn/v2/_next/image?url=https%3A%2F%2Falltop.vn%2Fbackend%2Fmedia%2Fimages%2Fposts%2F1284%2FBears_Pizza-145450.jpg&amp;w=3840&amp;q=75" alt="Bear's Pizza ảnh 2"/><figcaption class="wp-element-caption"><em>Bear&#8217;s Pizza</em></figcaption></figure>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://alltop.vn/v2/_next/image?url=https%3A%2F%2Falltop.vn%2Fbackend%2Fmedia%2Fimages%2Fposts%2F1284%2FBears_Pizza-145449.jpg&amp;w=3840&amp;q=75" alt="Bear's Pizza ảnh 3"/><figcaption class="wp-element-caption"><em>Bear&#8217;s Pizza</em></figcaption></figure>



<h3 class="wp-block-heading">Sang Diego Pizza &amp; Grill</h3>



<p>Sẽ là một thiếu sót nếu trong danh sách quán pizza ngon ở Thái Nguyên lại bỏ qua&nbsp;<strong>Sang Diego Pizza &amp; Grill</strong>. Hãy đến Sang Diego để tận hưởng không gian lãng mạn, thưởng thức hương vị mềm thơm của món pizza ngon trứ danh nhé!</p>



<p>Đến với quán <strong><a href="/">pizza </a></strong>tại Thái Nguyên mang tên <strong>Sang Diego</strong>, trước tiên khách hàng sẽ được thưởng thức các món bánh pizza chất lượng ngon tuyệt, luôn được đổi mới nhờ sự sáng tạo không ngừng vì vậy pizza tại <strong>Sang Diego</strong> mang một hương vị rất riêng đậm đà và tinh tế. Và hơn thế nữa, <strong>Sang Diego</strong> có thực đơn đa dạng với rất nhiều món ăn Tây cho thực khách lựa chọn để có một bữa ăn hoàn chỉnh từ các món khai vị, salad, đến mì Ý hay beef steak được làm tại nhà hàng.</p>



<p>Tại <strong>Sang Diego</strong> bạn sẽ được thưởng thức hương vị pizza trọn vẹn chuẩn theo phong cách Ý từ mùi vị cho đến hình thức. Để &#8220;thăng hạng&#8221; mood làm việc cho cả tuần dài, nạp ngay chiếc <strong><a href="/">Pizza </a></strong>nóng giòn ngập topping và phomai kéo sợi thơm lừng nhà Sang Diego nhé.</p>



<p>Tinh tế trong việc sử dụng nguyên liệu và nêm nếm gia vị, món ăn tại&nbsp;<strong>Sang Diego</strong>&nbsp;chính là tinh hoa của sự kết hợp hoàn hảo và sự thuần thục trong việc chế biến của vị đầu bếp tài ba. Hãy đến&nbsp;<strong>Sang Diego Pizza &amp; Grill</strong>&nbsp;để thưởng thức Pizza chỉ từ 69k/chiếc với đa dạng lựa chọn lên tới 16 vị nhé!</p>



<p><strong><u>MỌI CHI TIẾT XIN LIÊN HỆ:</u></strong></p>



<p><strong>Địa chỉ:&nbsp;</strong>Số 2 Bắc Sơn, P. Hoàng Văn Thụ, TP. Thái Nguyên</p>



<p><strong>Điện thoại:&nbsp;</strong>020 8730 0066 &#8211; 020 8730 0068</p>



<p><strong>Fanpage:</strong>&nbsp;https://www.facebook.com/SangDiego.Pizza.Grill.2/</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://alltop.vn/v2/_next/image?url=https%3A%2F%2Falltop.vn%2Fbackend%2Fmedia%2Fimages%2Fposts%2F1284%2FSang_Diego_Pizza__Grill-145453.jpg&amp;w=3840&amp;q=75" alt="Sang Diego Pizza &amp; Grill ảnh 1"/><figcaption class="wp-element-caption"><em>Sang Diego Pizza &amp; Grill</em></figcaption></figure>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://alltop.vn/v2/_next/image?url=https%3A%2F%2Falltop.vn%2Fbackend%2Fmedia%2Fimages%2Fposts%2F1284%2FSang_Diego_Pizza__Grill-145454.jpg&amp;w=3840&amp;q=75" alt="Sang Diego Pizza &amp; Grill ảnh 2"/><figcaption class="wp-element-caption"><em>Sang Diego Pizza &amp; Grill</em></figcaption></figure>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://alltop.vn/v2/_next/image?url=https%3A%2F%2Falltop.vn%2Fbackend%2Fmedia%2Fimages%2Fposts%2F1284%2FSang_Diego_Pizza__Grill-145455.jpg&amp;w=3840&amp;q=75" alt="Sang Diego Pizza &amp; Grill ảnh 3"/><figcaption class="wp-element-caption"><em>Sang Diego Pizza &amp; Grill</em></figcaption></figure>



<h3 class="wp-block-heading">King Steak &amp; Pizza</h3>



<p>Một trong những địa chỉ thưởng thức pizza hấp dẫn bạn có thể tham khảo ở khu vực Thái Nguyên chính là <strong>King Steak &amp; Pizza</strong>. Đặt chân vào không gian của King Steak &amp; <strong><a href="/">Pizza </a></strong>sẽ thấy không đơn thuần bạn được thưởng thức món ngon mà còn được tận hưởng khoảng không gian đẹp mắt. King Steak thu hút được nhiều lượt khách đến mỗi ngày, đa số là các bạn trẻ.</p>



<p>Mức giá món ăn ở quán, nhìn chung tạm ổn so với mặt bằng chung. Pizza không phải là món ăn chủ đạo của quán nhưng có hương vị rất ổn. Bánh có nhiều loại nhân để thực khách chọn lựa. Điểm chung của các loại pizza ở&nbsp;<strong>King Streak</strong>&nbsp;là bánh khi đem ra nóng hổi, lớp bột vừa phải nên vẫn có độ giòn cũng như không bị khô. Bạn có thể chọn các combo để vừa được thưởng thức pizza vừa được ăn steak một cách tiết kiệm nhất.</p>



<p><strong>King Steak &amp; Pizza</strong> có cách làm pizza chuẩn Ý, khi ăn, bạn sẽ cản thấy rất khác biệt. Đế bánh không quá mỏng, phần nhân thơm với phô mai béo và topping đa dạng. Đế bánh có màu vàng nâu quyến rũ, được canh đều màu, đảm bảo vừa đẹp vừa ngon. <strong><em><a href="https://www.facebook.com/pizzaK20C">Pizza </a></em></strong>của King Steak &amp; Pizza được chuẩn bị bởi đội ngũ đầu bếp được đào tạo chuyên nghiệp, nên món ăn xứng đáng với giá tiền. Hãy đến với <strong>King Steak &amp; Pizza</strong>để thư giãn cùng bạn bè hay người thân sau những ngày làm việc mệt mỏi nhé.</p>



<p><strong><u>MỌI CHI TIẾT XIN LIÊN HỆ:</u></strong></p>



<p><strong>Địa chỉ:&nbsp;</strong>292 Đường Bắc Cạn, P. Hoàng Văn Thụ, Thái Nguyên</p>



<p><strong>Điện thoại:</strong>&nbsp;0868 811 858</p>



<p><strong>Fanpage:</strong>&nbsp;https://www.facebook.com/KingSteakPizzaTN/</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://alltop.vn/v2/_next/image?url=https%3A%2F%2Falltop.vn%2Fbackend%2Fmedia%2Fimages%2Fposts%2F1284%2FKing_Steak__Pizza-145457.jpg&amp;w=3840&amp;q=75" alt="King Steak &amp; Pizza ảnh 1"/><figcaption class="wp-element-caption"><em>King Steak &amp; Pizza</em></figcaption></figure>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://alltop.vn/v2/_next/image?url=https%3A%2F%2Falltop.vn%2Fbackend%2Fmedia%2Fimages%2Fposts%2F1284%2FKing_Steak__Pizza-145456.jpg&amp;w=3840&amp;q=75" alt="King Steak &amp; Pizza ảnh 2"/><figcaption class="wp-element-caption"><em>King Steak &amp; Pizza</em></figcaption></figure>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://alltop.vn/v2/_next/image?url=https%3A%2F%2Falltop.vn%2Fbackend%2Fmedia%2Fimages%2Fposts%2F1284%2FKing_Steak__Pizza-145458.jpg&amp;w=3840&amp;q=75" alt="King Steak &amp; Pizza ảnh 3"/><figcaption class="wp-element-caption"><em>King Steak &amp; Pizza</em></figcaption></figure>



<h3 class="wp-block-heading">K- Express</h3>



<p><strong>K- Express</strong>&nbsp;là thương hiệu đồ ăn nhanh từ Hàn Quốc, chuyên về cơm, gà, pizza, pasta và burger. Rất nhiều phản hồi tích cực từ khách hàng dành cho K- Express và K- Express đang cố gắng không ngừng cải thiện kỹ năng và thị hiếu của mình. Vì vậy, dù đặt món tại&nbsp;<strong>K- Express&nbsp;</strong>với số lượng bao nhiêu, bạn sẽ luôn hài lòng.</p>



<p><strong>K- Express</strong>&nbsp;với đa dạng các kiểu và vị cho topping, cùng với vỏ bánh được làm từ bột tươi,… Một chiếc đế bánh giòn rụm mà không bị cứng, thơm nức mùi bột hơi cháy xém thì không lẫn đi đâu được. Khác với những loại pizza khác, tại&nbsp;<strong>K- Express</strong>, bí quyết làm nên vỏ bánh hoàn hảo nằm ở nguồn nguyên liệu tươi mới mà nhà hàng đặc biệt chọn lọc và sử dụng trong ngày. Với đế bánh được làm từ bột tươi 100% cùng quy trình nhào nặn thủ công cực kì tỉ mỉ, đảm bảo sẽ mang đến những chiếc bánh chất lượng nhất.&nbsp;<strong>K- Express</strong>&nbsp;đã thật sự chinh phục được rất nhiều thực khách khó tính.</p>



<p>Tới <strong>K- Express</strong> thực khách nào không thích ăn pizza thì vẫn có thể gọi các món khác nhâm nhi cũng ổn. Nào là salad, mỳ Ý, burger, gà rán,… Riêng pizza thôi là cả một bầu trời hương vị từ bò, hải sản, thập cẩm, hawai, xúc xích, phô mai, gà thái ngọt, napoli,… tha hồ cho khách chọn lựa. Do đó, không khó hiểu khi quán <strong>K- Express</strong> nằm trong Top quán <strong><em><a href="https://www.facebook.com/pizzaK20C">pizza </a></em></strong>ngon ở Thái Nguyên hiện nay.</p>



<p><strong>K-EXPRESS</strong>&nbsp;hi vọng sẽ đem đến cho thực khách bữa trưa đầy đủ và tràn đầy năng lượng. Tại&nbsp;<strong>K- Express</strong>&nbsp;luôn chế biến các món ăn bằng nguyên liệu được chọn lọc và chuẩn bị mỗi ngày nên khách hàng cứ yên tâm nha!</p>



<p><strong><u>MỌI CHI TIẾT XIN LIÊN HỆ:</u></strong></p>



<p><strong>Địa chỉ:</strong>&nbsp;225 Phan Đình Phùng, TP. Thái Nguyên (đường CMT8)</p>



<p><strong>Điện thoại:&nbsp;</strong>020 8629 8888 &#8211;&nbsp;0888 333 995</p>



<p><strong>Giờ mở cửa:&nbsp;</strong>08:00 &#8211; 22:00</p>



<p><strong>Fanpage:</strong>&nbsp;https://www.facebook.com/kexpressvietnam/</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://alltop.vn/v2/_next/image?url=https%3A%2F%2Falltop.vn%2Fbackend%2Fmedia%2Fimages%2Fposts%2F1284%2FK-_Express-145460.jpg&amp;w=3840&amp;q=75" alt="K- Express ảnh 1"/><figcaption class="wp-element-caption"><em>K- Express</em></figcaption></figure>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://alltop.vn/v2/_next/image?url=https%3A%2F%2Falltop.vn%2Fbackend%2Fmedia%2Fimages%2Fposts%2F1284%2FK-_Express-145459.jpg&amp;w=3840&amp;q=75" alt="K- Express ảnh 2"/><figcaption class="wp-element-caption"><em>K- Express</em></figcaption></figure>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://alltop.vn/v2/_next/image?url=https%3A%2F%2Falltop.vn%2Fbackend%2Fmedia%2Fimages%2Fposts%2F1284%2FK-_Express-145461.jpg&amp;w=3840&amp;q=75" alt="K- Express ảnh 3"/><figcaption class="wp-element-caption"><em>K- Express</em></figcaption></figure>



<p>Trên đây là những địa chỉ pizza ngon tại Thái Nguyên mà chúng tôi muốn giới thiệu tới các bạn. Còn chần chờ gì nữa mà không nhanh tay note lại và rủ người thân, bạn bè tới thưởng thức ngay thôi.</p>
<p>Bài viết <a href="/https-pizza-dientupro-com-https-www-facebook-com-pizzak20c/826/">Top 6 Tiệm pizza ngon và nổi tiếng nhất Thái Nguyên</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a href="/">Pizza Online Thái Nguyên</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
